(變身短篇故)醒來變成北韓妹

如果覺得OK希望Like，Share ，Comment

Chapter1：雨夜交換

深夜下著大雨還有雷暴 ，通常這些畫面是發生奇異現象的先兆。

我一直都未能入睡，只好在網上繼續寫小說，想起最近金正男被刺殺身亡的新

聞，忽發奇想如果我一覺醒來變成了北韓人，我會如何生存呢？大概想了一會，

聽著響雷聲，眼睛閃了一閃，開始有點睡意.......

「點解會咁嘈，一早就有韓文聲，媽你係到睇韓劇啊？較聲啦。」

我心想著，沒有再理會繼續睡，可是恐怖的事情卻來到了。

「長白山綿綿山嶺，沾滿血印。

鴨綠江水曲曲彎彎，飄著血痕。

今天自由朝鮮光榮的花環上，

燦爛的放射著神聖光芒。

啊～難忘的名字！我們的將軍！

啊～燦爛的名字！金日成將軍！ 」

金日成將軍？我聽見甚麼？為什麼我聽得明白韓文？過了幾分鐘之後。

「白頭山綿綿無際，錦繡河山三千里。

擁戴您偉大將軍，歡呼聲驚天動地。

太陽事業的接班人，人民的領導者。

萬歲！萬歲！金正日將軍！ 」

這次金日成換成了金正日.......播了幾分鐘韓文歌之後，我清楚的聽見電視開始說北韓中央電視台報道，北韓中央電視台？原來不是在看韓劇，但奇怪了，她會看北韓新聞的？

我慢慢張看眼，覺得天花版同平時不一樣。

「嚇死人咩，個心離一離啊！」

我大叫坐了起身，咿，為什麼我會是女性的聲音！？我下意識的看，胸部漲大了，摸摸，男性器官變得平坦，整個身體也感受到無力感，我不用思索已經

知道變成了女性，還是一個生於北韓的人，開玩笑太大了！變成女性不要緊，但是活於北韓！未來到底會如何？活不下去吧！

我一點也不冷靜，這一刻手還在震動，一個女人進來。

「恩惠，做咩叫？起身啦，今日你要去牡丹峰樂團考核啊。」

恩惠？眼前這個應該是她媽媽，當然我是不認識的，想了想，我有可能是和恩惠這個女子在夜晚交換了靈魂了，但我又沒有方法去證實。

她說到牡丹峰樂團，這個我以前也聽過，是北韓知名文藝團體。

「好啦，我好快起身。」我說。

她出去，我應該要做的是什麼？別想我會去洗澡，好好欣賞自已的身體，現在這個時候不是要做這回事。

我東找西找，家人合照以外，還看見了她平壤金元均音樂大學的證書，她似乎也是高知識 以及優異人士，還有身份證：金恩惠 ，1990年4月23日，剛過了26歲生日。

首先我想起的是這個家庭的出身成分，我對北韓的了解不深，北韓有分為核心階層，動搖階層 ，敵對階層 ，照這間屋的環境看來是正常的，總算有點安

心......

不，還未可以冷靜，現在有很嚴峻的問題，我沒有金恩惠任何記憶，如何走下去？難道裝作撞頭失憶？以我性格，一不小心就全家死亡。

「我同你啊爸番工啦，今日好多野做，人民班報告開會，啊爸要做宣傳，領導射潛射彈道飛彈，見國家進步好感動，你自己睇時間啦，考核好重要，你細

佬以你為榮。」

「哦，咁你番工啦，我自己知道。」我說。

在他們離開後，我繼續呆坐。

「死啦，我邊到都唔識去，又唔熟規矩，容咩易行出街就出事。」我說。

待續

聽日繼續

這個困惑的時候，我到底要做甚麼？去撞頭希望自己靈魂回去，還是真的失憶

起碼不會痛苦？

「細佬以你為榮。」

啊，現在最需要找個了解北韓既人幫手，還要是最親的家人，將秘密告訴他，

就算不相信也沒有關系。

「弟弟」正在換鞋，他的外表與韓劇中的明星沒有大分別，20出頭，白皙的

臉，比我還高一點，他準備出門。

「今日既樂團考核加油，我出去啦。」他說。

「咪住啊！我有啲好緊要既野要你幫。」我說。

我一時說話大聲，令他愕了。

「你洗完面再講。」我說。

我急急的去洗手間，關上門，看著鏡子 ，第一次看見自已變成了金恩惠，鏡

中的我還未睡醒的樣子，一頭未整理好的長長亂髮，但看起來也是文靜的女

生，洗面之後，我再次下意識的向下看，但很快就合上了眼。

「雖然我而家係金恩惠，但哩個身體唔係屬於我既，唔可以諗變態野，命仔緊

要。」

但是想去廁所如何是好？沒有辦法之下也要去，由於女性解決要時間，麻煩了

一會，清潔時已經避免令自已敏感，但還是有發生，這種電流感覺很舒服，我

不自然的又再輕摸......

「唔嗯......舒服。」

「咯咯。」

傳來敲門聲，將我由快感帶回現實。

「家姐，冇野？」他說。

「冇，出黎。」我說。

我已經準備好照直講，希望不要當我神經病吧。

回到大廳，他倒了杯水給我，大家坐下來。

「你講啦，不過細聲啲，唔好急，要注意講野，比人聽到就唔好。」他說。

「我唔係你家姐，我意思係身體係你家姐，但靈魂唔係，我本來係香港人，香

港你知唔知邊到？琴晚可能同你家姐交換靈魂，知唔知咩係交換靈魂？所以我

冇任何關於哩到既記憶，你要幫我捱過，直到你家姐靈魂番黎，唔係我有咩差

錯就死。」我說。

我一口氣說完，他的表情像是了解，沉思了一會。

「無奇不有既.....我鍾意科學，科學都解釋緊靈魂係咩。咁我緊係要幫你啦，

都係姐弟。」他說。

「你家姐唱歌玩樂器掂，我咩都唔識，一間點去考？地方我都唔識。」我說。

「咁.....就算我而家比國內既歌你聽，音樂你短時間都未必學到.....」他說。

「簡單既兒歌有冇啊？頂住先。」我說。

「咁對我家姐好唔公平，佢唱歌真係好聽。一係咁啦，我帶你去到考核地方，

最多到你個時扮暈，之後既野見步行步，差唔多要行啦。」他說。

我入房更換衣服，照她相片中平日的打扮，事到如今無辦法，多說多錯，少說

少錯，不說不錯，在這裡學沉默才保命。

「出到去，跟住我就冇問題。見到人就打聲招呼之後就唔好講野，做番正常野

就得。」他說。

我們離開家，開始尋找他鄉的故事。

「我地住係大同江區，湖景歷史景都唔錯，玉流橋，練光亭啊，有時間就帶你

行多啲，如果你仲係到既話。你要番金元均音樂大學，考核人員係個到，你啲

同學同你爭一個位，之後再上又要同其他人爭。」他說。

我沒有心機聽他講解，環繞四周，好像有人注視著我，交通警，路人，安靜但

氣氛怪異。

「你行得好唔自然。」他說。

「你當我緊張，繼續行。」我說。

我完全不認識平壤的地理環境，看見大街每個人都如常生活，就這樣看好像和

一般城市沒分別，也許他們不會有怨言，對於我來說，當然不會習慣，因為知

道真相。

「到啦，我仲有野做，有咩事搵我。」他說。

「點搵你？手機」我說。

「出奇？係手機，「阿里郎」同「平壤Touch」，你咁問，睇你部手機都放左

係屋企啦。」

就算有都不見得特別，一樣受監控限制，平壤的階層生活只是比其他人好一

點。

訓前一推

留名
好似幾得意咁

感謝

聽晚繼續

好睇！唔好爛尾！

感謝，ok
希望多多支持

LM

留名

番緊工，今晚更新

屌 點解咁快睇到個Post 快啲呀

「記住我講既野，一間見。」弟弟說。

還未等到我說話，他頭也不回就離開，就這樣由我看著金元均音樂大學，還有剛來到的「同學們」，不知如何是 好。

「今日有冇信心啊？雖然位就得一個。」女同學說。
她貌美但有點兒虛偽，我只好回應：

「啊......少少啦。」我說。

「恩惠，你今日好唔精神......加油啊，我地入去準備，一間見。」另一位同學說。

踏進大學一刻，我感受到以後的挑戰會越來越多，不同的刺激來臨。

同學分別出去考核，我們在房間等待，她們練唱歌，有的練舞蹈，身體很柔軟的。而我正想著一會的打算，想現在偷師速成也沒有用，說到唱歌跳舞，倒是對南韓女團比較熟悉，只會唱Nobody與改編自大陸的小蘋果，可是我不能在此表演南韓的音樂啊。

房間裡的人一個比一個少，只留下虛偽與關心我的同學在此，但我沒有話可以閒聊。

不久她們也離開了，空無一人的房間更教我恐懼，手心出汗。

「點算好？點算好？」

「金恩惠，到你。」

考核人員帶我到比較大的地方，一進去，看見樂團的評審樣子嚴肅，但馬上有少許微笑。

我站在他們面前，身體開始汗流浹背，感覺熱。

「你好緊張，成頭汗，之前睇過你係學校的表演水平唔錯，放鬆。可以開始。」女評審說。

「係.......」我說。

我只好硬著頭皮嘗試將今早聽見的歌唱出來。

「長...白...山...綿綿...山嶺，沾滿....血印.......」

看見他們的表情就知難聽，此時我感到暈眩。

不用裝扮，我不舒服的倒在地上，在合上眼的一刻，他們過來圍繞著我......

出住少少先

Chapter2：記憶

我清醒過來，卻發現已經回到香港的家裡，摸摸身體，男性應有的性器也在，

一定是剛才暈倒時交換回靈魂，再見北韓妹！

「啊！我冇事啊！番番黎啊！」

我的叫喊引來母親的進來，不知為甚麼眼睛看事物出現模糊。

「做咩係到叫？起身啦，仲訓......」她說。

離開房間，總覺得家中的環境有點陌生，走著走著已經看不見景像，眼前全

黑......

不知多久再醒來，我感覺半身濕透，嗅著藥水味，依然聽見韓文，還是在北韓

妹的身體，這裡是醫院。

「你真係暈。」他說。

他是弟弟，金恩惠弟弟，這個時候，我的父親到來。

「恩惠，你見點？而家午餐時間我急住過黎，好快走。」父親說。

我看看他，再看弟弟，想起要裝作失憶這老土方法，以後才方便活動。

「你.....你地係邊個？」我說。

聽見我的話，弟弟反應一如所料，而父親愕然。

「恩惠！我地係你屋企人啊，醫生！」

他跑出去找醫生，弟弟笑了。

「呼.....幾辛苦，唔好笑我，我開始記憶有問題，對於我以前既生活片段模

糊。」我說。

「咁可能係家姐身體唔排斥你靈魂，融入緊，所以你開始冇之前記憶。但無論

點，你要繼續係佢地面前扮失憶。」弟弟說。

我以後會忘記香港？但又沒有她的記憶。

自推

這時，父親與醫生回來了，醫生用電筒照我的眼睛。

「我地再幫病人檢查腦神經有冇特別問題，而家解釋唔到。」醫生說。

我沒有事，不要留在這裡，沒有一個人可以幫我，回去起碼有金恩惠弟弟的保

護。

「我唔識你地，我要出院番屋企。」我說。

「你聽話啦！」父親說。

我不斷發脾氣叫喊，護士跑進來抓住我手腳，手上拿著針筒，相信這是鎮靜

劑，在她正要使用之際......

「咪住啊，護士，啊爸，不如比家姐番屋企。」弟弟說。

「啊.......細路......我好似記得你......」我說

他配合我的演出，再求父親。

「啊爸，你睇，佢記得我，話唔定番屋企抖段時間就冇野，如果留係到可能對

失憶冇幫助。」弟弟說。

父親看看手錶，再說：

「咁啦，我要走，你同醫生傾下出院同檢查既野。」

「好既，你番工先啦。」弟弟說。

待他走了之後，醫生表示：

「如果病人係都要走，我地唔會強迫，不過最好而家做個檢查。」

為了出院沒有辦法吧。

「嗯，快啲。」我說。

「我去幫你安排出院。」弟弟說。

之後花了少許時間做了個腦掃描，聽醫生說最初從腦電圖儀中看到有混亂，但

一會又平靜下來，似乎沒太大問題，讓我回家，不過要再定期檢查。

更換好衣服，離開病房時，看見弟弟與樂團的評審在聊天。

「細佬，佢地......考核結束左啦。」我說。

「評審話今日係意外，你咁好天分，傾過比你再試多次。」弟弟說。

我拉他到遠處。

「唔係啊，我咁難先失憶，你又要我去考？冇用。」我說。

「係人地想你去考，唔係我決定，你哩個星期練下啦，練下練下，可能有我家

姐唱歌既記憶，個種感覺。」弟弟說。

我現在要學做 女人，學做北韓人已經夠難，又做歌手？

「唔知啊，好啦，番去再講。」我說。

加甜

未有咁快有，最多係身體上小小探索。中間開始先講佢識到個特工處既人，北韓有個神秘實驗計劃，特工知佢情況而真心想幫佢離開(或一齊離開)，女主慢慢有好感
講住咁多先

推

謝，就訓，聽日繼續

Lm

LM
感覺題材新奇
而且選址係北韓 好吸引我

感謝，我自己都覺幾有趣，但要再睇多啲北韓資料同書。哩個故五年前出過少少，原版唔係咁，個時因為就咁諗去作太差，讀者話唔了解北韓

快啲啦快啲啦

ok

回到評審身邊，我只好禮貌的表示：

「非常多謝樂團對我既體諒，我會好好休息，再次係考核入面好好表演！」

我激動的說，這種方式的說話以後要好好學習吧。

「期待你表演，過幾日再通知你，再見。」評審說。

他離開，看來練習事在必行了。忙了半天，我現在想回家吃點東西，洗澡休息再算。

「行啦，番去。」我說。

不知是身體或是記憶問題，再次走到北韓大街的感覺比之前放鬆，就好像平常上街一樣，我也要學習適應環境，總好過懷抱負能量生活。

回到家中，我躺在梳化上不願動，弟弟到廚房準備今晚的飯，才想起這裡是按家庭人數的工作與身份，來分配食物份量，沒有太多選擇，唉，很掛念香港的美食。

「你幫屋企煮飯？」我說。
「你以前冇咩？有時如果佢地收得夜，我就做，你去沖涼先啦。」弟弟說。

說實話，我對家庭沒負過太多責任。
「成身汗真係要沖涼。」我說。

「唔好沖咁耐用咁多水，仲有幫手儲水。」弟弟說。

「好啦好啦。」我說。

來到浴室，再次在鏡子看到寸絲不掛的身體，每在觸摸到時覺得興奮，但我必需節制。

要不是生於這裡，北韓妹真的可以有幸福的，還是別想太多，快快手清洗好就出去。

正在穿衣服的時候，聽見響雷聲，浴室的 燈不斷在閃，直至全黑。

我離開浴室，看見他坐在這裡點蠟燭，環境份外感到溫暖。

「咩事啊？」我說。

「打雷影響電力，有時係咁，幾時恢復又唔定，就要蠟燭。過黎，學唱歌，我一首首咁教你。」弟弟說。

「咁認真？」我說。

「最簡單既兒歌先，「我們最幸福」個個人都識唱，
我們的父親，在這個世界上，我們最幸福。
我們的家在勞動黨的懷抱裡。
我們親如手足。
即使火海靠近我們，甜蜜的孩子，無須畏懼，我們的父親在這裡。
在這個世界上，我們最幸福。」弟弟說。

歌詞令我反感，半句也難以開口，兒歌才不是這樣的。

唔係話批評，呀叔我睇開性轉故，佢自已，個細佬知道佢靈魂轉換點解可以咁快接受到

個細佬好似變左一電影既旁白咁，NPC, 但睇得出佢既角色係好重要，建議你加強返讀者既代入感

明白。

其實細佬咁冷靜係有原因，未有咁快交代

北韓人都講中文

咁我唔會打韓文對白架嘛

好

「我們的......我們的父親......咪住啊，我真係唔得，其實我咁諗，人人都表演差

唔多既野，我係唔係要諗新野呢？」我說。

「咩新野？」弟弟說。

他的眼神有點質疑我想法。

「我作首新歌崇敬金家三位偉人，加自創舞蹈，一定好受落。」我說。

香港電視劇太多主題曲可以用，例如用愛回家改編，他們會知道嗎？

「在國家 遮風擋雨 是金日成將軍，
從六歲到八十也不更改

在世間有一種愛 是金正日將軍，
柔韌到叫鐵石種出花開，美帝也膽戰心驚

美帝越行越近 金正恩將軍把一切衝擊與障礙 漸化開

我們困倦了，總有勞動黨這道門 為我開。」

他卻沒有理會我，回房間左找右找。

「你搵咩啊？」我說。

過了一會，他拿出數本書來，我看這是關於金日成，金正日思想的作品，難道

要全學懂嗎？我不想了解這些文化。

「點睇得哂啊？而且我......」我說。

「你一定要睇，要係我地既世界生活就要知道，哩排你冇咩事都係屋企練歌同

睇書，有咩我會幫你。」弟弟說。

總覺得他很關心我，這個弟弟是不是有戀姐情意結？算了，由他吧，反正只是

出於好心幫我。

「得啦，我試下啦，多謝你，啊細佬。」我說。

「其實......我家姐出色但性格好冷漠，都好耐冇同我認真傾過計，更唔好話講

多謝，你保持咁樣幾好。」弟弟說。

原來他是個欠缺傾訴的人，與他聊天我感到內心平靜，但開始疲倦了，又不知

電力何時恢復。

「我會同你傾多啲，不過而家我要訓覺，佢地番黎先叫我。」我說。

我入房關上門，坐在地上，看著桌子放著她們一家人所影的相，看看窗外的北

韓，這些書本，我深受無言呼了一口氣，緊抱雙腳。

常聽到北韓的新聞，知道他們的苦況，現在雖然有人幫我，未真正感受到他們

所面對的壓力，不過未來生活也一點不容易過。

現在生理與心理上可能慢慢變成是女人，我眼角開始有淚珠，不要緊吧，女人

哭過夠。

在這一刻，我想起香港，雖然生活過得不算太好，但可以自由自在的，我的家

人、朋友，我所緊張的一切，就不會再見了。

金恩惠，如果妳在我身體的話，我希望你好好生活，好好對待我的家人朋友，

繼續我的生命了。

剛才也沒有這樣難過的，但我越想越傷感，眼淚不斷流落地上。

「咯咯。」

「咩.....咩事啊？」我說。

「你唔好喊啦，我會幫你捱過去。」弟弟說。

甜故嚟？

唔算係

記得好耐之前睇過

係，但一直都冇作完

弟弟真的有心，雖然我們未建立真正的姐弟感情，但終究這個身體與他血脈相

連，我不能冷漠。

「我.......我邊有野啊，練緊海豚音啊，唔係喊。」

我故作堅強，但常說女人是水做的，而男性靈魂融入了女性身體，結果抹乾眼

淚也是沒有用，轉眼又繼續哭。

「點都好啦，你如果成日忍唔住喊，人地唔知咩事會懷疑。」他說。

「我都唔想啊，喊好辛苦，但係我未適應到哩個身體，我會加油囉。」

我還是低泣著。

「爸媽就番，你試下諗下開心野啦。」他說。

教我如何想？我不就說過對之前的記憶開始模糊，現在又擔心未來。

「啊......頭痛。」

我按著頭伏在地上，他急忙開門進來，扶起我坐好。

「你深呼吸冷靜D，既然模糊就唔好諗以前，著眼未來，你贏左比賽，正式入

去訓練，識到好多人.......」他說。

對了.......我能夠想像在訓練時，與很多青春的韓妹一起跳舞，流汗，洗澡，裸

體，我本來是男人，想到這些興奮也怪不得！

這時的身子又熱又濕，正在腦交戰，過程中實在太累，但開始不怎麼頭痛了，

強烈的開心大於痛楚。

「呼......好好多啦，但我好眼訓，如果佢地番都唔好叫我起身啦。」

他拿了毛巾給我，關懷說道：

「咁我番出去先，我唔想你令我家姐身體太傷，好好抖下，要學識保護。」他

他微笑離開房間，我抹好身子就更換衣服，無力得躺於地上輕輕呼吸，開始入

睡......

在夢裡，我看見金正恩站在面前，一副嚴肅的模樣，不發一言地打量著我，該

不會有甚麼企圖吧？！自己現在是女性的關系，如此情況不由得心生恐懼。

他步步進迫！把我退至牆角。

「你.....你想點？！」

「其實我好辛苦，救我走啊！ 」

他叫喊的同時流下不合常理的眼淚，使我驚醒！

醒來時天色很暗，就算是平壤，可以優先得到電力供應，有些地方都會有短缺

的問題。由窗外看出去，是幾乎黑暗的北韓，剛才意外停電，家裡沒有半點

光。我的肚子很餓，但是也要習慣下來了，外面無比的清靜，沒有人與車聲，

聽不見他們的聲音，我慢慢起身，奇怪了，一個人也沒有。

以我理解當中，這個時候多數商店已經關門，街上都少有人在了。

到底她弟弟和父母去了哪裡？接近身處黑暗之中，還有什麼地方可以走？

我一個在家，對著蠟燭的光源許願，希望一切快些結束。

他們還未回來，我只好坐在房裡等待，其實沒有什麼好做，這樣的生活，他們

能捱到今日真的幸運，雖然並不算窮等人。

換著是我，一分鐘也不能，享受慣自由自在。我想起不如記錄一下所做過的事

在日記上，萬一交換回身體，金恩惠起碼知道發生什麼事，我開始寫下：

二0一七年二月十三日，夜，冷，雨天

金恩惠，雖然你未必有機會看到這日記，但我也要寫出來，想不到會和你交換

了身體，你過得好嗎？當然香港生活比起這裡好千萬倍有多，至少感受到自

由，這兩個字是你們接觸不了的。剛開始，我也知道你不會熟識使用男性的身

體，但比起女性的身體方便很多吧，但請不要喜歡上同性，不能這樣，很認真

的告訴你。我還未能好好控制你的身體，只少生理上不容易控制，不過我會好

好愛護你身體，不會做出什麼事來，難道將來要代替你去結婚，生兒育女，我

怕會瘋了。

放心，對於你家人，我會嘗試做個好女兒，好姐姐，亦得到妳弟弟幫助。

如果最後我們沒有交換回身體，我會當他們真正的家人去照顧，但是心理上，

我也不知道能否捱下去，金恩惠，代替我好好生活，如果有一天，我們會見

到大家的，或者大家已經習慣了對方身份，有一個好的未來，保重。

寫完之後，我小心地收好。

不經不過已經到了八點，我等得心急，打算出外找他們，但是我當然不懂得北

韓地方，萬一到處走迷路了，又或者有壞人將我這個少女......還是在家裡比

較好。由於現在我懂得韓文，所以無聊地唱Nobody：「I want Nobody Nobody

But you.」

北韓當什麼極權國家呢？恢復對外關系，可以欣賞少女時代與Wondergirl不好

嗎？唱著興奮得跳起舞來，手舞足蹈之際，他們回來了......

幾多負皮都好，我唔再理，會完成埋，已經係開咩故都係咁比架啦。

好睇

他們看見我在手舞足蹈，父親好奇的問：

「啊女，你係到做咩？」

我一時也反應不過來，結巴地說：

「我．．．．．．我訓醒，起身覺得手腳好酸，所以活動下，練下舞蹈，你地又去左邊？都夜啦。」

他們坐下來，母親興奮說道：

「頭先，我地帶你細佬去打交道，終於有份好野做啦，姐係......」

「都係比啊爸講啦。」弟弟說。

「你細佬會係一個機構做電腦計算工作，機構係咩就唔多講。」

父親的話令我不明所以，神神秘秘這樣子，大概弟弟所身處的機構不見得光。

但如果弟弟有能力，倒是希望他可以幫我離開這裡，又或者聯繫上香港的「自

己」。

「我地食左野，哩D打包比你，啊女，入到樂團係件光榮事，加油啊。」母親

說道。

「我知啦......」我說。

雖然我沒有太大把握。

他們回到房間，我問道：「你番咩工咁神秘？」

弟弟思索一會，回答：「做落先講啦，食D野開始練習啦，頭先我見你好似識

跳舞，仲表現得好柔軟。我家姐唱歌掂，但哩方面麻麻，你既靈魂同經歷令哩

個身體改善左弱點。」

點解咁多負皮
好睇，樓主加油

可能唔好睇咪負皮

亦可能已經唔係因個故好唔好睇，而係好似見我出post 就比負評

ANYWAY感謝你

我所有故POST都係不斷負皮

點都好，聽晚收工繼續
多謝大家

有甜就好

而家暫時得細佬，咁會變亂倫，寫唔出
但其實呢
預告定，遲啲女主入圍，同其他學校既女仔齊集一到地方選拔。男兒心女人身既佢同成班女住，訓，沖凉，可能有事發生

留明

北韓女人

哩啲唔後生

希望唔好爛尾

唔會，但今晚唔得閒，可能聽晚再出。
希望一星期更新五至六日

北韓 X 換魂 X 變性

換魂
作緊，夜d出

倒也是的，本來我以前參加過功夫興趣班，練習到手腳靈活，興幸這個感覺還

未消失。

而關於靈魂交換與身體適應這一回事，我還在摸索當中，生理上，女性的確容

易受刺激。雖然我是男性心理，看見女人又會亂想，

但也害怕有一日，因為女性荷爾蒙會令我行為思想適應，從而喜歡上男性！到

時我已經不是自己了，除非我完全失去以前的記憶，在這裡重新開始。

但當然最好就是回到男性身體吧。

「你諗咩諗得咁入神啊？」

弟弟拍了拍我的肩膊，我回過神來，現在當之急就是成功過比賽，過了這關，

我就可以熟練以女性身份去做任何事。

我站起來，大聲說道：

「我要用你家姐身份做出好成績！」

他看見我充滿信心，幾乎想擁抱我，但動作停下了，馬上轉過臉，疑惑問道：

「其實你......冇戴胸圍，我差D望到你真空......你坐係到又好男人，我有個問題

冇問你......你本來係男定女？」

啊，我沒有告訴過他，應該是說沒有這個需要？難道要說真話，他會否因為我

原來是男性，而嚴格控制我如何使用他姐姐身體？

如何回答？還是說我是男人......婆性格。

「算啦.....你諗咁耐，我大概有答案。唔緊要，就算你之前係男人，而家事實

係我家姐。只要好好相處，做個好家姐就得，你會習慣。」他說。

他接受到，一是太冷靜，又或是我可以取代他冷漠的姐姐，這小子應該有點戀

姐情意。

我鬆鬆手腳，再說道：

「唔好講哩D啦，我諗到新舞，跳比你睇。」

「你戴番胸圍先啦，我唔想見到家姐身體走光，一間冷親。」他說

這又沒錯，我太不尊重這個身體，雖然女性有時不愛穿胸罩睡覺是正常。

我回到房間，拿起亂放在地上的胸罩，其實自己對於扣胸罩並不通。

「哎......得未，差D.....終於扣到。」

為方便練習，我找了件具彈性運動衣服穿著。

而所謂的的新舞，不過是想起當年歌舞青春與Ekids 魅力移動，加上家燕姐的

十字步crossover改編而成。

聽日可以下午出

預告下個chapter：選拔刺殺驚魂

金正恩老婆李雪主會出現，銀河管弦樂團前成員，會做選拔評審

仲有特工處既另一男角

脫北者

李晛瑞

朴延美

金雅拉

會有D關時事既情節，一講特工就可以講金正男單野

VX 神經毒劑

紙言，方便睇文

你交比我哋推啦，你寫故先啦

ok,番緊屋企架啦

巴打好波，我之前都有諗過用北韓去寫故事，估唔到巴打已經寫左出黎。

寫啦，冇衝突

作緊

可能再整理下資料先，
因為幾年黎當係興趣，都買左唔少書，最近睇番幾年之前既沒有名字的人，但我覺得唔係話作得好好好好，可能我未去到佢個水平。
依家仲有本不平靜的江河未睇。

不過電視節目黎講，可以睇下台灣演義系列有關朝鮮既專題，佢年年都去一次，最近果集係今年一月。

但講黎講去都分別唔太，純粹當消閒。

巴打加油。小弟都係邊睇邊學。

我都係邊睇邊搵資料，短篇野描述輕輕帶過，一作得長我都怕講錯晒北韓環境

他似乎看著不太受落，反正就算我最後落敗，都不是會死。

只是一會兒，我已經滿身大汗，女性身體力氣總是欠缺一些，決定要坐下來休

息一會。

「呼跳完啦，覺得點？」我問道。

「雖然好似奇奇怪怪咁，不過風格都好特別，香港真係咁多有趣野？」他說。

「係啊，有機會既帶你去，唔知你家姐而家係香港咩心情，做緊咩呢？」我

說。

或者她和我一樣，對於異性的身體充滿好奇，只是在香港適應生活起碼容易過

這裡，以她的性格，應該可以理智面對。

弟弟搖頭說道：

「真係唔知，我地好難打電話去其他地方，更何況比人監聽到你話咩交換身

份，可能以為你係中國間諜。」

「咁算啦，好攰......。」我說。

雖然現在渾身不舒服，但我知道就算在平壤，像我們這些層面的家庭，洗熱水澡也是奢侈一回事，看來我要習慣冬天沒有溫暖。

我還是往房間，鎖上門脱下衣服，用毛巾抹身，之後上床蓋被子，又不經意的

想要愛撫，對不起了，這個身體太舒服。

單是用手指撫摸下體就很快濕了，同時揉搓著胸部，快感像電流一樣傳全身，

[嗯......唔唔,哼......]

我開始叫了，就只好咬著毛巾，總覺得下身欠缺了一些東西，就是平時的男性

器，我的手對著空氣幻想前後套弄。

想想她是處女的吧，不能用硬物的，我會受不了，用手指點到即止比較好。

「嗯......落好大雨.....啊。」

外面下著大雨，我也河水泛濫了，被子都濕成這樣。

就這個羞羞的樣子，不理會了，我累得睡著.....

又做了個夢，這次我用自己男性身體的視角看東西，我(金恩惠)正在洗手間，

之後就沒有了畫面。

就令我想起「你的名字」的情況，但有少許分別，她也許都知道我在做甚麼，

我自己還是檢點好。

至第二天，醒過來時已經是中午，這次沒有人喚我起身。

出了大廳，他們全都不在，桌上只有弟弟準備的早餐和紙，上面寫著：

「我番工啦，你自己睇住。如果你想出去行，我mark晒地圖，去近近地地方都

得，仲有......冷靜D。」

他所指的冷靜，想必是說身體上的享受，哎，真難為情。。

幫推

北韓又高射炮處決5個高官
睇圖好恐怖

好想睇佢同細佬愛情線

除非冇，我都覺得個細佬唔係細佬咁簡單

三四五會多番時間出，睇下大家想唔想睇埋女主係香港生活，情節同步

樓主有心作，幫推

感謝，作得一般，今日收工眼訓，聽晚繼續

回家，作緊

看來我有男性的慾念，但也要有女性的自覺，少弄怡情，多弄失矜持吧。

我一邊吃早點，一邊拿地圖看，他細心為我預備認識平壤的行程，不能白費一

番好意。

雖然對於這裡的環境，一步一驚心，但現在我是個腦有問題的病人，失去很多

事情「記億」，在街上問路人也不是奇怪。

好吧，既然靈魂交換事實發生了，總不能死命留在家，要踏出去，就在這三四

天來個適應。

我想起原來還沒有刷牙，在放下杯子的時候，不小心破了，其中碎片把我的手

弄傷！

「啊！好痛。」

白滑的手正在流血，我馬上找冷水沖洗了傷口一會，再弄乾 ，慢慢的包上紗

布，之後抹去剛才流在桌上的血。

可能是剛才喝了大杯水，有點腹痛要去洗手間，由於不太懂得女性是如何解

決，清潔時已經避免令自已敏感，但還是有發生，我只好輕咬手臂一口。其實

不太明白女性對於敏感快感這方面是如何看待，是否尋常不過？

在抹身的時候，下體開始疼痛，有流血的情況，難道這就是月經？

「哎......整親加M到.....痛....做女仔性係好享受，但哩D野好玩命......我新手就要

面對哩D問題。」

女性生活有很多不方便的，始終都是男性好。

麻煩了一會，終於解決了種種問題，但現在有點感覺有力氣，我就這樣坐在浴

室，順道來個洗澡。

大概過了半小時，休息足夠才嘗試起來出去，幸好沒有太見頭暈。

我回到房間，外出要學懂如何打扮了，看著鏡子，她不失為清純的女子，打開

衣櫃，衣服雖然不像外國的時裝，還是自然點，天氣冷穿大衣就可以。

當一切準備好，我深深吸口氣就踏出家門，不知一個人的冒險感覺如何？有甚

麼事情等著自己？

之後兩日dayoff，有時間作

如果同步出女主，就係醒來變成香港仔

你覺女生成了男人會用男體黎做咩，會否有hehe可能

到底靈魂定身體荷爾蒙主導感情
男主成女人都有SHESHE可能
女主會唔會咁唔冷靜呢？可能試下做男仔打機打BALL打J睇AV？搵下佢班朋友
其他北韓做唔到既野
施主，呢個問題你應該問返你自己，如果你係絲

只能講
女主佢一直想似男人剛強，唔想係屋企人眼中既純品女，哩個係好機會
唔想番北韓
男主就不經不覺改變

女主係會放任好多，找尋刺激
男主做咩都就住就住
如果相見，女主(心理上強)，懂利用自己身體，一定係食番住男主

風雪下的北韓，我站在並不熟悉的街頭巷尾，大概記得弟弟說居住在大同江

區，看著地圖標記的地方，練光亭是離家比較近的地方，一於去這裡吧。

沿途我沒有太理會身邊人，就當是平時外出般。

「如果命運能選擇，十字街口你我踏出的每步更瀟灑......」

他們不會懂得這首歌的，唱著走著，不久就來到位於大同江畔的練光亭。

一片白銀色的雪景，影襯著古樸的練光亭，亭內掛著匾額：『天下第一江山』。

聽說是古中國的外交人員來到此地，被美景所吸引，而題上『天下第一江山』

這名聲。

我走到一旁，發現了一對聯：

「長城一面溶.水，大野東頭點.山」

「我諗應該係長城一面溶溶水 大野東頭點點山。」我說道。

不只是古蹟，大同江畔的環境優美，我在這裡遙望河色，水中倒影伊人托腮，

這真的是我嗎？真難想像，可是我正經歷。

比起在香港一事無成的我，她各方面都，我一直想做個如此的人。

唉，如此感慨，這時我唱起了：

「人獨自難敵寒霜

彷似躺於雪地上

煙雨飄散在我臉龐然後結霜

雨紛紛我思故鄉，夕陽斜照風卻是涼

人在遠方，蟬沒有和唱......」

「啊~」

我不理一切對著河畔叫喊，把心理不快全宣洩出去。

「舒服晒！」

突然感覺從後有人走近，我一轉身，眼前的是一名年紀相約的男士，他身穿長

身大衣與戴帽子，是電視劇看到的典型軍人風格。

該不會是因為我剛才的神經行為吧？

他嚴肅的模樣使我畏懼。

「我......我冇心大叫，唔好拉我啊，長官。」我結巴說道：

「唔好緊張，我冇話拉你。只係我諗緊野個時，聽到人叫，過黎睇下咩事......好少後生會黎哩D地方。」

他轉而面帶笑容，但我還是不信他是和藹的人，所謂的長官軍人都是壞人。

夜D繼續出

繼續支持你 推～～～

天逸巴打
終於見番你

仲認得我
我都消失左一段時間啦

今晚繼續出

「做咩望住我呆晒咁既樣？」

他眼睛開始打量我，不是色瞇瞇，但也令我感覺不舒服，避開他的目光東張四

望，將裙子拉得緊緊的。

不知為何，現在情況就好像警察在街查一樓一身份證，明明我是正常女子。

「冇.....冇啊。」

「行街帶地圖？」他奇怪問道：

原來他注意的是地圖，我只好交給他，沒有好氣地回答：

「之前醫生話我個腦有問題，對好多人同野既記憶都冇左。細佬唔想我係屋企

屈住，咪用哩個方法幫我，唔信就算。咁你又做咩黎哩到？」

他呼出一口口白煙，說道：

「呼......通常我做野有壓力，就會黎睇風景，最近上頭好不滿。」

「哦。」

我沒有興趣聽他訴苦，一手拿回地圖。但走了兩步，腳步就搖晃不定，快將要

跌下時，有人及時一手捉住我。

「哎......」

是這個長官，他輕力將我拉回來，再放手，我雙眼定定盯著他。

這畫面有點韓劇感，第一次有這樣的接觸，我女人身男人心，居然對陌生男人

心跳加快？很有問題！

我才不信戰勝不了這個身體，最多做女同志，也不願愛上男人！

出於禮貌，我還是要說句：

「唔該。」

「其實我唔好意思，做野習慣左問長問短，唔記得你係一般人。」他說。

我想起金正男的案件，大概北韓人民不會知道這件事，他也可能不是一般軍

人，女人直覺都準確的。

「冇野，我就走先啦。」我說。

「你面色咁，如果你信我既，我送你番去。」他說。

「唔使。」

我不理會他，急忙離開這裡，直至走到一公園坐下。

謝，訓啦，聽晚繼續

好想瘋狂睇落去呀

我都想瘋狂出，收工盡量出，雖然少

感冒，可能今晚抖抖

sorry

呢排個天氣on99，要小心身體呀，休息多啲先作啦，等你

時冷時熱
感謝大家比既正評，雖然我出得慢

等你呀嗚嗚 好掛住細佬

樓主保重身體

之前喺高登睇過同北韓妹交換身份嘅故

出過，成七年都冇作完過
最舊版唔係咁

唔係啊話7年 我以為頂盡兩三年前 時間有冇過得咁快啊

係啊我有兩個ac,10同12年開，兩個都出過哩個故

今晚出番，謝等候

冇咩野啦

幸好他沒有追上來，我獨個兒在公園看著一班老人，感到百無聊賴。

就算有景點可以前去，都不是甚麼特別事。才想起香港的一切真的是種確幸，

起碼做回自己，不像現在身不由己，跳舞唱歌？

而不知為何自從交換靈魂之後，我總是疲倦，不久就進入做夢狀態，這刻如

是。

雪越積越多，我數著，一堆，兩堆，三堆......

夢裡，我站在大廳，聽見門外有聲音。

「咯咯。」

「邊個啊？」我問道。

只見門鎖自己轉動，但沒有開門。我只好上前看防盜眼，發現對方居然是......

我？！

大家也想開門，他在說話，但我一點也聽不見。

就這樣我和他隔著門接觸不了，難道這是靈魂之門？只要成功開門，我們就有

辦法傾訴，甚至換回身體？好像真理之門，到底代價是？

「金恩惠，聽唔聽到我講野？」

他還是自言自語，我只好找東西破壞門鎖，

「我要番我身體啊！」

一時用力，我不小心向後滑倒摔......

「哎啊！」

我從公園椅子摔到地上，途人都注意到，想上前幫忙，但我示意不需要。

金恩惠還要生育的，她的身體不能受太多傷。

唉，只是短短一個早上，也實在太狼狽了，還是回家練習吧。

題材好特別 巴打加油 唔好理d負評 繼續加油

冇理啦，大家比正評咁SUPPORT我

正評左 追左一個禮拜

好新奇 正古 巴士加油

我黎啦～～推推推推推推推

回家中，今晚早D出

在途中，有把女聲叫喚我：「恩惠！」

她應該是恩惠的同學或朋友吧，也是個不錯的女生。她戴眼鏡與皮帽子，身材

比我還要修長，有著一雙大眼，白皙皮膚配以淡淡的妝容，相信這是天然的，

我亦嗅到她身上的體香。

但我不知道她的名字，也想起一直未了解恩惠家人姓名。

我只好說道：

「唔好意思，你係？」

她輕捉我雙手，說道：

「我係尹善妍，由細玩到大既朋友，我今朝先番到黎，老師同我講，我知你有

病先唔記得我。」

看她緊張的模樣，有點以為是女同性戀，或者她們之間的友情想必是極其深

厚。

在香港，我朋友不多，有位相識十年的朋友意外去世，自此覺得生活多了個缺

口，變得孤獨沉默，所以我明白她的心情。

雖然對她沒有任何感情，但在我學會了如何運用女性的語氣說話，要自然一

點，不是做作。

「對唔住啊，善妍，我唔記得左你。」

「唔緊要，你番去？我正諗住去搵你......你面色唔係幾好。」她說。

「咁一齊番去啦。」我說

她撟著我手，反正我感到身體不舒服，就讓她陪著我。

回到家後，我躺在梳化，由她自便。

「當自己屋企得啦。」

善妍看見我的房間如此混亂，主動收拾，令我不太好意思。

「唔使啦，你坐低。」我說。

她過來問道：「係呢，咁你練習成點？」

「都ok啦，而家好想抖下。」我懶洋洋說道。

我合上眼嘗試再睡覺，但還是不行。

剛才的夢一定是和金恩惠聯繫上，這樣就好，夢中相見，至少我並不孤單。

今晚繼續

正
推推先

細佬你係邊呀好掛住你呀

一間出，就到下個chapter
兩(姐弟)係要相處下

「你唔入房抖？」她問。

「都訓唔著。」

我張開眼，善妍在搖晃雙腿，不經意看到她走光了。始終自己身為男人，對於

這畫面還是會有興奮感的，只是我按捺住，身子亂動。

「記得我地讀書時一齊訓，一齊沖涼。細個成日唱個首童謠-小白船，藍藍的

天空銀河裡，有只小白船，船上有棵桂花樹，白兔在遊玩，

槳兒槳兒看不見，船上也沒帆，飄呀飄呀飄向西天，渡過那條銀河水，走向雲

彩國，走過那個雲彩國 ......」

她的歌聲不俗，比起我更應該參加比賽。

「再向哪兒去？在那遙遠的地方，閃著金光，晨星是燈塔，照呀照得亮，晨星

是燈塔照呀照得亮 ............」

一直聽她唱歌，開始令我感到疲倦。

「不如你番去啦，唔使睇住我，我要休息。」我說。

「咁啊......好啦，我走啦，有咩需要記得搵我，加油。」她無奈地說。

她離開，其實我不想對她冷淡的，只是有點難為情。

一，我完全不熟悉她，二，不喜歡男人，亦不想用她身份喜歡女人。

睡又睡不到，我只有獨自跳舞，度日如年，「滴答、滴答、滴答」的時鐘聲，

令我心跳加快。

終於捱到了夜晚，弟弟回來。

「今日有冇出去啊？」他問。

「有......細佬，我其實未知你叫咩名。」我說。

「金明哲，做咩？」他說。

「我撞到你家姐個朋友善妍，只係覺得我要認識下你地。你番黎就好啦，我練

左成日舞，一齊跳啦。」我說。

他年紀不算小，還怕羞？

「下？唔好啦，我睇你咪得。」

「開心舞。你平時咪話你家姐好COOL唔理你，我而家理你。」

我站起來，拉著他的手，他起初百般不情願，但在我帶領底下，終於踏出第一

步。

「啊哲，平時唔好咁毒，家姐我教你去識女仔。」我說。

「似乎你潛意識開始真係想做我家姐。」他說。

「唔好咩？唔知啊，唉......」

我離開他，回到房間。

金明哲在門外問：

「家.....其實你叫咩名？」

對了，本來我是甚麼名字？記憶也開始模糊了，只是個分不清自己是男是女的

人，如何適應？

chapter 2完

加油

出好少

希望未來抽到時間出多ｄ

我會繼續睇架

推呀

新讀者留名 個題材幾得意

謝大家，希望加快進度

Chapter3：選拔刺殺驚魂

自從那夜之後，我這幾天都保持心煩不安，與金明哲沒有太多話說，。

我完全不知道自己要如何，事實不是他姐姐，為甚麼要扮演？對他好的是我。

就好像以前金恩惠對他冷漠不就好了？

至少當她回來時，金明哲不會有過希望，就不會失望。

今天就是重新考核的日子，我一早起來，金明哲還是好像上次般準備早餐，紙條寫著：

「雖然你唔同我講野，令我諗起好冷漠既家姐。但唔緊要，我知你好難做，無論點，今日考核，我信你掂！做自己就得！」

唉，他真的是一個好人，只是我內心處於兩難的情況吧。

一邊吃早餐，看著他的字句，已變得眼淺的我，不由得為這溫暖的支持而泛淚光。

當我換好衣服時，響起門鈴：

「丁噹。」

大清早，是誰到來？

我抹抹眼睛，打開門，原來是尹善妍，還帶著一些三文治。

「你？」我說。

「我今日陪你番去學校，我支持你。」她說。

「你同細佬都對我好關心......我都唔知點講好。」我說。

金恩惠真的身在福中不知福。

「講哩啲，你同我屋企人冇分別，姐妹啊。」

「哎，你食左野啦？我仲帶左野......」尹善妍繼續說。

我拿去她手中的三文治，說道：

「一間等我考核成功，一齊食當慶祝，多多都食。」

「嗯，出去啦。」她說。

我們重回金元均音樂大學，評審已經早在這裡等待我，進房之前，善妍對我表

示：

「加油！」

他們關上門，我好像籠中野獸，若有釋放出去的一日，就是人心已經「死」

了，或是用來娛樂觀衆，就算最後得以回歸身體，靈魂都早已在這裡被馴

服。

磨牙

頭3個chapter係講下生活，同D人相處

之後就講到特工，有冒險，刺激情節。

中後有D位係黑暗化，關係又好，性又好

最後係阻止北韓一個神秘計劃

好期待

唔夠喉

我都知慢，但收工番屋企，抽時間出得一次，就要訓啦。

番早好眼訓
所以一DAYOFF先有多D時間

辛苦了 我會繼續收睇落去

Push

一冷番未清感冒，頭又痛
但作緊

我決定回歸最自然，最簡單的方式表演，不是前幾天亂七八糟的想法。

以前閒時有靈感也會作歌寫詞，現在要唱的歌是日本動漫20世紀少年中，漫畫

作者，主角遠藤健次所創作的Bob lennon。

歌詞背景與北韓都有一些關係，漫畫裡，未來，壞人「朋友」控制了全世界，

並將日本變成一個封閉地，部份人生活倒退，失去自由，但在民間卻流傳著主

角搖滾精神，打動人心的歌。

希望北韓終有日能夠恢復過來，用人心戰勝極權。

我將Bob lennon改編成中文歌詞，現在要用韓文唱。

「各位評審，哩首係我由心而發，係我國家生活咁耐覺得好幸福而創作既。」

他們點頭，我深呼吸之後開始唱出......

「打開心窗哼出簡單的歌，哪些感覺已在世界裡散播。

日做夜做又一天辛苦，放工歸去有你暖暖的關顧。

我最愛與你踩單車 樂於每日陪著你走。

春天冬天不管那一天 ，我都可以陪你去細訴。

平靜的一天，自由到處哪裡去。

年少有多好，沒太大 計較與懊惱。

當天一起作的歌，記得心裡載著愛去散播。

末日動亂就在身邊，大家需要去反思。

我要告訴 你 即使傷心，跌倒快去振作 再起身好麼？

盡力活過 懷著這 鬥志會對困惱擊破。

人類要堅守信念那怕再奮鬥，同伴有多好 缺乏戰意會報到。

雷和電不要慌~仇和恨也不要多~窮或困，都要快樂......」

唱至這段的時候，其中一位比較嚴肅的評審示意我中斷，難道是有問題嗎？他

最好不要看過20世紀少年，否則我麻煩就大了。

只見他與其他人低頭接耳，使我緊張得冒冷汗。

「er.....umm.....我......唱得唔好？」

我只是在心裡說話，他們似乎有了一些決定，叫喚我過去。

加速

lm pish

正皮了，雖然有d位有d疑問，但都希望睇到你之後會explain返，成為一個完整又好睇嘅故事

仆街啦 外來文化
被打韶

推推推

咩疑問

咁就結局啦

作緊，聽日dayoff 有時間出

幾得意，幾好睇

我懷着忐忑的心，雙腿顫抖走到他們面前，目光也不敢直視。

「金恩惠，我地決定......」

此刻我的心跳急速，會否有休克的危險?

「......決定妳可以入圍選拔，你既歌聲優美自然，歌好有意思。我諗起後生時

既青春生活。」女評審說。

「雖然有創作天份，但哩首歌少左啲向國家同領導致敬既元素，希望你以後多

啲改進，聽多啲牡丹峰樂團，首 學習吧。」男評審說。

我知道這樂團算是北韓較現代，新潮的事物，雖然表演方式，歌曲風格還是夾

雜老土。

而出名的團長是金正恩前度玄松月，聽說金氏父子與她的感情問題是複雜的。

「之後我地會通知你入選拔營既具體野。」另一男評審說。

我又要裝作非常激動的心情說：

「感激！」

他們擠出很假笑容，收拾物品離去。

呼，嚇得我的心離了，內心不禁說起：「

咁都過到骨?哩啲二次創作黎咋。」

我幾乎不敢相信，快步離開房間，善妍急不及待問道:

「點啊?」

「我......唉......」我吞吐地說。

她面露失望的表情，我才馬上說:(入左圍啦!入左圍啦!入左圍啦!丿

「衰架，玩我!太好啦!我都話你得架!」

善妍緊緊的擁抱我，我感到她胸部的軟綿和壓迫，真有點想摸下去。幸好現在

沒有男性器，不然就一定硬起。

她放開我，突然說道:

「你知唔知我頭先見到邊個?係領袖夫人啊！唔知佢係到傾咩。」

金正恩妻子李雪主?她以前是銀河水管弦樂團的主唱，沒想到她還有機會在此

露面，可能是觀賞國家培訓新血吧，她音樂方面最有經驗。

聽日出番多少少，入選拨營一個月，鋪緊北韓政局既情節，金正男單野引伸落去。
同男女主角正式係夢中傾計，交換生活情報。

巴打加油 個故幾好睇

有時作得慢除左因為番工，因為睇到D時事關於北韓，又會有D用到既 IDEA改下落去，所以就咁

居然無被打靶
細佬喱個人相當有嫌棄
靈魂交換一定係佢嘅「傑作」

或者佢唔係真係細佬

或者佢可能深同感受呢

打靶唔夠好玩
仲有排佢受，身體，感情，其它危險問題

幾特別既背景
留個靚名等追故

謝，北韓版你的名字
好似係，除非唔係

我又來了 推推推推

最後會唔會 男女主成為一對
一定會好奇怪

世界最遙遠的距離
一個身處北韓
一個身處他方

實會有得見既。
細佬，長官，善妍
金正恩，點揀

差唔多番屋企

肥仔恩

「哦，咁而家去邊到慶祝?」我說。

「去我到啦，你成年冇黎過。今日咁開心，我有野比你睇。」她說。

她和金恩惠不是情誼很深的嗎?為何這麼久也沒有日常來往?我對她們的關係抱

有懷疑，還是因為忙碌才疏於見面。不理會了，反正我就是金恩惠，愛相處多

久就多久。不知道善妍要給我看甚麼呢?未出發先興奮!

踏出大學，只見有輛黑色加長車泊在這裡，內裡的應該是李雪主。而有一軍官

男子準備上車，進去坐下時，察覺他的側面，像前幾天在練光亭幫我的人，他

或者就是特工，保鏢身份。他注視了這邊一眼，我禮貌地揮了一下手，車駛

走。

「你識佢?」善妍問。

我撟着她的手臂，說道：

「唔識，行啦。」

她走向旁邊擺放的單車，再坐上去，說道：

「我平時踩番學，屋企係就近，要唔要試下坐?」

也好，現在我不願意行走，就來個二人單車行。

我坐在後座，車子還算承受得起。

「你得唔得架?」我問。

「你攬住我冇問題。」她說。

「開車。」我說。

那麽不好意思呢，我就盡情佔你便宜。

沿路也沒有欣賞風景，她身體軟熟得像枕頭，我鼻子貼近她的脖子，嗅着，這

種女兒香教我陶醉。

「哎，恩惠，你做咩啊？有d麻......嗯.....唔好玩，踩緊架....」

她聲音變得嬌滴，為怕撞車，我只好停了。

歡樂時光特别快，就到了她的住宿樓下。

我下來，她把單車放好。

「一齊搬上去。」她說。

「認真?」我說。

「我每日都咁做，鍛練身體。」她說。

唉，我只好幫助她。

好不容易撐過幾層，我在她家門前喘息着。

「呼，呼.....」

「都叫你平時做運動架啦......入黎，我屋企冇人。你關門。」

她將單車放回屋內，從環境來看，她的家庭似乎出身比我還要好。我留意到一

張合照，是那些年的尹善妍還有家人，有個身穿軍服的老人，想必他可能是甚

麼榮譽軍人了。

「換衫先，一番黎就熱.....丿

我跟隨她入房，她二話不說就一直脱衣，只剩下胸罩與内褲!這樣看她的身材

更佼好，飽滿胸部，少許馬甲線，腰的曲線以至渾圓的臂部，即使是我也自愧

不如。

她赤裸全身，想找衣服替換。

如此春色令人心蕩，就算我是女人也好。

「你望咩啊?唔通對我有意思?好奇怪啊你。」她笑道。

我出手搔她的腰間，她馬上癢得左搖右擺。

「哈.....哈....啊...唔好咁玩.....哎.....好痕.....哈.唔好！」

她癢得在床邊亂動亂喊，我還想摸其他位置，只是看見她笑至臉紅，就不好意

思停下來。

「好啦，你有咩要比我睇?」我說。

「唉.....笑到冇氣，唔好心急，幫我扣。」

她拿起胸罩，經過這幾天熟練，我學會用。

無論我做咩，你會唔會告發我?」她輕聲說。

神神秘秘這樣子?一定是北韓不容許做的事。

「我地姐妹黎，你信得我，我唔講，有福同享。」我拍心口說道。

留名，加油！

梗係同細佬HeHe

推定先

她一副放心的模樣，在房間裡的隱密處左翻右翻，取出了一小袋東西，過來放

在床上。

如此秘密，我會以為是性玩具，但應該不是。

「咩黎架?」我問。

她把袋子打開，故作驚喜地將東西拿出來......

「嗱，你睇。今日咁開心，好姐妹，我冒險都要同你分享......」

原來是usb 手指，我知道了。常聽說美國與南韓，希望透過將usb 和dvd 偷偷

流入北韓，令他們接觸外界資訊文化，喚起民心反抗。

她從那裡得到的?數量也不少，可真大膽，真不怕我出賣她?

我裝作不情楚說道：「(usb ?」

「殊......usb 係我係黑市揾番黎，入面好多外國劇同電影。」

她繼續壓低聲線說。

我知道這秘密也害怕惹麻煩，只好勸她:

「下!咁點得，你幾時開始咁?唔驚死?!唔好再咁啦。比黑市啲人認到你，比人監控到就......」

她變得嚴肅，直盯着我。

「我唔知來源係咩，好奇買左，唔敢問咁多就走。兩年啦，如果唔係睇到哩啲

野，我都唔知自己幾渺小，仲以為生活好幸福，雖然比起好多人，我地哩個階

層過得好好.......恩惠，我又唔係反國家，想你理解，如果你要告發我，隨

便。」

我理解她，當北韓人知道外面的世界是如此新奇時，會被吸引下去，不惜犯險

繼續。而且我在這裡生活一星期，沒有一天不想念外來事物，我也想和善妍一

起觀看電影，韓劇，而不是北韓的老歌劇，終於找到同伴。希望下個月能夠看

盧根。

我輕觸她雙手，安撫她不知所措的心。

「我都唔係咁意思，只係驚你比人發現。好啦，大家姐妹，以後你做咩記得同

我商量，而家我地睇下有咩好睇。」

「嗯，你接受就好......」

她放下心，我隨意開了一隻usb ,播放入面的未知電影，怎料一到片頭，我知道

這是甚麼了......

格雷的五十道陰影2，可真貼近荷里活走向!

但兩個女人看這些，不知道會挑起性慾，還是不好，經常想這些是疲累的。
我馬上關掉，並找另一usb。她問道:(做咩?丿

「一睇片頭都知悶，睇哩套。」我說。

這是青少年適合的柏鳥小姐，不錯。

我們看戲，吃甜點，說說笑，就渡過了一個下午。

結果大家也在床上不經不覺睡着，我醒來時看窗外已經是入黑，手機收到了金

明哲的多個短訊。

「善妍，我要番去啦。」

她迷糊的起來，抓抓頭，送我到門囗。

「多謝你，今日我好開心，等我入完營再揾你。」我說。

「嗯，我都好開心，你唔再嬲我就好，再見。」她說。

她們之間到底發生過甚麼事?我不追問比較好。

其實我未熟悉北韓的環境，現在天黑更難回去，還是發短訊給金明哲好了。

才打了一句：「我在善妍......」哎！又會在此時沒有電的，如何是好？

我只好找人來問，可是少得很，問完走了數步，好像更迷失。

於弱光環境下，也不理得前路有多難行，冷風吹打在我身上，在一段路程

之後，我開始流下鼻水，抱著身子，有點忍受不了。

夜幕低垂，北韓很黑暗，沒有太多光可以照亮，正因如此，我蹲在雪地上抬頭

看天，才能清晰欣賞到閃爍的星星，難得的光輝美麗。

「家姐？」

三個都好人，有情義

嗚呀!!幾時有she she睇!?

本身哩PART想作佢地she she嬉戲下，但主角守住底線
入camp後可能忍唔到

但主角越同佢CLOSE，越接近潛在危險，後期好意想唔到

Sheshe個part都幾好睇 有啲甜溫馨

Sorry巴打，而家先睇到上嚟，睇睇下情節順咗

疑問位同之前另一位巴講過，就係細佬做乜咁冷靜，btw我會耐心睇落去，加油

hi靜宜，妳真係鐘意成皇志而同佢拍拖定係為左唱歌？!

你咁認真回覆，多謝
其實只是好奇有冇交摸後有冇原本性別的艷遇：
女主用男主身體遇上一個對男主有好感的女仔
男主用女主身體遇上一個對女主有好感的男仔

到底你會寫靈魂定身體荷爾蒙主導感情，咁要等故

追完已update 的故，
樓主的角色有血有肉，
我最中意男主的內心描寫和評審果part 的感想有北韓味，
加油

唔緊要 收靜宜做後宮 仲有布丁 學姐 宛琳珊

有原因，不過後期先講
感謝

live

番工中

lm

呢d秘密嚟，而家我想做北韓妹多d

正皮。劉明。

以你資質一定入到北韓樂團 成為男主角sheshe後宮

完全唔明

我個名係隔離故其中一個腳色

邊個

我今年三十三歲果個故

飯前推一推

唔好要成皇志啦，過黎做我後宮啦

今晚有無文

有，九點幾十點到出

是金明哲的聲音，他靠近，我才能看清他的臉孔，頭頂好像有光環一樣，此

刻的一聲「家姐。」教我温暖。

是你多麼溫馨的目光！教我堅毅望著前路，叮囑我跌倒不應放棄！

因鼻敏感關係，我不斷摸鼻子，索鼻水，聲音帶點塞說問道:

「感謝細佬打救，你點知我係到架?」

他伸手觸及我的手，要我放下，再拿出一條手巾給我。

「唔好卒啦，卒到鼻都紅晒，哩點你好似我家姐。佢不嬲有鼻敏感，我成日沖

野比佢，有條手巾。你出街冇放係袋。」他說。

我在香港有個姊姊，但從小到大經常叫爸媽領養個孤兒。因為想有一個妹妹，

閒時與她吵吵嘴，有時又會關心你，我可以盡哥哥責任照顧她，教導她。其實

我是個妹控，除非不是。

現在換成弟弟也不錯呢。

「咁......乞痴......唉......」

我說不出話，用毛巾掩鼻，沒想到感覺到陣陣清新的薄菏味，這是用來通鼻子

嗎?真舒服。

他繼續說道：

「我諗你邊到都唔識去，唯一可能係同善妍一齊啦，雖然係奇怪。你又唔覆電

話，咁我咪試下黎揾你。啊爸啊媽等緊你。」

他一邊走，一邊發訊息給爸媽。

「我訓左，想覆你電話冇電，對唔...住，我之前咁既態度對你，係咪好傷?」

我不好意思地說。

他取走毛巾，微笑說道：

「你人要叉電，都唔好索咁耐。唔緊要，我習慣左，你想幾時當我重要就幾

時。講番今日你入圍，有人過黎通知，你三日後就執野入營一個月。我唔能夠

係你身邊支援。」

啊?離家這麼長的日子?我要孤軍作戰!

正呀有文

入營...

今舖仲唔係重甜

入營無細佬了 期待女主多啲同其他人互動

仲有啲時間既，三日
入營又發下夢見到金恩惠，細佬，越黎越多奇怪夢，春夢。
長官出場

集體沖凉

甜方面適量啦，始終交換靈魂，少不免享受同了解性，少少甜多多趣。
哩個又唔係純搞野甜故

嗚呀!

今晚應該暫停，聽日dayoff 出番多啲

加油樓主

等你

食緊野，好快番去

「唔係下話，咁急?我仲有排先適應到哩到生活，哩幾日你又要番工，咁咪冇

幾多時間見到你?」我說。

我只是有點無奈，才打算學習和這裡的人相處，就要離開他們一整個月。

「咁啱上頭通知話放我哩三日假，唔知點解。都好，你想做咩，我陪你。」

金明哲說道。

又會是如此巧合的?除非他的工作單位知道我的動向，不過倒是不出奇，選拔

算是傳開的事。而在北韓生活，隨時左鄰右里會監察你行蹤，定期報告，沒有

秘密可言。就好像恩惠媽媽是人民班班長一樣，她前天舉報了一些人抱怨政

策，以致收監勞改，有時真怕他們會惹來報復。

「你話架，我要食好野行街買野睇戲，女人做既，我都要試。」

我攬他的膊頭，他沒有像之前般尷尬。

「咁你以前有冇拍過拖?我知家姐有唔少追求者，如果你番唔到去，咁你點面

對有可能同男人一齊，結婚，性個啲野?」

沒有想到他居然直接問這個，短短時間，我還未想清。

我看過不少靈魂交換作品，主角都是最初由對男人接吻性交嘔心，因幾次性的

歡愉，內心起了成為女性的渴望，變得對男人主動，心猿意馬。

只少我認為未來身心很大機會成了女人。

「你問得咁私人架，又講到性，人地係女人黎，又係你家姐。其實.....早幾

日，曾經遇到個後生長官，今日都有見到.....我有一時個心跳得快......我都唔

知......唔好問。」

我回答完感到面子燙燙的，是發燒還是緊張的生理反應?不得而知，只是想快

點回去睡覺。

「好啦，由你順其自然。」他說。

一回到家，爸媽興高采烈得拍手掌，其實我不是太習慣誇張，熱鬧的場面。

爸爸一邊喝支裝啤酒，面紅耳赤說道:

「你兩個都好生性!」

媽媽擁抱我，雖然我不太喜歡她在人民班的所作所為，幫當權者扼殺自由，控

制言論，在這裡，就如黄子金句:「係咁架啦!好出奇啊?」

只是我還是忠於自己。

「恩惠真係叻，都話你得架啦，我啲同事知道左，幾羡慕啊，話個女有你一半

就好。」媽媽說。

見她一臉感動，我都要隨便回應的：

「嗯。都係因為黨比機會我，學校栽掊，你地支持我先有今日。我會努力，希

望入到樂團報效國家!」

金明哲知道我累了，也不想裝粉，他打圓場說道：

「家姐忙左成日都攰，要休息，仲要執野架。」

「咁阿女食啲野再訓。」媽說。

今頓飯比平時豐富，但我現在確實没有胃囗。

「唔啦，頭先係善妍屋企食左野，而家想沖涼。」

我拿衣服，往浴室前去，關上門仍聽見他們的話：

「女幾時同善妍好番架?」

「絕交左成年啦wo，哲，你知唔知咩事?」

「唔知啊。」

我並不在意這個問題，閉上眼，一道冷水沖在身上，寒，但換個角度，冷水有

助皮膚毛孔收縮，金恩惠能有如此滑溜肌膚，算是得着。

看鏡中的自己，開始有點兒戀上她，除了自慰的快感以外，我想好好愛這個身

體，令自己幸福。

「嗯，金恩惠......」

洗冷水澡不能太久，我回到房間寫秘密日記。

2017年，二月二十七日，寒。

雖然還未習慣在這裡生活，但我享受這個身份，身體，妳家人朋友很愛我。金

恩惠，不知你生活如何呢?希望我們儘快夢中相見。

收好日記後，我上床捲好被子包得密密的，這温暖感令我舒緩一天的壓力。

我又回到那夢中大廳，依舊聽見自己（金恩惠）在外敲門，可是這次當我靠

近時，門把轉動多次，奇蹟地開門了!

他盯着我，伸手向我的臉龐，我同樣照做......

「啪!」

「啊！」

難得開門，他居然掌了我一耳光?!有病嗎?這是她身體!

我不冷靜吐出：「屌你啊！金恩惠。」，美女說粗話的聲音特別吸引。

他怒目說了幾句話，可是我還是聽不到，就清醒過來。

但我的臉居然還感覺痛?原來夢裡的舉止會影響現實的!?下次我要還擊!不過她

為何如此生氣，難道是因為玩弄身體?

你玩人地粒提仔同鮑魚，打你一巴唔走去報警咪算益左你囉

佢都可以玩番男主身體(其實女主都有探索囉，chok下。)

不過唔係哩個原因

其實我都想出下女主個邊

笑咗

More

就訓，聽晚繼續
哩個星期時間番得長

無文...

琴日都出左差唔多3000字
番工要早訓

加油！等你出文

病了，咳
休息一日，sorry

休息下

條女應該唔會想調返轉個身體 寧願永遠留香港 我覺得

take care

發冷

寧願做男人

要抖多日，抱歉

陰公豬

今晚如常出，聽日得閒出番多d
要大家等兩日，唔好意思

鳴呀! 今晚zip定枕頭等你出文

作緊，十一點前出

無論為了何事，也不應這樣衝動啊!金恩惠，害得我現在臉紅了一處。

對了!要將這個夢告訴金明哲，看看他姐姐如何地不温柔。

我走出廳，現在居然是中午了，他今天不用工作，休閒地看着電視，而桌上已

經準備好午飯，雖然不太合我囗味。

「你起......咦?做咩塊面紅晒架?搞咩?」

他過來仔細觀看我，輕觸我的臉頰，有少許刺痛，眼框留有淚珠。

「唉......你家姐囉!其實之前發夢已經見到佢，但隔住道門，聽唔到講野。今次

開左門，佢居然摑我!我咪diu 番佢。」

用女人聲說粗話特别有感覺，以後要瘋狂說多一點，反正他們不明白，哈。

「下，佢咁惡架咩?diu ?我唔明香港啲語言，但相信唔係好野，見你眼神。咁

姐係以後你地可以隔住兩個世界傾計?」他問。

說起來就生氣，她能夠隔夢打人，我也可以。如果在夢裡，男兒身是我的話，

我一定會做些事，慢着，突然有個有趣想法，要是在夢中接吻，性愛高潮，真

實的人會不會懷孕呢?未免太幻想了，真怕下次她受男性荷爾蒙影響，連我也

不放過，但我還真的沒有試過，雖然自己不高大强社哎，我在想甚麼，居然期

望和自己，和男人.....冷靜!

他在我眼前揚手，說道：「喂，醒下啦，一係洗個面再講，凍水敷下。」

「好啦。」

我到洗手間梳洗一會，總算沒那麼痛。

回到飯廳，我不客氣說道:
「今日我心情唔好，你帶我出街行，買野食野你比錢。幫我執行李。丿

他不作聲看着我，是怕要用錢嗎?還是我變得太港女了，他不喜歡姐姐這樣性格?我突然過份了。

「umm......對唔住，我學緊投入做女人，想人樣樣都為我，原來發小姐脾氣係

咁爽。你係我朋友，親人，唔係男友，就算對男友都唔應該係咁。」

「我明你感受，或者你係香港幾幸福都好，都未試過可以咁。唔知我家姐又會

唔會唔鍾意哩個屋企?想以後留係個邊。」

他變得沒有心機，我也想到要是金恩惠抗拒交換，那我不就真的與香港說再

見?算了，留待下次和她商討辦法。

我拍拍胸囗，說道：

「唔好咁，有我嘛，成大個家姐係到，係咪出去啊，換衫行啦。」

「你......我執野入廚房先。」

他離開，我才感覺身體有涼意，低頭看注意睡衣內是離罩真空。

我再是這樣不檢點，除了弟弟不好意思，也會遲早吸引異性，令金恩惠惹上麻

煩。

真係入camp啦

其實唔係選拔營咁簡單，加埋另類訓練。

有甜未？

入CAMP先有

唔夠喉，努力d

先病完，又要番工，要抽到時間先得ga
本身諗係短篇，而家發展左成長篇

題材幾特別
加油

喺香港做男人
慘過食十嚿屎
雖然好過喺北韓做女仔……

有心真空勾引弟弟
來吧弟弟！爸媽不在家
我給你溫暖

七點前出文

點解大家咁鍾意姐弟戀

總之，我覺得女性的生活比想像中多姿多采。

準備出門時，收到善妍的短訊：

「今日黎唔黎啊?」

她的好意，我今天不能接受了，時間要留給金明哲。

「我細佬難得放三日假，要陪下屋企人，下次啦。」

等了一會，她沒有回覆，我就不理會了。

「善妍揾你?」金明哲問。

「係，而家冇野，行啦。今日去邊?上次呢，我去過練光亭。」我說。

「啱啦，附近有啲劇院，我帶你參觀藝術野。」他說。

我們離開，還是由他帶領着在大同江區街頭遊走，在這短短一星期，我在北韓

所感受到的就是生活水電通訊受限制，上少一些網，看不到太多電視節目，感

受奇怪潮流。

但至少在我這個階層，已經比香港一些人活得好，只要我習慣了，根本就可以

如常生活，我有美貌有家底，有才能，有朋友，其實已經是幸福，又不是出身

低賤。如果我可以擺脱男女感情的困擾，完全釋放自己，那就真正投入這裡。

「我地去緊白善行紀念館。」他說。

「我都唔知邊到黎架啦，以後有機會，你要帶我行晒所有地方。」我說。

「你仲係到既話，就應承你。」

我伸出手指尾，答應他。

「只要我一日係到，一日都痴住你哩個細佬。」

「唔好啦掛，其實你哩個家姐唔斯文，又有啲.......煩。」

他扮鬼臉跑走，我急忙追上，其實我們就像對小情侶。

「到啦。」他說。

原來紀念館位置離練光亭不怎麼遠，大門有應該是白善行的銅像，還有紀念

碑。

「解釋歷史吖。」我說。

「係日本殖民時期，有位後生寡婦，人地叫佢做白寡婦......」

我打斷他的話，問道：

「係咪黑寡婦啲朋友?」

「邊個黎?比我繼續講啦.......咁佢一生守貞節，好慳錢，最尾做左有錢人，好

多學校都係佢捐錢捐地起，哩到都係。」

聽完他的講解，做個北韓白善行，好過大陸甚麽高富帥，白富美。

他準備進去時，我拉着他。

「行啦，時間關係，去第二到。」我說。

他沒有好氣說道：

「真係冇你辦法，嫌悶去睇歌劇啦。」

「你決定。」我說。

我知道所謂的歌劇，就是與中共當年那些樣板戲一樣，雖然我與金明哲只有這

些消閒，但我還有善妍這個後着呢。

再走了一段時間，到了一間龐大的建築，就好像尖沙咀文化中心，大會堂一

樣。

進內，他看看展版說道：「今日有經典演出睇，最後一場賣花姑娘。」

我唱起這首歌：「小小姑娘，清早起床，提着花籃上市場。穿過大街，走過小

巷，賣花賣花聲聲唱。」

「其實阿爸阿媽好希望家姐係音樂上成功。」他說。

「咁我代佢完成啦，得既話......唔係睇戲咩，仲講?」我說。

買了票，我們坐在較後位置觀賞，劇很快就開始，我始終想投入也不可以，也

漸漸有睡覺感.....

夢裡沒有看見金恩惠，也不在日常的大廳，反而身在歌劇院的舞台中央，我身

穿高貴晚裝站在這裡，就像等待人來和自己跳舞。

此際，舞台燈光只照射另一位置，一個戴面具的西裝人向我走近，就像歌聲魅

影，他輕撫我臉龐，我把他面具取下，那張臉.......居然是善妍!

「唔同我睇戲......只要我一日係到，一日都痴住你！」她說。

我驚醒過來，金明哲說道:

「你又訓着，唔好勉强自己適應哩到，番去啦。」

也許是日有所思，善妍才不是小器的方丈。

「唉，走啦。」我說。

沿路，金明哲沒有問我有否見他姐姐，我有點覺得浪費他的好意。

「我.......」

我將話吞下肚，大家就這樣沉默至回家。

夜裡，我在房收拾行李，金明哲過來幫忙，他顯得有點難受。

今晚出多次，到入CAMP

支持

感謝，你個名令我諗起同事

正呀，推定先

ready出

「我覺得......我地唔知點咁......你對我好過我家姐，但好表面，仲係幾陌生，

但我怕佢番黎，又再唔理我。」他說。

「我始終唔係哩到既人，點努力都好......係有矛盾架。你同佢始終係血濃

於水。」

其實我和金明哲始終未能有好相處，不是礙於我原來性别，身份，他與金恩惠

本來關係差是個問題。

他顯然有點氣憤，大聲說道：

「我好難得先感受哩一切！咁你同佢一樣係唔係打算放棄我?」

我總是覺得他情感不是戀姐那麼簡單，打從第一日認識我，他就異常理性，背

後可能有些原因。

「咁你想點？唔係啊，我唔係佢，亦唔可以代替佢......金明哲，我唔想同你嘈

啊，好地地得唔得!」

我們大聲爭論，結果引來爸媽過來。

「你地嘈咩啊?女?」媽說。

「有咩咪慢慢傾。」爸說。

金明哲悶聲不響離開房間，媽媽語重心長坐下來，說道：

「唉，你地以前唔係咁，唔知幾時開始，兩個變晒。難得最近恢復番，又嘈

過。」

金恩惠啊，到底你和明哲，善妍過去發生甚麼恩怨事?我在這裡生存已經要步

步為營，又要捲入關係問題。

「冇野，我地搞得掂，媽，我攰啦。」

我上床蓋被子，她才關上房門。

這次睡得安寧，也許暴風雨來臨之前就是平靜。

「叮噹，叮噹。」

我看看時鐘，現在是早上七時半，外面還是一片暗藍色，是誰啊?擾人清夢。

我沒有理會繼續睡，怎料金明哲和爸媽進來，他無奈說道：

「選拔人員黎，話因為一啲原因，而家要出發......」

不是吧!又會突然如此趕急?

我只好馬上梳洗，早餐也不能吃就要出門，他們想陪我落樓，可是人員這樣

說：

「保密理由，屋企人都唔可以知佢去邊。我地國家專才，要好好睇住，有咩我

地會通知你。」

他們檢查我行李，並收起電話。

只是一個樂團選拔，弄得像關押政冶犯，又或是進行神秘任務，這次一去真的

凶險萬分。

「女，加油。」媽說。

金明哲緬說了一句：

「大家冷靜下，我等你番黎，一個月好快過，小心保重。」

我明白的，向他作出了有力的擁抱，他們就這樣不知就裡目送我離開。

跟隨兩名人員一直走，路程遙遠，反正問他們何事也未必回答，就算了。

到了所在地，現場有三輛軍車，軍人，選拔隨行人員，九名和我相若的女子。

「人齊!上車。」軍人說。

我們坐上軍車後排，如籠中鳥狀甚不安，向着未知地進發。

咁少

都咁上下架啦

咁就無咗僅餘嘅自由
軍訓camp分分鐘慘過保良局camp

好衰ga?

好既，好好傾

地獄camp
淫賤o camp

去到就係比高層享用

主角已經有人睇住，唔會比d細既亂黎

主角被人凌辱

然後番唔到轉頭，故事完

今晚趕唔切出，不過下星期有3日放假出文補番數

十一點前出

超正，推！

行駛期間，大家都低頭抱着背包，有軍人在車上，要談個話也備受壓力，更不

要說交朋友。

她們是競爭者，各懷野心，根本不想真心相識，只求完結選拔回家。

而車程比想像中短，還以為去一些荒山野嶺，結果都是來到一處舊學校，遠離

市區的。不過就算北韓的幾星級酒店，環境與民宿分别不大，要將就下了，不

是旅行。

在軍人帶領下，我們步入學校操場，一名年約三十多歲的女軍人昂首挺胸站在

這裡，對大家注視着。我看她容姿端麗，也像如狼似虎模樣，目光銳利，頭戴

黑帽子，穿一身啡色軍服及高跟鞋，不失男士剛強，她有一定的職位吧?依靠

自己成績？要不就是幹部先上的人。

她稍稍放鬆，微笑道：

「各位選拔既人材，相信你地唔明白點解黎到哩到，點解咁突然出發。我而家

解釋比大家聽，今次主要並不是樂團招募新人，特工局想揾合適既女仔培訓，

出奇不意，身份只係表面掩飾出國行動。係到，你地會才藝，特工訓練一齊

黎，唔好諗唔使音樂表演，依然有評審，最後會揀幾個文武都叻既加入我地，

為國出力。大家有冇問題？」

一眾女生互相對望，我早就知道不是如此簡單，音樂加暗殺，真是有新意。慘了，原來這個是地獄選拔營，我要做特工！

她見沒有人回應，只好說：

「大家一早起身都攰，講埋係到要做咩。星期一三五係才藝，二四六係特工技

能訓練，今日大家可以抖下，識下身邊既同伴。未來一個月除左有好勝心，都

要互相支持。冇野既就解散，等同事安排分房，今晚再見。」

她離開，我分心的四處看，留意到她走到一個樹下位置，和另一人交談，只是

背影，看不清甚麽人。

直到他準備轉面時.....軍官叫喊：

「金恩惠!徐賢美!朴正愛!你地編配一間房，各自代號係7,8,9!而家番房先。」

黎喇黎喇

果個背影係之前見到果個特工？？

落選既應該都兇多吉少

好攰，訓先，之後幾日多時間出

冇既，番屋企，一係比人食完先番

主角係柒號

本身想係隨機抽六號，689

你的名字

早過架，哈，七年前已經作

7年前

不過放棄左，拖到今時今日重新作

一陣會唔會又爛尾

唔會啦，諗好晒。

每日一堆

「係!收到!」

當我再向那方向回望時，他們早就上樓去，不知為何，想知道他是甚麼人?也

是特工處成員嗎?

我不想學做特工，事情來到這裡開始徧離(正常生活丿，可是選拔不成的話，

自己的下場又會是?安全回家還好，至懼怕在營中受軍人性騷擾，最壞打算是

遭到凌辱，希望那位女長官會看顧我們十個女子，但搞不好她也是這類人。

我和她們搬行李上樓，進房後，大家坐在床上喘息，充滿陽光氣息的徐賢美主

動介紹自己：「你地可以叫我小美，我平時玩開體操架，以車英花為目標。至

於音樂就......哈，都得既。」

她在狹小的房間表演屈曲身體，翻筋斗這些動作，柔軟程度活像特技表演人。
就看她個子不算高，身子纖瘦，但有底子，如果要做特工執行任務的，只需加以鍛練就可，起碼身型可以輕易騎着敵人，任何方面也好。

「woo,小美你條腰好勁，男人實好鍾意你。」我取笑她。

「你仲正啦，又高又白有身材。」她說。

在一旁的朴正愛比較沉默，在整理物品，不時又看着我們，感覺是怪人一個，

但既然挑選她進營，她一定有個人之處。

「正愛，你呢?」

小美走到她床上，她退後，顯然很害怕與人接觸。

正愛想了很久才說:

「我......唱歌啦，做特工.....唔好啦，容咩易比人識穿，所以唔好問我咁多野，

其實唔想同陌生人講......」

她走出房間，我們不明所以。算了，總有人性格孤僻。

我和小美聊天一個早上，就抱頭大睡，又作了一個夢。

我開了門，通去香港家裡大廳，看見金恩惠在梳化，今次他沒有再衝動打我，

那我就算了。

「今次就乖啦，我係女仔黎架嘛，點可以咁?吖，唔記得大家聽唔到大家講

野，不如寫啦?」

我打開雪櫃拿可樂，坐在他身旁，拍他大腿。

(其實上次我已經聽到，你話diu 我吖嘛......只係你聽唔到我。丿

久違了聽見自己聲音，我們終於可以正式交流了!

拍大腿
啪啪!啪啪啪!啪啪啪啪!啪啪!

除定富先

今日暫停一日

夢中性交

幾時埋牙仆野

因為男主太串，女主今次會用個男性身體嚇下男主先，下次就難講，因為女主都男性荷爾蒙上晒腦

夢中扑完 醒翻咪一褲都係

LM支持樓主

除定富

快啲拍拍拍

快啦

「我都未問你啊，金恩惠，你做咩打我?哩個你body 黎架!又白又滑，咁殘忍
既!」

我作勢打他，他迴避着，並說道：

「第一，你叫錯名，我而家係李偉恩，你先係金恩惠。第二，既然你咁鍾意哩

個身體咪唔好換番,你摸到夠，反正我日常都係咁，只係佢地唔知。who

fucking care ，我以後都唔會再番去，唔想再做咩高材生，所謂靚女咪又係比

人diu，生仔幾痛啊。」

他打量我，一邊喝汽水打嗝，一邊在搖腳，比我還要男子，適應得快異性身

體。她靈魂一離開北韓，就釋放原來的本性，倒也是的，在人前規行拒步壓抑

得太久，我也想放任。慢着!她意思是就算有機會換回靈魂，也不願意?那我怎

辦?話說這個星期，她的生活又是如何?

我按停他的腿，說道：「人搖福薄啊，你咪咁麻甩啦，我形象都唔係咁。我懷

疑你搞亂緊我人生囉，唯一見到你去洗手間，之後冇再用你視角睇野好講做過

啲咩!」

他眼角稍稍看我，嘴角揚起道：「原來你冇點睇到我做咩......嘻嘻，可能去

gay bar 呢，原來香港好多刺激新奇野。反而我初初成日睇到你係到自慰，十

次有八次都係，咁可能你日日都冇精神咪見唔到......」

我有點害怕她受女性心影響，用我身體去追同性，其實一直擔心這個問題，可

是由這來看，男性荷爾蒙發揮大於其靈魂。

「diu 你啦，你咪玩啊。」我怒道。

他突然捉緊我雙手，這個舉動嚇到了我。

「我都未話你啊，幫我亂改人際關係，我同細佬，尹善妍既野唔到你理。」

原來她打我就是為了這個原因。

「關你Q事，你都唔想要番哩個身體，咁我同佢地既野唔到你理。哩個係我主

場，金恩惠主導權唔係你手。」

「係既，你講得啱，但我都有主導權......」

他突然捉緊我雙手，這個舉動嚇到了我。

「又點啊你?好痛，唔玩啦，放手。」

(男人主導，到我diu 你.......丿

他馬上將我壓到梳化，在我耳邊吹氣.......

他來真的?!不要啊!

我感到他短褲內隆起，他雙手開始不安份地伸進衫內，在胸罩邊遊走，使我敏

感發出喘息聲。

「哼.....嗯....夠啦，sorry....唔.....」

我想反抗，但力氣根本不如他。
此刻，我的心跳竟因為男人身的她挑動而加速，下身也濕透了。

「我知自己身體有幾敏感，攻耳仔同波邊，你好快會鍾意男人，早D幫你適

應。」

他要吻下來，我興奮同時卻感到屈辱，急得哭了出來。

「你喊......我......丿

他就不再這樣，想將我扶起，但我憤怒得推開他，站好整理裙子後，大聲罵道：

「你點解要咁對自己身體?!有冇尊重!唔要都唔係咁吖!我而家係女仔，你係到

搞我!差啲同强姦冇分别!我係覺得好high 但唔係正常，你侮辱我!，點解可以玩

到咁!你哩啲男人......嗚......」

我二話不說掌他一記，他照承受。

他拿紙巾遞給我，說道：「我.....對唔住，我玩得太過份唔識收，或者都精蟲上腦。」

「妤地地傾唔得！我而家嬲死你，唔想見到你!」

我向她的家方向走去，他說了一句：

「其實我唔想咁，下次我地平心靜氣傾......係camp 到小心。」

我關上門的一刻，夢醒了。

我仍在空無一人的房間，下身果然濕透了，也不知為何，我懷抱自己，感到空虛，寂寞，冷。

「金恩惠.....」

仆完

冇，點到即stop就算

哩D係要慢慢發展，唔係強行
係要男主由試過哩次，適應下，後期先主動，心甘情願去做，佢係會識男朋友既

大家要明白主角既心情都唔係想日扑夜扑

打少左句

「我要適應北韓已經好難！仲要面對性別交錯個種辛苦！你就開心係到飲可樂，你覺得我可以摸你好快樂咩？」

唔夠喉呀

但女主做男人好似好happy咁
Btw得一篇

慢慢黎啦

追到live
好好睇，支持支持

一般啦，始終夜晚趕住出，都冇執。，冇太多時間作，好多地方描寫唔係好夠，只係簡單咁post 左出黎，可以諗深入啲

「唉......好衰架，搞到我眼濕下面濕。shit,又要抹，好在佢地唔係房。」

我抹乾眼淚，快換上新褲子。因床單太濕，又不知新的在哪，只好用浴巾鋪在

床上，再用被子蓋着，希望沒有人發現我剛才的舉動吧。

說回來，現在是下午五時多，窗外太陽快下山了，原來夢中一會兒，現實幾小

時。她們去了那麼地方呢?沒有理會開始講解也不喚醒我。

我開始肚餓了，加上夢中的活動令我更加疲累，走向門囗也感氣力不穩。

此時，她們正好回來，賢美說道：

「我啱啱想番黎叫你起身，準備係飯堂集合。」

「好肚餓啊，行啦。」

我想離開房間時，她卻拉着我，不懷好意地笑問：

「邊個係李偉恩?你男朋友?」

糟了，我說了夢話讓她聽見，難不成連床上的情況也觀看着?

第一次讓外人看到自己如此失禮，如何同住下去

「er.......」

「唔使er 啦，哩啲人之常情。不過我諗你哩個春夢都幾正下，你成身好似被蟻

咬震震下，睇住你濕晒，又喊.....」

賢美越說得這樣細緻，我越害羞，使我臉上通紅發熱，現在的女生對性如此開

放的嗎?不過一看就知她是淫。

正愛緩緩說出一句：

「我地遲到......全體要罰。」

我知道她是幫我解圍，只係不懂如何表達，也好，只少中和了賢美的性情。

「好啦好啦，恩惠，遲啲再同你傾。我行先啦。」

她先跑走，其實還有時間，我和正愛慢行去飯堂。

「頭先唔該你。」我說。

「唔使，大家要相處成個月。」

正愛說話時冷冰冰，我希望可以了解她多一些。

「係呢，你屋企背景係點架?同我傾下啦，我想交朋友。」我誠懇問道。

「做朋友?我......我唔識點相處，好容易得失人......算啦。我由媽媽，公公養

大，跟佢姓。聽佢地講我一歲個時，阿爸出國做生意，冇再番黎，而我本身係

叫貞愛，大概成年之後先改名叫正愛。」

她明明就可以與人互動，只少信我這個陌生人，貞愛，正愛，名字也不錯，不

過她爸爸真沒良心，可能造成她內向孤避性格。

「至少你願意同我講，好開始。」我說。

每日一篇

冇時間啊 得夜晚1個鐘多d出
每日千五至二千五字唔算少啦

邊有時間一日出幾千字

係休息先出得多少少

11點之前出

好的

「嗯。」

她點頭，來到飯堂後，眾人目光都看着我們坐下，我感受到一段

無形的壓力，直至女長官開口：

「下次早啲到啦，咩都要講團隊精神同準時，大家食野。」

「對唔住，我地冇下次。」正愛代替我道歉。

飯菜當然不算豐富，但我照狼吞虎嚥，一副不會蝕的模樣。在食

物有限的情況下，要有氣有力面對挑戰。

吃飽以後，大家除了回房，可以做的就是去澡堂洗澡，女人的裸

體都已經看過不少，自己都有，並不期待。

賢美拿取毛巾，拉著我和正愛前行。

「去沖涼啦。」

舊校澡堂燈光昏暗，水的供應都只是有限，沒有花灑我們還有另

外既女生，急急脱下衣服開始進水裡，冷啊，但我習慣了。

洗澡期間，我觀賞她們的胴體，可大可小各有千秋，漆黑中一片

粉紅，女兒香瀰漫在整個浴堂，大概她們和我也是處女之身吧。

突然賢美過來，並伸手打算摸我，我立刻雙手護胸，她說道：

「怕咩醜，大家都係女仔，玩下之嘛。」

其他女生看着我們舉動都為之鼻。

自從在夢中遭到金恩惠欺負，我很害怕别人有意圖接觸身體，就

算是玩都不可以。現在開始，我要認真防衛。

我走到正愛身邊，說道：

「唔好玩啦，咁多人。」

她繼續說道：

「不如係到講鬼故吖，從前......」

其他人聽見她的提議後，相繼離開澡堂，只餘下我們三人。
「
係咪呢，嚇走晒佢地啦。」我說。

「唔玩得既，唉，我番房訓，聽日仲要一早起身，正愛陪我走

啦，睇恩惠都仲有排沖。」

她無癮要正愛陪伴回去，沒有等我，現在我獨自面對殘破澡堂，

不由得膽小，只好快手找衣服穿......啊，衣服呢?是誰惡意拿走

了，只留下一條僅僅夠摭當的毛巾!

「頂你地，咁搞我啊!」

我沒奈何地包着毛巾，圍得緊緊的，探頭出門外，確定不會有軍

人巡過，才跑出去。

房間離澡堂好一段距離，我感到不安又刺激。

「好凍啊......」

「踏踏。」

我聽見正常的腳步聲，驚慌得躲在一旁，拿起石子準備。

人越走越近，我心跳越快，但對方很快停下來。

「唔好過黎啊，唔該!」我說。

「金恩惠......乜咁狼狽啊?裸體練跑啊?唔使驚，你見過我。」

這聲音是......我認得是當日在練光亭遇見的年輕長官!原來今早在

樹下的人是他。

我沒有探頭看他，尷尬說：

「乜又係你啊?仲係到笑，我有毛巾架。我比人玩啊，麻煩抛件

野比我褸住先，得閒洗番比你。」

軍官想要強姦我
Btw 我褲都除埋你個綺夢咁快完

使咩姐，擺明遲啲係男朋友

那時快，他的軍用大衣就飛到我身旁，我將它蓋上身，扣好鏤子，本來打算離開，但禮貌上也要當面說多謝。

「唔該晒。」我說。

「第二次聽你唔該我。」他說。

此刻的我其實也算是暴露，他視線沒有離開，令我難為情與不安，我雙手緊抱

着身子。

我質問他說道：

「你望夠未?喂，你又會知我係到，係咪跟踪我架?」

他沒有話走過來，使我驚慌得後退，貼到牆邊!

不是有不軌企圖吧!?我這個少女.......難道失身於此?!雖然他的外表不俗，但我

還未有心理準備被男人......哎，我又亂想了!

「嗚啊，唔.....唔.好，我唔啱你，我咬你架!」

我出於緊張，不理後果，即刻用女子防狼術的膝撞，但他反應快，一手壓下我

的腿，腰間毛巾變得有點鬆脱。

他另一手放在牆，笑道：「嗚咩啊?差咁啲力，如果想做特工要訓練下。」

我怒視他，他說道：「如果我要搞你，即刻就地正法啦。好似你哩啲女仔，我

做特工有咩未見過，再靚再身材好都有，大把送上門，想屋企人好過啲，但你

以為個個軍人都係咁。」

「咁你做咩行埋黎?」我問。

「其實我想講呢，夜晚舊校好多......」
他伸手到我肩膊，這次我沒有擋住，好像有些特别事情。

「幾大隻架！」

他揚起手中的物體，原來是蟲啊!以前我不怕蟲，但我討厭黏嗒嗒的感覺，而

女性身體令我變得更怕蟲了。

「嗚啊!」

我居然失儀地抱着他，毛巾都跌下來，下身光脱脱涼涼的，只餘他的大衣給我

保護。

「你.....跳得好快。」他說。

我們感受到下身與他軍褲貼近，有種靜電磨擦，癢癢的，這是第二次因他而心

跳加速。

「我合埋左眼，你執番條毛巾就走啦，比人見到，我都有麻煩。軍人唔係想點

就點，年中我見幾多同事因為比人處決，我先升到哩個位。」

「你係合埋左至好。」

我放開他，蹲下拿起毛巾，重新包好下身。

正當我要離開他時，他突然說了一句：

「你細佬係我......」

無仇無怨，他為何捉金明哲?!

我揪着他衣服，他沒好氣說道：「我未講完，你細佬係我到做野，信息分析加

密，所以我先放佢假。你唔好咁衝動啦，女仔黎架，如果係第個，你失左

身啦。」

原來是這樣，他說得對，最近我凡事都亂打亂撞，失去最初的冷靜。

「對唔住啊......哈哈，鬼叫你成日神神秘秘。係呢，你叫咩名?」

「柳成憲，做咩?」他說。

「冇......知下囉，走先啦，唔該你件衫。」我說

「你行另一邊啦，啲人係哩邊，我去駛開。」他說。

經他幫助，我跑回房間，她們已呼呼大睡，衣服不在這裡，算了。

在床上，我輾轉反側，難以入睡。被子不夠暖，身上還蓋着柳成憲的大衣，靠

近鼻子，這是男人的氣味，內心難而言喻.......我又想起剛才懷抱他的尷尬情

景，現在心噗通噗通，身體居然有反應.....

啊，與男人接觸，原來就是這種感覺!但該死，第一次對男人有想法！濕了，

很想愛撫，可是只能忍着。

快啲做性奴俾人屌

男主表示係屬於女主既，係夢中比佢，會痛，但唔會現實到處真係破左，所以個處係比左成憲

每日一推

休息一天，聽日得閒D作

咁複雜

簡單啲咪夢有夢虛幻破處，醒番依然會好痛好爽，但根本冇流血。
現實有現實破處。
夢係種教男主加快對性醒覺，女人取悦技巧既方法
之後就現實黎真

下次女主應該反客為主
姦返男主
反正都唔會有事

結果分分鐘連善妍都有機，但細佬都係咩都冇份，係咁架啦

細佬 這些機會不屬於佢

結果我將被子蓋過頭，忍不住開始盡情自慰，咬着衣服避免發出呻吟。

而我手指的靈巧度越來越高，也了解如何加强敏感。

「唔唔......唔唔......好想要.....」

只有五隻手指總覺得不足夠，填不滿空虛啊，既然性慾是澎拜，不需抑壓，今

次我想嘗試大膽一些!只好找些較大較硬的東西。

找到了後，我走到廁所，帶着緊張的心情，一步步將東西放進內......

「哎!啊......痛....啊，有啲唔得....再入啲得唔得.....啊!好窄......痛。」

我只好隨便的進進出出，避免弄破處女膜。

「啊.....嗯，大啲係唔同啲既。」

也不知過了多久，比起平時更為高潮，弄得滿地都是，真不敢想和男人做是

有多刺激，破處一定更痛。

清潔完回到床上，終於能夠入睡，一覺睡至天明，没有春夢。

現在是早上六點半，今日星期二是特工訓練。

「好好訓.....」

我伸伸懶腰，見她們早就起床，似乎一副睡不着的樣子。

「你地搞咩啊?」我問。

正愛有點不好意思，只有賢美笑道：「你琴晚成晚搞咩就真，係到淫叫嘈住

晒.......仲有件軍褸，嘻。」

我馬上辯解：

「你咪誤會啊，有人係澡堂拎走我啲衫，個長官好心幫我咋。」

「真係?上位有望啊，哈。」

她不再說話，大家趕快換好衣服就跑去操場集合，今次只有我們早到，在這兒

吹冷風!

正愛冷得縮起身子，我把成憲的大衣借給她。

「唔使啦。」她說。

「要既，我頂得住。」我說。

我幫她蓋上衣服，不久，其他學員，還有成憲和女長官到來。

女長官目光掃向正愛，並命令道：「除低件褸，唔係屬於你，比番李長官。」

正愛走到他面前，女長官拿走大衣，並說道：「我知琴晚有人係到做小動作，

麻煩到李長官。大家一班人，唔守規距，而家跑二十個圈!」

她說話的時候是特别注視我的，我不甘示弱，挺胸回望她。

大家無奈地接受，誰叫你們玩弄我!跑就跑吧!

正當準備開始時，女長官補充：「我係叫金恩惠，朴正愛跑，其他人跟我上

去......你跑完先上黎。」

針對我?!我和李成憲又没有發生甚麽事，，他簡單幫忙我，只是小小接觸，而

正愛更加是無辜，女人的妒忌心真不可理喻。

從她的表情語氣，我覺得她和成憲之間有種關係，唉，害了正愛惹麻煩陪我受

苦。

更正係柳成憲

喊出黎 live左

公平咩

夜D再出

有事做，聽晚先繼續

可唔可以作長少少
雖然知道你好辛苦
但真係好吊癮

sorry啊 有時我都希望番工LUNCH抽時間作，但眼訓
有時無啦啦有其他野令我唔得閒
哩個星期撞正多一日休息，應該可以快番DD

樓主full time番工
千幾字已經算係咁
慢工出細貨

其實我係PT 不過一星期都番5日，唔想做full time因為仲有d目標想做，真係full time既唔會有時間。
一日都長，早上7點幾起身，番到屋企都好快6點，抖下食飯沖涼，做下其他野都要9點之後先打文，10點幾11點就訓

廿個圈
渣ga
廿下引體上升啦

幾時出動到巨鵰

文呢

而家先作得，12點之前出

「算啦，佢地跑完先上去，聽少好多講解，咁唔公平。唔係佢兩個既錯，如果

要罰，全部一齊跑十個圈!」

柳成憲的話讓女長官訝異，大概她沒想他會為我們推翻決定。算你吧，柳成

憲，有點人性，不讓你的同事/知己/女友亂來，又欠你一個人情，但我不會還

的，小事不需東西償還。

她似乎是不太確定和應：

「啊......咁，柳長官決定冇錯。」

「開始!」柳成憲叫喊。

我順氣了不少，樂意做先跑那個，正愛與其他人緊隨其後。因為賢美有運動底

子，很快就超過我，跑了幾個圈。

這時讓我想起中學時體育堂，旁邊女同學做運動的情形，香汗淋瀰，而男更衣

室與女的只隔一牆，常不經意引起男生興奮，年少青春啊。

差點跑到沒力氣，我在心中哼着伴我啟航：

「哪吒不怕海龍王
幼獅不畏虎和狼
前途無論會短或長
今天起步信念強

環境一切都如常
罪惡根黑暗中延長
平凡人就算多善良
都擔心走樣」

呼，好不容易才跑完，眾人氣喘得按着起伏的心囗，真的裙情胸湧。

女長官說道：

「」大家要多謝柳長官求情.....跟我黎。丿

她就這樣氣鼓鼓上樓，女生們都了無生氣般跟着，我趁沒有人看見，對柳成憲

低聲表示：

「喂，差啲比你累死，你地咩關係?快啲搞番掂佢，唔係下次又針對我。」

「一言難盡。放心，冇野架，我睇住你。」他說。

「唔使。」我搖頭拒絕。

大家進了課室，女長官先問大家：

「女特工最重要係識啲咩?學咩先?」

在場的不太主動回應，賢美舉手說道：

「女仔體能唔夠，面對敵人要學戰鬥技巧。」

女長官點頭，但似乎等待另一正確答案。

「女人天生有身體優勢，如果目標係有經驗既人，就算係識打交，有武器都搞

唔掂，所以......」

說話的是一個較有自信，聰明，少許目中無人的女生，她引起注意。

「所以呢?繼續。」女長官問。

「我地要先學吸引，勾引目標，令對方防備減到最低，再講殺。」她說。

女長官閃爍雙眼，說道：

「好!講得好!唔好未學行先學走，今堂係理論堂，大家學做特工前，先學做女

人既技巧。」

說到底，做女人的技巧就是姣人，上床做愛？

慣常夜晚十點後出，休息就下午出

我等你

有時真係好想全力寫故

Lunch 個時打左啲，今晚可以早少少出

主角做示範

發姣淫賤
遲早既事

「咁我地要點學呢?」賢美好奇地問。

「大家有冇同男人相處既經驗?你地當我係目標，咁點樣去勾引男人呢?有冇人

想出黎試下?大膽啲，唔使怕，我做人板。」

女長官說完坐在椅子，大家都無言下去，誰會像你般大膽公然討論這回事呢?

結果只有那個女生站起來，走到女長官身邊，二話不說騎在她大腿上，一手摟

頸，一手放在她私人部位來回輕掃，並發出嬌媚的聲音:：

「人地好掛住你啊，放鬆啲啦，而家我地不如開心下。r啊!好衰架，唔好摸

啦，人家受唔住~」

她發出淫聲浪叫，在場的我們都受不了。她趁女長官不為意，裝作用筆插向

頸，示範點到即止，令女長官非常滿意，她回到座位。

「睇到未?就係咁。當然啦，有時未必係用刀，而係用化學液體。」女長官說。

就好像殺害金正男一樣，用VX 神經毒素。

「我希望大家經過哩一個月後，學有所成。我地特工局過去有唔少出色既女特

工，可惜有啲叛國，將自己既能力責任投向人地敵人身上，我唔希望你地未來

係咁。」

大家點頭，女長官說：「今日理論講完，你地番。去可以練習。休息一陣，就

開始體能，格鬥，射擊等等訓練。」

她離開房間，不知為何本來安靜的她們，看過示範後，都像挑起了自身的女人

天性，紛紛請教那女生，開始各種的淫聲動作，頓時這裡感受到一段騷氣。

「喂，一齊練習啦。」

賢美興奮地想摟我，我和正愛受不了而急腳走了。

「呼，痴線，要練埋哩啲野，同賣淫有咩分别?我冇諗過做特工囉，就算做都

係做Q版特工，唔係出賣身體，重要既留番比鍾意既人架嘛。」我說。

雖然如此，不得不承認，剛才所見到的畫面教我心癢，自己都是女人吧，可以

令男人屈服，不戰而屈人之兵，也有滿足感。

正愛托着腮在發呆，我無聊地搓她的臉，她才發笑。

「嘻，哩到得你最正常，似番個女仔。」我說。

「但做成熟女人係人生必經，將來有男朋友，組織家庭......」

我連自己是否可以當女性也不確定......

她說話時，我看到柳成憲和女長官的身影在操場暗角，好奇的我留下正愛一個，獨自去偷看。

我小心翼翼走到距離他們近的位置，就聽聽有甚麼關於我也好。

「你而家係咪因為人地青春，吸引到你啦，就唔理我?」女長官怒道。

「咁人地真係無辜架嘛，一件衫姐，咁計較，佢唔啱我架。」

柳成憲無奈說道。

「你所有野都係我架!唔係我鍾意你，我都唔理係唔係你女朋友，自己送埋上

門，幫你，你會有今日咩?我真係好傻。」

她聲音有少許沙啞。

啊?原來情況相反，不是女人出賣自己上位，而是出賣給柳成憲，又幫他上

位，她可真是個痴女，我同情她。柳成憲......你到底是個如何的人?男人信不

過的。

只見他嚴肅起來，說道：「既然你覺得我係咁既人，好啦，長官，我唔做啦!」

他想轉身，我差點兒讓他看見，女長官從後抱緊他，哭訴：

「憲，唔好走啊......我唔係咁諗，發下脾氣咋。」

一直看此情景，毛管豎起了，還是走好。

剛踏出一步，「咔。」的聲，我踩中了樹枝!，有沒有這樣巧合啊?

「邊個?!」

女長官恢復正常模樣，好像向這邊走來，柳成憲說道：「風吹野姐，冇人。你

去冼個面啦，比人見到就唔好。」

「嗯。」

她向柳成憲深吻，纏綿了數分鐘，一看就知她需求大。

待她往廁所走去，柳成憲才說：

「頭先我見到你架啦......你都真係好多事，係咪以為我好好人就可以咁?」

我不再躲，回應他：

「做咩姐，人地諗住聽下有冇針對我既壞話，點知你地啲野咁複雜，當我冇聽

過冇睇到囉。」

差唔多3000字

幾十秒就睇完三千字

唔夠睇呀

今日照早出，之後兩日放假，多啲時間作

他默不作聲，我只好說：「冇咩野咁我走先啦。」

「其實我唔知你點諗，我唔係啲咁既人。」他說。

現在我們隔着一道牆談話真奇秒，我不敢看着他，生怕產生昨天的感覺。

「你唔使同我解釋架wo,我同你都唔熟，唔使理你為人，亦唔會諗你，我又唔

係你邊個。」我說。

「但你聽到我地啲秘密，但知啲唔知啲好易亂諗。」他說。

「咁你係咪想解釋先?又話叫我唔好多事，好危險架。」我說。

「今晚十二點，琴晚個地方等，我地有需要傾下。」他說。

「下?傾心事咁突然?唔好既，一間又比長官針對我啊。」我說。

「如果我話哩個係命令呢?同埋你欠我人情。」

他語氣帶點強硬，為甚麼非要逼我聽?我不是他朋友。

「講到咁......我考慮下，唔講啦。」

我回到課室，女長官已經若無其事般，繼續板起臉，可是我早已知她真面目，

根本就不害怕。

賢美問：「頭先去左邊啊?」

「洗手間姐。」我說。

待所有人集合後，她帶大家到另一室內地方，是較大的運動場，有鞍馬，單

桿，鋪上幾塊體操用軟墊，亦多了幾個穿着輕便短褲的女軍人在此。

女長官介紹她們：

「佢地係部隊入面負責訓練打鬥搏擊既，哩個月將會令你地變到美貌與實戰並

重，就算最後加入唔到我地，將來都學以致用。」

驟眼所看，指導員手臂與大腿有上下壯，賢美喃喃自語：

「我都有人魚線......」

「而家最基本訓練，身體柔軟靈活，肌肉運動好緊要。先從掌上壓，仰臥起坐

開始，輪流做，休息，繼續做，開始。」

一聲令下，大家只能照做。對於這些上體育課慣常做既事，變成強逼，實在有

點吃不消。只有賢美和那個女生還算支持下去，那當然，這對她二人算甚麼跳

戰，體操訓練比這還要辛苦。

「唔夠落啊，隻手直啲，咁哩個位先操到。」

「想唔想有腹肌?條腰要用力上，郁多d。」

持續了多一會時間，有人開始透支攤在塾上，我也感覺手腳酸痛，看看手錶，

已經過了一小時。

女長官說道：「到此為止先，大家去食飯，一間再通知大家有咩做。」

呼，暫時完了，如釋重負。

賢美滿臉大汗，但不見太疲累，抱怨地說：

「排汗好舒服，我想正式學打交啊，唔知有冇得私人教先呢?」

「唉，你咪問下佢地囉，我同正愛食飯先。」

我倆拖着身軀去到飯堂，看見預備的飯菜竟是大量清淡的蔬菜，肉呢?米呢?

「唔係下話?!」我大喊。

「確保大家操練好既身型，我地制定左健康餐單，以配合訓練，盡量少肉少油

少澱粉質。」

又會如此講究呢?這地獄式訓練，誰能捱到最後?!慘!

大家全程都愁眉苦臉，但為了填肚子都要吃下去，總好過沒有呢。

午飯過後安排的歷程較為輕鬆，是思想提升課，面前是一本本金正日的著作，

了解北韓的思想中心，而這些，我在家裡都稍為看過一點，幸好當然金明哲的

話聽得入耳。

「而家我地睇下片，當年韓戰，領導既英勇片段。」女長官說道。

不知是感動流淚，還是累得流眼水，形容不了她們的狀況，我是勉强提起精

神。

接下來有問答環節，幾乎都是那個女生回答，還有正愛，她的思維比想像中清

晰豐富，不只是死命的忠國。

「星期四繼續，聽日你地係才藝練習，有導師安排，解散，可以做自己野。」

女長官快步離開，一定是去找柳成憲。

轉眼已是下午四點多，之後是自由活動時間，我連待會的晚飯也沒有心機，在

床上動也不動。

追到live 左
樓主加油

鳴呀，孤男寡女半夜三更見面會有咩做呢，諗起都扯扯地

傾計

相處一個月，咁就有進展

哩排睇緊個幾本脱北者既書研究
所以有時作作下需要停，諗好啲

謝大家，今晚照早出

在沒有人理會情况下，我決定睡覺。可能是上次我一時意氣，將

與金恩惠連上的門關掉，即使今次做夢也沒有發生甚麼事情，我

身處在操場，竟然依偎在柳成憲懷抱中，像小貓般撒嬌，他輕掃

我頭髮。

然後我們......接吻。

我清醒過來，脣邊依然留有他的觸感，哎，為甚麼會這樣的?!難道在任何的夢

裡，所有人對我做的舉動，都會在現實有殘留感?

如果下次有人開槍，那不就痛得要命!?

說回來，夢到他可真令我困惑，唉，代表我需要男人的温暖嗎?

房間漆黑一片，她們已入睡。看看時間，晚上十一時五十分，就快到柳成憲約

定時間，我不想夜裡獨自與男性相見，可是不去又不知他感受如何......算了，

去吧!果然我是隨便的女生，但在愛與性方面絕不能隨便。

我梳理好蓬亂的髮，紮個馬尾，洗臉後就小心的出門，不要讓多事的賢美知

道。

沿途，我一直害怕有人巡邏，可是這裡又不是集中營，才不會這樣。

其實現在有點像偷情般刺激，嘻嘻。

到了約定處，並沒有看見他，何以我心情變得煩躁起來，鼓起腮來回渡步?

原本我並不想來的啊。

我自言自語着：

「真係吖，要個女仔係到吹風等，好忟啊。」

「唔好意思囉，你話唔想傾但又咁緊張做咩姐?」

柳成憲走到我身旁，他倒是一語中的，我頓時羞澀得保持距離。

「點......點啊?有咩想講?」

他從袋中拿出一包東西遞給我，我接過並問道：

「咩黎架?無啦啦送野比我?」

我打開，原來是少許食物!雖然已經涼了，但雪中送食真是感動！

「我知你肚餓架啦，見你肯黎就帶比你，唔係就我食架啦。」他說。

「算你啦，憲哥仔真係好人。以後我晚晚都聽你講心事，咁就有得食，好野!

咁你快啲講有咩苦衷啦。」

「係咁既.....」

他開始向我娓娓道來......

「我同佢既不尋常關係，由七年前開始。個年我十八歲，佢二十幾。屋企人對

懷念領導喊得唔真心，判左勞改，我得番自己生活好慘，直到有次佢去村到執

行任務遇到我，佢覺得我似佢以前死左既男朋友，就執左我番去加入特工處，

改名換姓，甚至鍾意到要我整少少容......咁上床哩啲唔出奇。」

啊!她居然如此瘋狂，其實他就是玩具和代替品，真替他感到可憐，人在北

韓，身不由己。

他繼續說：

「我既人生咁就比佢控制左，但我識揾機會上位，都多謝佢。我終有日要救番

我屋企人，就會擺脱佢，或者殺左佢。講真吖，佢係正既女人，但我地有性冇

愛，佢唔係我鍾意類型，我需要樂而不淫既女仔，去比愛佢。你明唔明?」

「明晒，兄弟，唔使灰，各取所需姐。你會救番屋企人，揾到真愛架。」我拍

拍他膊頭說。

「其實你哩個人幾奇怪wo，好似女仔同男仔溝埋左咁，第一次見到你已經有

哩種奇異感。」他注視我的手。

我回應道：

「係咩?哈哈，咁你咪當我兄弟囉!」

深夜睇情況應該會出多少少，希望下星期可以去到個camp大半情節

正阿留名pish pish

一間出多次

都係眼訓，聽日繼續

欺騙讀者感情喎

咁啊，打埋少少啦

「兄弟，點睇你都係女人wo，姐弟，兄妹。」

他觸碰我的手，我突然害怕得閃縮了。

似乎我有點當了柳成憲是死去的好朋友，

而想和他做朋友，忘記了他的身份，我是

女人來的，怎能隨便和人亂認關係?而金恩

惠說得對，不應該幫她亂改人際關係。

「對唔住，我唔應該掂你，大家唔熟。」

他抱歉說道。

「我.....冇野，小事黎......又係我掂你先

既。」

我沒有看他，身子並不自在，又感覺到心

跳加快，緊張得只好不斷搓手。

「凍就番去啦，你仲要訓練架。」他說。

「哦，咁我走啦，放心，大家加油啦。」

我想起女人的技能，不如嘗試玩一下，轉

身走，猜想他會否開囗留下我。

一，二......

結果不出數步，他輕輕叫喚我:

「你漏左包野食。」

我回頭拾起，說道:

「哦，係咁咋?我真係走。」

他還是沒有特别話，我只好主動問:

「咁......你之後仲有冇野要傾?我想晚晚有

得食。」

「我冇野再講......」

不知為何，這答案令我不舒服，難道只是

短暫交談就算?我真心想認識朋友。

他繼續說:「但我想聽你分享，唔係為左食

而見。」

真係訓啦

早抖

真是的!這個柳成憲，讓人先苦後甜。而我居然開始覺得自己享受做女生了，

愛上心亂如麻的感覺，自慰的快感，羞羞的，討厭!

但我還是對與男人的接觸似遠又近，當然未接受到接吻，甚至是上床。

哎！為甚麼我會這樣期待的?明明未準備好做女人。

「喂.....真係咁想同我傾?冇逼你架，見你咁，冇得食都做朋友啦。」我說。

「係啊，真架，我第一日見到你都留意架啦，後尾知道你入營，原來咁有緣。」他說。

「其實呢.....我想知道.....」

我走到他面前，大膽地摸他的......

臉。

「做咩呢?」他問。

「整完都唔膠既，唔係好覺姐，啲鬚好拮，哈。」

「都話整好少，唔好痴咁埋啊，比人見到真係唔好。」

他有少許避忌，也許玩笑夠了，我只好走吧。

我雙手放後，加上頭少許側，甜笑說道：

「咁好啦......聽晚見啦，阿憲。」

現在做些女生賣萌動作，也不感嘔心，青春是要揮霍的。

「再見，遲啲我比個電話你，打番去屋企。」他說。

「好啊，多謝你，今晚我好開心。」

我懷着愉快的心情回去，在床上細想柳成憲的一舉一動，他倒是一個好人，我

相信他。其實喜歡男人也不為過呢，為甚麼要阻止大自然定律，我現在是女兒

身啊，又不是男人愛男人，自己的靈魂都快要被感覺馴服了。

「woo~無心睡眠，woo~腦交戰。」

結果我抱着被子滾來滾去，胡思亂想了一段長時間，我很興奮，但由現在開始

決定不隨便自慰，要做個散發氣質，聰明的女子。

「金恩惠......我唔嬲啦，好多決定想同你傾，好多野想同你.....」

我帶着強烈的願望入睡了，這次終於回到家裡大廳。

推推

屌live左

好多野想你……
Btw 快d攞柳sir做練習對象la
Go go go

又要七點幾起身
係夢揾女主練習
醒番就揾柳sir 談心
男主由厭惡到投入緊架啦，差一道心理關口，佢就覺醒變成真正女人，但都要時間

預告定啦，尾就係兩個曖昧，差唔多一齊，仲約男主出席特别酒會，男主主動kiss 佢
chapter 4，講男主第一次執行特工任務，成憲同佢情侣檔，去南韓查隱藏北韓的反動勢力，要起脱北者組織底。往後善妍有麻煩。
其中，兩個共患難，係荒山野嶺共度春宵，
係夢中得到女主同意後，男主終於真正接受成憲，同佢搞，比第一次佢，成為嫵媚的女人。

仲有開始注意到細佬既秘密

夜少少出，應該深夜，琴晚失眠好攰
打左啲，抖陣再打

想睇主角俾人屌到失禁

一試冇回頭
BTW打緊

我再次打開大門，金恩惠......不，弄清楚，我才是金恩惠，李偉恩正看着我，

一面愧疚。

「我仲以為我地唔會再見。」他說。

「點會呢?我地心有靈犀架嘛，大家搣唔甩大家。同埋......如果我仲係嬲，根

本唔會出現係到，坐低啦，傾心事。」

我拿了兩罐啤酒坐下來，他好奇地問:：

「睇你個樣似乎好開心，可惜我冇再睇到你做啲咩，感應差左。」

「而家我咪講你知。認真想講，我覺得.....我發現.....我呢.......對男人有feel 啊!

仲慢慢强烈緊。canp 到有個阿sir，我好想同佢相處。但你話唔準亂搞關係。

其實都換唔番架啦，不如比我放膽過你既人生，please。」

我在他懷中拱來拱去，他推開我，說道:

「做咩咁嗲姐?頂唔住，唔係下話?我做女人咁耐都冇試過咁，你本身係男人心

都咁快黎料?果然感覺哩啲冇得講!」

他帶有無奈，但今次沒有責備我。

「咁你點睇啊?」我試探他的想法。

「er......其實有哩種情感係好自然，我都冇得阻你既，估唔到你融入得咁順

利，唉，姐係我都要好好做你。你一切小心啦，識還識，最緊要帶眼識人，我

個初吻同處唔可以亂咁比人!你要問過我，不過我諗你暫時都唔接受到同男人

做愛。」

他明顯對於自己身體還是在意，放心，我都在乎。

「講起哩個話題，自從上次比你咁挑機，個Camp 啲人又淫，加上自己荷爾蒙

影響，我既性慾越黎越高囉!自慰唔夠，遲早接受男人。」

「咁點啊......我幫你唔到架。」他托頭思考。

幫?我突然想到一些邪惡事情，嘻嘻，上次你在這裡羞辱我，不打緊，現在我

反客為主。為了加快培養我對男人的興趣，辛苦你唷!

「幫到既......」

我喝了一半啤酒，讓自己處於壯膽和興奮，李偉恩搖搖我，說道：

「你咪飲啦，做咩姐？high 大左?」

終於感覺渾身發熱，漸漸開始有迷糊感，是時候了!

我騎到他身上，雙腿夾緊，讓他整個人深陷梳化，他沒料到這樣，一時反應停

頓呆望我。我的玉手在他褲子輕輕打轉，很快就隆起了，他沒有反抗，只是搖

頭揮手，女生語氣說道：「唔好摸啦......硬晒啦。上次我唔啱，唔好認真，唔

好揾我練習....唉......算，我放棄，一人一次，適可而止啊，唔係我會反擊。」

「真係硬晒WO，我都濕晒啦.....乖，怕你唔做咋，試少少。」

他合上眼，我靠近他嘴唇，感受他呼出來的熱氣，加上自己體內酒精揮發，將

性慾提升，滿身出汗，下面濕成一片了。

我拼命想起和柳成憲的夢中吻，可是現在還是對偉恩吻不下去，手仍在他下身

不斷搓，直到他說：

「頂住好辛苦，解開佢。」

我脫下他的褲，只餘下內褲，入面就是伴隨我二十幾年的弟弟，日夜相對理應

熟悉。但現在有點陌生與害怕，那質感，那氣味，我突然不想看他，觸摸他。

「我......都係未去到哩步。唉，算啦，你入廁所解決，試完，唔準反擊。」

「下，搞咩呢?咁好啦，我去揾套野打J搞掂。你始終係女仔，去到哩步已經算

係咁。」

我們恢復正常坐姿。

「真係辛苦你，下次仲要繼續架，嘻。係呢?有冇新聞關於北韓?」我問。

男主愈來愈淫
佢想比柳sir強姦
唔係…… 應該係佢想強姦柳sir
你個預告似全文撮要多d
完全劇透

下個chapter姐 期待下
之後再下個chapter就入重點，黑暗好多

男主發姣MODE：嘻嘻

挑女長官機，爭仔

女長官玩同歸於盡

失眠攰，可能今日休息，sorry

希望到時甜位可以詳細啲

而家係發展緊所以點到即止，
之後大解放，會用個有趣啲既方式去描寫哩場甜，好過啲變身故，平鋪直敍咁寫完一場做愛就算

女長官只係個痴女，就算男主同左成憲一齊，佢都寧願做sp ,隨叫隨到，都唔傷害阿憲。
樣就兇狠，做就

所以過幾日又番黎睇過
未睇先覆 加油巴打

幾好睇

新讀者LM 我都好想同女仔換身

「都係講金正男單野囉，仲有啲脱北者黎開講座。」他說。

「真係煩死人啊，個camp十足軍訓，冇啖好食，好難頂。」

我開始頭痛倚在他大腿上，他目光帶有女性的柔和，說道：「叫你唔好飲架

啦，貪玩，訓醒之後有排你頭痛。」

他輕掃我頭髮，繼而幫我按摩，我享受地看着他。

「我成日照鏡望自己，都冇而家對住你咁既感覺，塊臉紅卜卜，有d性感又怕

醜，原來我可以係咁既樣。」

「咩樣？摟屌樣？」

我不懷好意的笑，他忍不住觸摸我臉頰，使我害羞合上眼

「好滑。」他說。

「男人既温柔......我鍾意。」我迷糊說道。

我突然感受到他呼氣，原來是他低頭靠近我的臉，只有一個拳頭距離，他也摟

着我身子，竟然吻了我臉龐！

「喂.....做咩啊?又唔問我，尊重下我啦，人地都話一步步.....一步步。」

我說。

「sorry，但真係想錫你.....試下ok ?練習一次。我係男人，亦都係好難忍，會

有衝動。，總唔可能你話晒事，你都尊重下我啦，係咪？」他說。

我口裡說不，但心底明白的。其實都不想拒絕，這是遲早的事，對着自己的身

體根本不需反感。

「係，咁......試.....試囉，温柔啲。」我不確定地說。

他吻下我的嘴，感到濕潤，原來這就是接吻，也沒有甚麼好怕呢，我現在都甘

願和男人交往。

數分鐘後，我覺得適應了，嘗試伸出脷與他交纏。大家是新手，不小心咬破對

方嘴脣。

「血啊....好似破處。」我笑說。

「係啊，繼續？」他說。

我們深吻的過程流下血與唾液到頸，再有下次，可能是破處流血般刺激。

但就在此時頭痛加深，使我們的夢中斷了!

我在床上摸着嘴巴，回味剛才的餘温。但頭仍在痛，早知不喝酒了，但要不是

這樣，我根本不放膽去做。

「原來真係好舒服，越錫越唔想停，李偉恩....」

將來練習多一些，待我找到男朋友後，一定用盡渾身招數取悦他，嘻。

至於誰會是本小姐的真命天子?大概令我有感覺的就只有柳成憲，那麼不好意

思呢，女長官，我要和你爭奪了，誰叫我接受了這一切，加上成憲都不愛淫

娃，我這種樂而不淫最適合，他都對我有興趣吧。

現在是早上八時多，我仍在瘋狂幻想，幸好今天進行音樂訓練，不需太多力

氣。

梳洗後，她們才準備起床。我換好衣服走出房間，難得有陽光暖意，伸個懶腰

吸收新鮮空氣。

我唱着:

「柳成憲......分分鐘需要你，你似是陽光空氣。」

今日休息
講聲先，我諗一星期休一兩日文
有時收工夜晚想休息多少少，下下都係九點十點後出文幾趕。
最多有時放假得既作番多少少
抱歉，但唔會爛尾，都講左部份之後啲發展

我信你唔會爛尾

好好休息下

自己發夢同自己做愛
我想像唔到

我就冇試過，亦唔想發

今晚可早出

期待

賢美走出來，說道：

「晨早流流，發姣咁既樣，話我，你自己骨子裡又咪係咁。」

「咁我以後唔話你囉，當你姐妹一齊分享。之前兩日覺得你成日講哩D，真係

令我好唔舒，但原來哩D係人之常情，會好滿足。」我摟她的頸說。

「其實人少少，你不如同我講邊個係李偉恩吖，你發夢成日叫佢，又話唔好錫

唔好摸。」她說。

「夢中既男人，你唔識架啦。」我說。

「哎，發夢都咁興奮，咁現實呢?你有冇男朋友?試過未?」她問。

我現在樂於談論這個話題。

「冇啊，但我最近有目標，為左佢，我希望最後可以做到特工。」我說。

「哦!咁我知你想追邊個啦，靚仔長官。」

我環顧四周再說：

「你細聲啲啦！比某啲人聽到我唔得掂。」

「驚咩姐？澡堂個晚，佢比衫你，操場受罰，佢幫囗，仲有啊，唔好以為琴晚

我唔知你走出去，肯定約左佢。姐係佢都對你有興趣啦，女長官算咩姐?講身

材差唔多，但你青春，經驗可以儲。」

她有點道理，自己都覺得成憲對我有心。

「唔好講咁遠啦，我地朋友黎咋，好似係。」

其實我和他只是實際認識了兩天，可以算朋友嗎？

「咁咪啱囉，比啲野心自己，做人要爭下野，冇方向冇動力，男人wo。」

「好啦好啦，比你講到我十五十六咁，我試下主動同進取啲。」

以前我一直相信每段關係應該細水流長，先加深認識，再談一起。可是往往以

為相處不錯，有機會發展時，對象總會對另一人有意，千言萬語的相處關心，

不敵突然之間的感覺。我懷疑自己的態度是否正確，不夠勇敢。

沒想到我想為男人而放膽去改變，沒有野心就甘願平凡一生，我已經錯失太多

了。

「食早餐啦。」我說。

「去睇下正愛得未先，今晚佢又係出過去唔知做咩。」賢美說。

「係咩?」

相信正愛不會是有對象吧，她只是睡不著去散步而己。

因頭痛，全程我都伏在桌子，一邊想着柳成憲的身影，亦不見女長官，他們在

約會嗎?我不舒服，想你關心，要等待夜晚十二點才能相見，真漫長。

「做咩咁冇心機?病左?」正愛問。

「佢發姣，單思病啊。」賢美。

對這我只能苦笑。

早餐過後，我們來到禮堂，這裡擺放各種的樂器，沒有軍人，只有一些像老師

的人員。

「學員，早晨，才藝表演最重要聲色藝。今日大家會學樂器同練唱歌，你地去

揀樣自己鍾意既，之後揾專責導師教，咁當然你本身識既，可以學多啲，大把

時間，隨便。」導師說。

那個女生二話不說，取去小提琴，並開始拉奏不知名的北韓樂曲。

在場所有人都聽得如痴如醉，我認定她就是最大的對手，我要證明自己也可以

璀燦奪目!

我走到台上，她覺得有點突然而停下來，看着我打算做甚麼。

這就是做人!這就是氣勢!

說到樂器，我以前因為一位歌手而學過結他，熟練一首歌，而眼前就有電結

他，正合我意。

但難道沒練習太耐，感覺都追不回來，台下的在竊竊私語。

「做咩啊佢?人上佢又上。」

「唔得就落台啦，扮咩姐?」

「唔好話我唔得啊!男人最忌！」我叫喊。

她們莫名其妙且靜下來，這失禮的一面剛好被進來的成憲和女長官看見。

女長官問：「咩事咁嘈?」

「學員想表演，不過似乎......」導師說。

賢美暗地指向成憲，鼓勵我：

「為左你既目標，將以前冇做過，冇既勇氣一次過發揮出黎。」

成憲和我四目交投，彷彿給予信心。

我不理了，馬上插起電線。在結他輕彈幾個音先勾起手指觸感，掃了一會，他

們被這吸引了。

「開始番黎啦......感覺番晒黎。」

「哩首激昂既音樂係獻比偉大既領導，同為國效力，付出青春既年輕人同戰場

軍人!」

一!二!三!四!

在流動 在流動 就如咖啡因作動

睡了但眼部忘了合攏 就如石頭懸浮在半空已失重

就是這樣快樂 誰不信

覺得激動便流淚 碰上了花蜜便陶醉 活著是為了像蝴蝶來又去

害怕孤獨便團聚 怕過於迫夾便離去 活著未為我 為誰

年輕得碰著誰亦能像威化般乾脆

快活到 半日也像活盡一百萬歲

任何事亦難像青春般清脆 快活到 每日大一歲

禮堂震耳欲響，活著VIVA令全場人眼睛瞪得大大的，我差點兒想將結他扔破，

哈。我興奮過頭，現在感到頭昏腦漲，跌坐在地上。

更新了3200字

佢short 左呀

High大左
係愛啊

傻左

另類表白

呢個表白方式最後會唔會柒咗

你都有作故 加油

其實成憲都唔會特别feel 到係表白
到後期男主真係表白，會厚顏咁提番哩單野。
但青春，勇氣就係要揮霍，傻一次
好過錯過

主角short咗

係時候比細佬聽下家姐把聲

差d唔記得咗有細佬呢個角色

有畫面

一間繼續

細佬要後期先情緒大爆發

今晚有無文？

有，打緊，等等

很久沒有這發洩過，那女生主動過來想扶起我，可是我腳軟，根本不能起身。

「好辛苦......頭好痛。」

我在地上攤着，抬頭是刺眼的白光燈，是生命的終結嗎?

還未到呢!

暈厥的一刹那，我動彈不得，彷彿看到自己的房間與禮堂環境交錯!身體的觸

感是介乎在男人與女人之間，亦同時聽見家人與營內的人喊道：

「金恩惠!冇野吖嘛!」

「仔!做咩野暈左?」

這個情況想必是和金恩惠一半靈魂重疊了!所以兩邊也能感受到。

不久，我被送上了救護車，而她則是被女長官揹去房間，由女醫護檢查。

轉而整個畫面變成一片白茫茫，只有兩道門，通往我或是她的家。

「你搞咩啊?」

是金恩惠的聲音，她以赤棵模樣出現在我面前，而我現在是男兒身，大家此刻

以靈魂姿態，肉帛相見，危機底下，也無暇想那回事。

「我可能high 大左，個靈魂lag 機，連累埋你。」

「唉，如果大家既靈魂keep 住係咁，好可能番唔到身體。」她一臉擔憂。

「唔係，你睇唔到咩?或者而家就係好機會番去自己身體。」

我走到自己家門前，她跑過來拉着我的手，問道：

「你捨得架啦?」

「唔捨得都要架啦，我咁大個都真係未試過用女人身體做愛，不過有自慰享受

過已經好好。始終唔係我既人生。」我說。

「唔得啊!你自己搞番掂佢，你同長官啲野我唔想理啦.....」

她將我推走，打開門，一道光令她靈魂模樣換成了我，消失了。

我又變回了赤棵的金恩惠。

「乜你咁格硬黎架，好衰，姐係我要繼續同成憲發展落去啦，嘻。」

我打開門，強光下使我回到現實。

星期六日出唔出文？

出，不過要夜，要大家等下

男主瘋狂solo

你個仆街post歌詞當字數

都係佔好少姐
冇幾多次，好似試過兩次

嘻

學埋主角啲嘻

飯前一推

好似好耐無留名 順便推下
等文

樓主 甜果部份可以重甜？

真係搞先，少少既唔使

我張開眼，還是胸前有兩團肉，下身空蕩蕩，果然是沒有交換回呢。

「又番黎啦.....呼。」

我被換上白色衣服，活像病人，而房間裡有女長官，成憲，醫護，賢美和正

愛。

「咩又番黎啊?你有走過咩?真係要檢查下個腦，可能有幻覺。」賢美說。

「我以為頭先係咁先架啦。」我說。

「原來你之前入過院檢查個腦，咁留係到發作既可大可小，又麻煩到我地，你

有躂野係未交代清楚？我建議你離開。係可惜既，冇左個機會。」女長官帶有

質問的語氣說道。

我知道她不想我留在這裡。

「我唔想wo 。」我說。

「比佢抖番一兩日，再決定去留啦。」

只見女長官臉色變了，說道：

「咁佢停左啲訓練點?」

「最多咪一兩次，又唔係強逼佢地最後一定加入到我地，冇左既進度，我揾人

或者自己幫佢。」

成憲真有我心，最好私人教導呢。

「我一定要做到特工囉，唔會放棄。」我堅定地說。

「既然你地咁講，柳長官你決定啦。我地仲有野做走先，金恩惠，你抖夠佢，

其他人睇多陣好番去啦，哩到唔係屋企。」

她走出門，成憲用手勢表示我今晚不需應約。

「下，咁點得啊?照舊。」我說。

「咩點得?」女長官問。

「冇野。」我說

「古古怪怪。」她說。

「咁我地唔睇你住啦，你休息多啲，唔好諗咁多。」賢美說。

「要快啲好番，出黎再表演過。」正愛說。

說罷，他們離開房間，只留下護士在外看顧。

對着一片殘舊的醫療房，光線缺乏，停下來的時鐘，沒有人陪着我，真是孤

單。

此時我想起了金明哲，不知他會否記掛我呢?

要是出營後，一定要和他修補姐弟關係。既然金恩惠真的不願意回北韓，我又

對香港平淡的人生生厭，往後我就做個好女人，好姐姐吧，這是不錯的體會。

對了，柳成憲可幫我打電話回家，那實在太好。

但想着想着，不知為何流出眼淚來，很害怕自己一個，我抱着膝頭在低泣。

有人說女人的身體是水造的，這說法不錯。

我躺在床上百無聊賴玩手指，也不敢再刺激了，生怕下次大家會魂飛散!

一直呆至夜晚，差不多約定時間，我見醫護不在了，就立刻去找成憲。

十二點零五分，他還未到，真的不知我會來?但我會等待的。

「嗒嗒嗒......」

背後聽見腳步聲，是他，他來了。

「喂，你啊，要我等......」

我一轉身，眼前的並不是成憲，而是......

「好失望啊？」

仆街喇，女長官？!

女人間的戰爭正式展開序幕

正

女長官想要殺死她

嘩嘩嘩

爭仔 好有韓劇feel

唔知幾時會有人絕症或者失憶或者比車撞呢？

咁緊係啦，北韓劇

唔會，除非我預告個啲，後面啲發展難估過tvb

而哩個係主角蜕變成女人一個需要過程

啱啱開始睇 樓主加油

Live左

病左，可能今日休息，聽日放假出番多少少。
sorry

唔緊要 慢工出細貨

養足精神先再出啦

皮已正 樓主加油

Take care~~~~

樓主好好休息

抖左兩日，希望聽晚可以出番文

唔好勉強自己啵 身體要緊

沒事 我會等你

推下先

差唔多出

「係你?!你黎做咩野?」

我現在不能裝作沒事發生，心虛是少不免的。

「咁你唔訓又黎做咩?」她反問。

我只好如實說：「既然你都係到啦，我都唔怕講，係啊，我係約左柳成憲，我

同佢做朋友，唔到你理。」

我雙手叉腰，挺胸抬頭看着她。

「估唔到你哩個妹妹仔講起野上黎都幾大囗氣，但係我面前......」

她居然拔槍指向我!

「最好知下分寸，我咩身份，你又係咩身份。講手段講凶，你夠我黎咩?」

「槍大晒啊？我本來夠有槍，你實唔夠我黎。你唔夠膽開既，我係國家既重點

培訓人才。或者我真係唔夠你哩個特工黎，但有啲野唔係話靠恐嚇壓迫就得，

你同佢既關係根本唔係愛，建基於咩?佢唔係你前男友既取代品。」

她若有所思，我乘勢拿去她的槍，再丟到地上。

「你......你都知好多野wo.......」

「你諗清楚我講啲咩啦，我就唔會放棄佢既，亦會再約佢傾計，大家最多公平

鬥過。有一日，我會將自己小妹妹變成好强既女人，你睇住，做硬你對手。」

我不再理她，瀟灑地打算離開，此時，柳成憲急忙跑到這裡。

「金恩惠?秀英?你地?」

他顯然擔憂我在先，原來女長官的名字是秀英啊。

「我冇野啊，見悶，揾啊秀英長官傾計之嘛，仲以為你唔黎添，你錯過好多

野。聽晚準時wo,唔好要我等，我嬲。」

她不反擊，我放膽公然與成憲調情。

「秀英，做咩啊?」

他來到秀英身邊，但她不發一言離開，我算是取得階段性勝利嗎?

「好野!比啲掌聲自己!啪啪啪!」我高興的拍手。

「做咩啊?頭先發生咩事?幾驚秀英對你做啲咩。」

見他不斷問，我只好這樣說：

「唔話你知等你心思思，嘻嘻。係wo......」

我還未說完，他拿出我的手機，說道：「掛住屋企人嘛，我遲黎都係因為同你

細佬傾左陣工作既野，佢破解緊脱北者組織既電碼。」

女主咁夠薑

佢睇得出秀英長官係得個樣，大家都係女人，邊真係會傷害佢

未來真正傷害到主角既先要小心

加油 好故

我本來夠有槍

有文，但12點之前出

好呀，等你

還真是心有靈犀一點通，至於他們的工作，暫時我可以置身事外，但未來加入

特工局，還是那句：

「人在北韓，身不由己。」

「細佬啊!開視像打比佢先，安全架可?」

他點頭，我急不及待拿去電話。可是想起一個問題，自己病成這樣子，讓他看

見不就更擔心?

「算啦，唔打啦.....」

我將手機還給成憲，他問道：「做咩突然咁冇心機？女人心，話變就變。」

「喂啊!人地個樣病到咁殘，唔想比屋企人知啊，你同情下我好唔好？」

我用手肘輕撞他，他接下。

「你咪操勞啦。其實佢有問，我有講你咩情況，佢唔算太擔心，仲話唔會同你

爸媽講，你都係親自同佢傾啦。」他說。

「下次問左我講唔講得先。咁啊，我使唔使化下妝，換件衫......」

他二話不說致電弟弟，並將鏡頭直對着我，我撥好頭髮，準備展示笑容。

接通了，和善的金明哲出現在一片漆黑的環境，也聽見怪聲。

「家姐，冇野啊嘛?」他問。

「你個邊收得好差......你都知我身體有幾麻煩架啦，唉，我會好好抖，有好多

野好想同你傾，細佬，我想番屋企見你......」

視象畫面突然全黑!他消失了!

「明哲?係唔係到?!」

我搖晃手機，依然沒有反應。

「我係到啊。」

聽見弟弟的再次回答，卻不是在電話中，而是......居然在我背後!是我幻聽嗎?!

哩個星期出得少，不過睇情況，大概6月會完故

細佬出場

幻覺嚟ge姐 嚇我唔到ge

Live 撚咗
樓主加油

留名支持

今晚早出

我輕輕的轉身.....果然沒有聽錯!弟弟驚喜地出現在這裡!自交換靈魂後，他兩個

男士對我有情有義，很重要的，如果有一日，我希望告訴成憲這個秘密，他會

接受嗎?

我過去擁抱弟弟，沒想到他這樣有心，而想必也是因為成憲，他才能入來。

「細佬!你特登入黎，我好感動。」我說。

「其實我係要做野，電話唔方便交代比長官聽，先可以係到，一陣就要走架

啦。」弟弟說。

「你做咩講真話姐?話探我咪探我囉，唔識呃我既。」我說。

成憲問：「你咁急黎，係咪破解到啲咩?」

弟弟東張西望，彷彿怕有人偷聽，壓低聲線說道：「只係少少，字眼係同哩個

選拔有關，我諗係有崇拜金正男既反動份子混入左哩到，可能係班女仔其中之

一，暫時唔知想做咩。」

即是說因為金正男被特工所殺，有人想報仇，而這個選拨最後，聽說李雪主會

親自到場，她就是受襲目標。

但不是吧?她們大多看起來弱不襟風，就算有美色也沒有用，連最有職權的成

憲都是我的，有甚麼能力搞陰謀?在場有軍人和保鏢，根本不能亂來。除非計

劃是留待加入特工處才逐步實行。

而在營中，只有那個聰明的女生有可疑。

成憲若有所思，問我：

「你係咪有頭緒?」

「我係諗緊一個。」我說。

「唔知你同我係咪一樣諗法，無論點，你幫我監察佢地，當係學做特工。我仲

以為秀英頭先會同你講哩樣野添，睇黎佢都係唔信你做到。」他說。

「咁你點解咁信我?咩秘密都比我知，唔比我係反動份子既。」我說。

「因為我信囉，自己人。仲有另一個重點，消息話金正男有私生女，其實我查

緊，都有可能同反動勢力有關，可能係到都唔定。」

私生女?!事件越來越複雜了，她到底是誰?此時我想起另一個人，就是說爸爸

一早離開她的正愛，而她原名是貞愛，金正日，正男，正恩，正愛?難道世事

都給我看透了?但我不相信她是攻心計，說謊的人，要是這麽簡單 ，成憲一早

就查出來。

「唔係啊嘛?我要訓練，又要查案，咁辛苦，有冇錢收，食餐飽啲都冇啊。」

我抱怨道。

「長官會睇住你架。」弟弟說。

「哩方面我會安排，反正你可以抖如果你幫手查到，有可能起埋叛國既份子，

咁立左功，我升職，你加入做我秘書，同我一齊做野，出席下會議，節慶酒

會。咁做唔做先?」他說。

做甚麼都朝夕相對?好啊!

「我接受哩個任務!」我說。

成憲變得突然嚴肅，說道：

「咁認真啲，金恩惠，你以後有咩每日報告比我聽，我地在公，係上司下屬，

在私.....」

「係好朋友，嘻，唔使咁既樣wo,放鬆啲。」我說。

支持下先

好耐冇見

等 寂寞到夜深

訓啦，一日都係得頭先有時間出

你仲認得我
一直有keep住睇緊, 只係少留言,
係好睇嘅! 加油

Btw好驚今星期六佢地會開戰, 好恐怖呀媽咪

加油呀，好睇呀，好配合而家個局勢

金仔用毒氣導彈

一睇新聞，我都係有留意到講既北韓
睇下有邊啲可以放落情節到
而故事中，北韓整導彈核彈哩啲，但成日失敗，只不過係表面掩飾，真正研究既(武器丿

好睇，日日追

睇嚟就快有打鬥場面

佢d失敗炮彈

有架，男主都要繼續訓練，不過係唔使集體上堂，私下同長官學習格鬥，射擊，成憲搏擊有番咁上下。男主都上過半年功夫班玩下二人打成一片，打情罵悄
會同啲女仔切磋，選拔除左個人音樂表現，最後仲要比試，對手就係個個女仔。

金仔特登架

其實你知咁多就係因為 你 係 女 主 角 ！
第一部失敗 只係因為你想掩飾你的真實身分！
（搞事www

動作場面

比你知道左

男主會虛脱

街食緊飯，夜啲番
十二點前出文

「都夜啦，要休息夠先有氣力架。我同柳長官仲有野傾，見完你都放心啲，我

會同阿爸媽講你平安。」弟弟說。

「下？唔好啦，細佬，咁快走，又要成個月先見到你。」我說。

「咁大個唔好扭計，有電話架嘛，你想揾我咪揾長官囉。」他說。

「你家姐都真係好有趣，性格行為都成日變，好難形容佢哩個女仔。」

成憲笑道。

「佢係幾特别既。」弟弟說。

「你地笑咩啊.....呵.......講起真係見眼訓，咁細佬，得閒再揾你，買定蛋糕等

我番黎。」

「小心保重。吖，差啲唔記得左，善妍係咁問我知唔知你點，咁我又唔講

得。」弟弟說。

善妍......我也有點想念她，一起偷偷看外來電影般刺激。

「咁唔好講啦，我真係走啦，再見。」

「有咩聽日再講。」成憲說。

「再見。」弟弟說。

我給予弟弟愛的抱抱，之後獨個兒回宿舍房，打算找她們傾心事，可是兩個都

不在這裡，我在附近找尋二人的蹤影，聽過弟弟破解的信息，現在是否要對所

有人有戒心呢?但懷疑她們總覺有愧，賢美雖然貪玩好色，但人是沒問題的，

更别說正愛，她純品，女人直覺是準確的。

結果我在操場一角找到正愛，她在散步拿着樹枝搖晃，低頭喃喃自語還真無

聊。

「喂，係房唔見你地，咁夜唔訓出黎做咩?玩樹枝。」我說。

「我掛住我啊爸.....佢地都唔係好想講起佢。」

看正愛這可憐模樣，眼眶帶淚，就算她真的是私生女，也不見得知情，更不要

說策劃反動吧。

「揾埋賢美傾計，你知唔知佢去左邊?」我問。

「佢又唔係房?我唔知啊。」她回應。

既然如此神秘，我就要看看她到底在做甚麼。

「咁你繼續散心，諗多陣好番去訓啦，我都走。」

「嗯，你休息緊要啲。」她說。

我離開她，打算逐個地方搜索，去到一個樓層，聽見一軍人和某人對話

「.......」

「你都好主動,又夠淫，我好鍾意。就算選拔唔到，識做既大把前途，我?我早

就對上邊好多不滿，你幫我？哈哈，而家就幫到我.....」

「.......」

是誰和他在做不道德行為?不要跟我說是賢美.....

我再偷看，因環境太暗，加上對方是蹲下在囗交，不能判斷是誰。

睇人做愛一定好刺激

男主快啲沖入去3o

P

佢番去洗面訓覺啦
暫時個靈魂唔可以再刺激，興奮過頭。
查案緊要啲，第日成功左想點都得啦

佢唔應該再偷睇

代男主講太陽節快樂，金仔唔會打

我聽見她發出的聲音，他們所做的事，當然感到身子發熱，呼吸變得沉重。但

為了自己身體和靈魂着想，還是要克制慾念，别過份勞累。性，往後很多日子

可以試，生命，不可再。

再繼續看下去，他們一直背對着我，而且不再交談，我弄不清楚目標真面目。

「做咩停手......有呼吸聲，你話好似有人係到?我去睇睇。」

難道讓她發現我了?我只好放棄監視他們，跑回醫護房。

躺在床上，因剛才的畫面加上急速跑步，使我心跳加快，呼吸不順暢，我盡量

令自己心境平復一點。

原來做特工都不是容易，監視人不被發現是最基本的事。而現在知道了營裡有

軍人和學員有不道德行為，雖然不知對方是誰，他一句不滿亦不代表與反動有

關，未有頭緒前已經打早驚蛇了，而賢美的行蹤奇怪，我要如實報告給成憲

嗎?

唉，不要想太多了，自從來了北韓，自己都變得不簡單。

一睡至天明，醒來時賢美拿着刀在床邊切蘋果，嚇倒我了!

「做咩啊你?賢美，我琴晚諗住揾你地，你去左邊?」我說。

「夜晚悶啊，尋開心囉，你知我唔定性架啦。」

她餵我吃蘋果，看着我的眼神帶點怪異，難道昨晚的人真的是她。

我沒有再問，她從袋中拿出一件東西，微笑地說：

「其實.....你條手鏈，係見到啲咩既，一場姐妹就唔好講出去，我只係玩下，

玩下咋，你同長官咁熟唔會。出賣我架可?」

哎，留下證據了，為何我會覺得她在恐嚇我?

「咁.....咁緊係，有咩好講，但適可而止啦。」

「哈，咁驚做咩姐?我玩下你咋!」

她轉而大笑，真的是這樣就好，我告訴成憲，不怕她傷害我，只是這些無關重

要的事，有必要小心眼嗎?

「好啦，你好好抖，唔好成日夜晚走黎走去。」

她離去，我有點覺得自己是白雪公主，吃了有毒的蘋果。

下床梳洗後，這幾天我不用訓練，但也要去看個究竟。

她們今天要跟教官學習搏擊技巧，即是說我都要向成憲請教。說到打鬥，我也

算學過半年功夫興趣班，略有經驗。而學武本是強身健體，防衛之用，沒想到

要來傷害人。

單看示範，拳拳到肉，又較剪腳夾向對方，少些暴力也做不到，大部份人都是

姐手姐腳而己。

看得悶了，我一個在耍套路。

「幾有姿勢wo，估唔到睇落弱質纖纖，出手上黎有板有眼。」

秀英站在門旁說道。

「唔係你估，我有知識，姿色，有姿勢，有實際，睇住啊你。」

我上前向她突襲，她似乎沒有反應。

「哎!」

原來地版上有縫隙，絆到我，失去重心向她身上傾去，她扶着我。難得一次近

距離接觸她，雖然衣服包得緊密，但仍能看出大胸，她散發迷人的女人香。

「得衝勁係冇用，做特工要善觀察四周，要識變通，你想出色?仲有排學啊。

我有啲野係你暫時未必做到既，唔係身材同咩技巧，要歲月留比你。到咁上下

你會明，做真正既女人唔易，妹妹仔。」

她笑着走了，這番肺腑之言，我覺得受用。或者她不妒忌我，亦希望我可以長

進。

至少她了解柳成憲一定比我多，知道與他關係根本是場交易，只是八年了，不

願放手。

之後一整日時間，我都在遠處看着她們活動，未有甚麼可疑地方，倒也是的，

狼要在夜晚出沒。

夜晚，照舊老地方和成憲見面，他一來就問道：「有冇咩發現?」

「乜你咁架，又唔問我今日見好啲未。人地幫你，生命好易受威脅。」

我埋怨道。

「會有人威脅到你咩?秀英話你識識武術wo，唔使我教番你搏擊啦 。上次你想

膝撞我，睇得出，但你幾時學番黎?學校履歷冇提過。」他笑說。

「無師自通既!你係咪想領教下先?」我說。

「好啊，睇你有冇打鬥技巧，你身子差，我就下你啦，隨時黎得。」他說。

我紮好馬，擺好姿勢，回想上堂時所學過的，主動向他出擊!他的手臂很硬，

我每次打下去，都感到痛楚，而他反應很快，我都捉不住他的手，相反每次他

都觸及我手腕。此時令我想起一招，當他再次靠近我時，我馬上用左手捉住右

手手腕，並右手伸出五指劃個半圈，向後，雙手退至腰間，再出力向前揮拳，

他雖然擋下，但明顯退後半步。想不到我學的也有實戰效果。

「哩拳儲落有番啲力，唔係講笑wo,有招式。」他讚嘆不已。

我們起初都是隨意玩玩，後來越來越起勁，他幾乎打中我胸部和下身，我勉强

記得閉檔，雙手與左腳提高，然後腳落地，站好馬步，雙手收回，左手護胸右

手護擋，但因為衝力，我的胸部還是有點痛，幸好這胸不是隆的。

在他被我擋下之際，我想再以一記頂心肘撞向他心囗，但也許累了，失平衡向

前傾去，他拉着我的手雙雙掉下。此時我半騎着他身軀，形成女上男下之勢。

「呼，呼，你哩啲係咩野武術，咩招?我受訓真係未見過。」

「八極拳，先係小纏絲，唔比你纏住我，撞開你，然後閉檔，唔比你胸襲非禮

我，而家咁既樣係，猛虎.....硬爬山......嘻嘻，你係座山。」

我伏在他胸膛上，聆聽他心跳動。

「都跳得好快wo，好緊張咩?」

「唔玩啦，起身，認真番。你哩D玩下就得，係戰場唔合適。我會教番你真係

點戰鬥。」他尷尬地說。

我只好離開他，雙腿有點腰軟，他站起來時按着腰間，難道我壓傷了他?男人

閃了腰可大可小!怪我太貪玩。

「你冇野嘛?」我問。

「冇諗你咁認真，小事，你覺得哩啲傷我受得少咩?任務幾多搏殺，敵方間

諜，刀仔都拮過我啦。好啦，金恩惠，講下有咩情報。」

出左4000字，希望下星期完chapter3

由2230開始睇，剛剛睇晒，好正！

好想快d睇甜

想睇主角俾人凌辱

主角會比人凌辱，受下苦，但係下個chapter

暫時有人睇住，係安全地，所以難啲
往後執行任務有危險，或比人害，反目等等實發生

下星期放幾日假得閒啲，聽日都係，先繼續出文。

文

今日休息
下星期放幾日假得閒啲，聽日都係，繼續出文。

咪比人強就得

比人強哩個未必接受到，男主可能睇唔開

不如透露下少少結局內容

後期到結局係好估唔到，唯一可以講男女主係會現實有機見面

你的名字
男女主瘋狂啪啪啪

男主最後係會生左個細路，講完。唔透啦

我大致估到

我都仲未講到成個故重點，交換靈魂，點解會咁

未必係你諗咁，唔係你的名字

仲有幾多未出

好想睇結局

大概六月完，六個chapter ，而家差唔多chapter 4

文呢？

打緊，夜晚一次過出

本來想隱瞞賢美一事，可是卻感覺對不起成憲的信任，我只好透露少許。

「琴晚我經過見到有軍人同唔知邊個女仔係到搞野，就係咁。」

「你冇繼續睇落去?真係唔知邊個?」

他質問我，尖銳的目光使我心虛，我不懂說謊，只好支吾以對。

「er......差啲就比人發現啦，我急住走，而且哩啲有咩好睇。都唔重要啦。」

「估唔到紀律都依然係咁差，咁睇黎要出聲，唔準再比任何人夜晚四圍走。」

他說。

「你禁左咁我點?唔使咁既，所有陰謀，唔見得光既秘密都係夜晚曝光，你想

發掘就只有比耐性等。」

「你又講得啱，咁繼續靠你啦。」

他拍拍我膊頭，我見他移動時遷就身體，這想必真的是痛。

「柳成憲，痛就出聲啦，男人都需要人關心。更何況係我整親你，你需要我哩

個朋友就講啦。」我說。

「唔使，你又唔識醫，舊患黎架。早啲番去訓啦，黎緊有排你忙。」

既然他不需要人關懷，那我也只好回去了。

「咁聽晚再見。」

在我離開之前，他叫停了我：「等等。」

「做咩啊?發現需要我啦?」我問。

「雖然下個月先係，但呢......如果你最尾加入左我地，下個月係金日成領導既

一百零五歲壽辰，太陽節，咁個日唔同部門都有慶祝晚會，好多高層都去，以

前係我同秀英去......」

「講重點，而家呢?」

「如果你做到我部下，我想約你去，同佢地介紹下你。」

「做唔到呢?就唔約?第個身份去得唔得，我指朋友。」

「咁有我帶住都得既，比你通行證。」

「你睇你，約人揾咁多藉囗。而我地都係識左好短時間，你仲要同秀英咁，我

諗下先啦，到時再講。」

我回眸對他一笑，雖然話是這樣說，但他約我，我暗暗自喜，這是一個好開

始。

回到房間，今天是交換靈魂後最開心的一天，回想伏在他結實胸膛時，那

心跳，體溫，氣味，又令我入迷，手不禁向衣服和褲子裡伸去.....

嗯，又一次高潮，但我不滿足，對原來性取向已經不理會了，現在真的渴望有

男朋友來慰藉我。可惜暫時不能和李偉恩連結了，不然真的想來一次體會，盡

情釋放，在夢中成為真正的女人，那往後就甚麼也不抗距，毫無保留給成憲。

轉眼已經是半個月，在這段期間，我每日做的就是訓練，調查，晚上和他見

面。而自那夜過後，賢美似乎沒甚麼動靜，我也想念李偉恩，不知他的近況如

何呢?

今晚，如常見過成憲後，我走到天台散步，看着天空清晰的星象，心中舒暢。

眺望平壤的景觀，只有微微燈光，忽然某個山頭有一處頂上出現藍色閃電，轟

隆一聲，這雷覆蓋首都一半地方，僅有的光源都消失，轉而下大雨。

我入樓躲避，想必又是停電了，看得慣，北韓又不會有能力發展天氣武器。

「轟隆!」

這次我雙眼因閃電而合上，那一刹，我感到頭昏，再次張開眼時，李偉恩出現

在面前!而且大家不是身處大廳。

「我唔係發夢啊嘛?」

天台的環境不是實體，但能微微感到雨水的飄搖，情況如歌詞似半醒加半醉，

像幻覺似現實裡。

「好似介乎夢同現實，你帶左我過黎。」

他來到我身旁，我摸着他的臉龐，說道：

「係哩到見面，一啲都唔好。」

「好唔好睇咩人係身邊架姐，上次大家差啲出事，幾驚以後見你唔到。」

他摟着我的腰，我故作生氣說道：

「你上次推走我，一個番香港開心得啦，使理我感受咩!」

「但你係到好開心，睇你都已經完全女性化左。」他說。

「未完成架，仲差啲。」我暗示着。

「上次錫錫下斷左，咁......你而家Ready 好未?丿

我用行動去說話，和他在天台雨中熱吻，雙方衣服都濕透了，清晰看見他的胸

膛，雖然自己不是健碩。我的運動型內衣亦若隱若現，他脱去我的衣服，隔着

胸罩開始搓弄，乳首敏感得硬了，我感受他褲子裡也是同樣。

「嗯......唔.....你啲技巧好左好多......」我說。

「其實我幫你揾左個女朋友，試得多......你會唔會怪我?」

「咁快......咁.....嗯,唔......唔怪，我都想有男朋友....呀嗯，唔好咬耳仔啦，嘻，

好痕。」

我不得不暫停他。

「做咩?」

「唔係，一直只有我舒服，今次到我幫你，要大膽啲!」

我脱下他褲子，還有內褲，那支槍就出現在我眼前，近距離看着自己的部位，

有點奇怪，嗅着，有股沐浴露清新味。

「你沖完涼黎啊?都好，第一次聞唔會太想嘔，但係囗到唔知點呢......」

「唔好勉强wo......」

我開始替他輕輕套弄，想起學習射擊，如何運用槍械。而過程中，每次我嘴巴

靠得近那裡但又想離遠，最後我當這是柳成憲的嘴，合上眼，含下去。

嗚!原來真的不好受，這氣味令人反感，可是我要堅持下去，這是考驗。

我知道他享受的，所以加快動作，囗裡也流下不少唾液。那雪雪聲漸漸令我忘

記了嘔心，因身體發情影響，我對第一次口交習慣了不少，更投入幫他，而且

那本來不就是自己的，有甚麽好怕?

過了一會兒，他說：「差唔多啦......唔使.....」

我聽見反而更期待，更賣力。

他出來的一刻，我在迷糊中感到濃濃的漿狀物流進喉嚨，就清醒了。我蹲在天

台原地，唾液流至身上，想起那味道就要作嘔。

「嘔~原來好難頂!我做咩要咁做?唉，唔可以咁急。」

卻聽見樓梯間有人上來，我只好掩囗躲在一旁找布蓋着。

從布內偷看，來者居然是一名不知名黑衣男士與正愛，不知他們來做甚麼，兩

個應該是毫不相關的，也不是偷情歡愉，來天台就是說秘密，還碰巧有人偷

聽，情節就是這樣自然。

「你諗成點?好在徐賢美咁貪玩，比金恩惠留意，先冇人留意有內應揾啲軍

官，說服佢地。」

現在我知道當初懷疑賢美有錯，但他們計劃是?找正愛做甚麼。

「其實我對你所講既好有保留，我係金正男個私生女，金正愛?，咁啱冇老豆

咋。」正愛說。

難道她身份真的如此?

「你信我，我地係幫你報仇，你啊哥係外地又唔理。係選拔個日，我地捉走金

正恩夫人。就算佢冇黎，等你上位，入護衛總局，我可以幫手，出席重要場合

實埋到身，再唔係去歡樂組，美色引誘。」

那人很想說服正愛，但她顯然不安。

「我冇諗咁多，其實知道真相就算。」

出左差唔多4700字，應該星期三或四完chapter3

不嬲夜晚九，十點先得閒出

純粹推下等唔好咁冷清啫

琴晚或者早少少出，純粹想打到咁上下份量先

新讀者live咗 好好睇

「你走先啦，比人見到唔得掂。」正愛說。

「咁有咩既，你再揾人聯絡我。」

看着黑衣男走到天台門，又沒有離開，轉而向我這方向走去!難道他發現我了!

我躲得越入，將布緊包着自己。

他一步步靠近，正愛問道：「做咩啊?」

「有人，塊布透透地睇身型好似係女。」

她馬上走到黑衣男身旁，他揭開我的布時，喊道：

「金恩惠?你知得太多啦！」

他拉我出來，並拿出針筒，打算殺死我嗎?!

正愛再說：「咪住!唔好，佢可以幫我手。」

他捉緊我身子，針筒靠得接近，我不敢亂動。

「佢同柳成憲有密切關係，唔可以放走。」

「你殺左佢仲麻煩，正因為佢地熟，我仲可以利用佢上位，收集情報。」

「咁你姐係應承報仇?」

「係，而家交比我處理佢。」

他半信半疑盯着正愛，再放開我，很快就離開。

確保他真的不在附近，我才放膽說：

「我多謝你救我，但我唔想捲入你地啲陰謀，你都唔想架，係咪?唔理你咩身

份，咩金正愛，係我眼中，你依然係我朋友朴貞愛。」

她久久未能說話，慨嘆起來：「除左屋企人之外，你係對我最好，唉，但而家

我可以點?仲連累埋你。你不如同柳長官講啦。」

「我要保護你，要你全身而退又解決到件事。」我說。

「點解決?」她問。

「首先我要知個內應係邊個。」我說。

「我都係最近先知係個個女仔宋知玉，大概佢屋企人都唔知加入叛黨，個男人

話金正男離開北韓後，張成澤秘密策劃一個組織，但可惜領導先發制人。宋知

玉受過專業訓練，好打得又聰明，為左勾結啲軍人，除左講明利害，仲出賣身

體。」她說。

宋知玉......果然當初選你做假想敵是正確的，選拔上，任務上都要應付你。

「孫子兵法有反間計，你肯幫我就得，宋知玉方面我再諗諗，我當然會揾成憲

幫手，我怪錯賢美，但而家可以幫到我，佢有知玉計，我有賢美梯。總之係下

星期選拨當日，咩比賽咩叛亂份子，全部搞掂!之後我就做特工。」我說。

「啊......真係咁簡單?」她問。

「唔簡單架，不過盡做，而家我地就番去揾賢美先，之後.......咳！」

我嘔在地上，她慰問：「你做咩事啊?係咪頭先佢整親你，有毒!?」

「唔，唔係，我冇中毒，亦唔係有左，只係唔舒服反胃姐。我番去揾賢美成

憲，你去揾知玉同班軍人，我打算係咁.....」

她聽完點頭，我們各自行事。

回到房間，計劃難以啟口，畢竟是女生嘛，但我相信賢美會答應的，為國效

力!雖然是有點兒那個，也只能這樣。

我只好如實求她幫忙，她聽過後先是眼睛張得大大，然後結巴說道：

「真.....真係要咁?我唔知得唔得......」

「得架!你信我，我揾埋成憲幫手，軟硬兼施，男人不過為錢為女，佢地做到

既，我都得，將件事扭番轉。或者你冇損失，事後你同我咪一齊立功，特工處

大把靚仔啊。」

「咁而家係咪要揾柳長官?」她問。

「係，事態緊急，行啦！」

自己呑自己

其實難以界定
用其他女仔身體呑自己身體
算，佢都已經接受左哩種交錯，仲自得其樂

甜？

一齊跟我嗌
凌辱！ 凌辱！ 凌辱！ 凌辱！

黑衣男同知玉會係下個chapter敵人，凌辱男主

嗚呀

其實男主好多女仔friend,善妍，正愛，賢美，如果佢係男女通殺，得閒約埋佢地可以sheshe,

黑衣男應該強暴恩惠

遲下會唔會交代女主當初點解會同善妍絕交？

會，哩個係之後導火線

今日停，想儲埋，聽晚一次過出完chapter 3

善妍本身係咪對女主有意思？

琴晚發燒 發夢自己俾北韓捉走 應該係睇完呢個故

話唔定交換過

我驚左成晚

個夢係點

琴晚忽冷忽熱 唔知係夢定痴左線
個腦係到諗又凍又熱係北韓遠距離想換左我 拎我靈魂
又凍又熱係我掙扎唔想走
窗外晾左對鞋就好似有個人企係到監視我 睇我情況
總之好驚 我應該係病到神智不清係到ff 不過依加係房都有啲驚
仲有燒驚今晚又黎過

好好休息，再唔得就要睇

今晚深夜忙住打文，聽日都係
夜晚就完chapter3
請耐心等待

你都係休息多d啦

今晚十一點前出
可能深夜開少少chapter 4

差少少打好，可以好快出

到了成憲房門，我輕力敲門，等了好一會，怎料前來開門，站在我面前是軍服

凌亂的秀英，她的臉上緋紅，我想像到他們剛才做的事情，心不禁抽緊。明明

知道柳成憲對她沒有意思，又要繼續這樣，我呢?當我是甚麼.....

「你同徐賢美係咪有緊要野?」她問。

我直接入房，柳成憲用左手點煙，才留意到他有習慣用手指彈煙。

「我憎人食煙，仲要係事後煙。」

他才放棄吸煙，說道：「講啦。」

「你地仲掛住依泣，敵人打到黎啦!首先我要講三件事。一，朴正愛應該就係

私生女，二，頭先我係天台差啲比個黑衣男殺死，正愛救番我。三，宋知玉係

叛黨內應，勾結左營入面啲軍人。而我諗左個計劃，要你特工局人手，賢美同

正愛配合。」

他們聽見後反應訝異，成憲問：「我冇揾人好好保護到你......係咩計劃?」

「分三方面。一，派賢美去引誘軍人，再威逼利誘，影佢相又好，事後唔追究

都好。二，散播領導夫人會黎既消息，揾替身扮佢都得，係學校佈特工處既

人，因為佢地都會派人黎，就算行動失敗，都會引起開火。三，正愛會誤導宋

知玉行動同報告。到時一舉搞掂!」

「點解要信朴正愛?你地行動做咩唔同我地傾?如果你所講係真，咁而家即刻要

捉宋知玉同朴正愛，仲有班腐敗既軍人！」秀英說。

「而家咪同你地傾囉，你有冇腦架!捉左到時點引大魚啊?!好似宋知玉哩種人，

你點凌辱都唔會係佢身上揾到秘密，佢亦唔會幫我地。我話正愛係無辜既，佢

身份同取向兩回事，希望佢係選拔過後全身而退，你當查唔到，再唔係屈宋知

玉做私生女。」

我費盡脣舌，如果他們不答應的話，那就所有事都完了。

「正愛好天真架，佢冇老豆都好慘，一直唔知情。」賢美求情。

成憲再次燃點香煙，深思熟慮的模樣，令我不太反感了，真不可以對他生氣得

久。

「你聽佢一面之詞?諗清楚啊。」秀英說。

「收聲啦，男人諗野，幾時到你嘈?」我罵她。

「你地唔好再嘈!我決定好，照金恩惠所講去做。只係略為調整。」

成憲突然拍桌子，使我們安靜下來了。但他相信我判斷能力就好。

「你地番去先，徐賢美，一間我地再同你傾今晚點，睇埋朴正愛個邊點。」秀

英說。

「咁兵貴神速，一星期後決勝負!係咁。」我說。

我們就只好回去，離開之前，成憲出來呼喚我：「對唔住。」

我帶有少許怒氣說道：

「冇啦啦對咩唔住啊?如果你覺得自己有問題而講，咁不如一開始就唔好錯

啦。你係咪對我有意?咁就唔好同秀英繼續唔清唔楚啦，我而家唔得閒理你啲

兒女私情，國家大事為重。賢美，我地走。」

正愛已經在房間等待，她說：「照你說話講左，佢會通知黑衣男準備行動。」

「好!我個邊都準備緊，雖然係咁，但到時計劃趕唔上變化，都要小心保護自

己，開槍射人，做唔做到?將上堂學既發揮出黎。」我說。

她們點頭，我抱着正愛與賢美，說道：

「出到去，大家繼續係好姐妹，賢美，你要生性啲，唔好咁濫，正經揾番個男

朋友。正愛，冇老豆，多我一個家姐睇住你，我話過會保你。」

「喂，做咩咁感性，好似講遺言咁?搞到我想喊.....」賢美說。

「冇野架，一個都唔會少，笑下啦。」

怎料正愛出手，瘙我們的腰。

「你吖!幾時變到咁?」

我反擊，大家在床上笑成一片，攬在一起休息。哈，這股少女氣息令我暫時心

情放鬆，男人，哼!做女同志也好過。

在這一星期，宋知玉並沒有甚麼異樣，也不再和正愛談話，根本不知她有何打

算。而賢美和成憲方面，果然人也是看風駛利的，那些軍人中了賢美的美人

計，成憲表示既往不究，後有重賞。現在萬事俱備，只欠夫人，今天一切都會

有結果。

我們齊集在禮堂內，屏息靜對。

「今日係選拔最後一日，大家經過一個月以黎既努力，都成長左。我見有啲學

員身型好左，好有自信，以後要繼續操練....」

秀英的話令我想起健身界的强人，胡力威師傅。

「評審同高層等埋領導夫人黎就會宣佈結果，而家我地想請其中兩個學員出黎

比拼，展示下學習成果，宋知玉，金恩惠。」

啊?沒有人告訴過我會這樣做......我要專注解決問題啊!

看着成憲，他表示沒問題，我只好懷着困惑走到台上，她平靜的跟隨。

「你地盡情去表演。」秀英說。

說完，我還未回過神來，宋知玉向我衝過來，跳起批肘，看她的動作，顯然是

搏擊混雜了泰拳。泰拳是快，狠，殺傷力大的武術，講求拳，肘，膝，腿。我

不夠她強壯硬朗，只能處處閃躲，她根本是一個特工級别，入營只是裝模作

樣，而我只是一個月受訓的學徒，怎能應付?

「你避夠未?還手啦！」知玉問。

她拳腳雖凶狠，但體能終歸有限，要停下來回氣。

這時秀英叫喊：「係時候捉住佢啦，樓下入緊局啦。」

她一聽秀英的話，並沒有特别緊張，想指示在場那些軍人幫忙，但沒有人理會

她。就在此時，一班人拿槍從另一門口攻入來，女生們和其他人驚慌得跑去其

他位置，只有秀英，成憲，正愛，賢美拿起收藏的槍準備還擊，可是對方為數

眾多，根本不能對抗，幸好特工處的援手來到了。但在混亂間，正愛被捉到他

們身旁!

「正愛!」

而台上的我躲在幕後，與金知玉各自都拿着槍，但我知道自己根本沒能力挑戰

她。

「我早就知係咁，你地如果一早捉我咪冇野，不過你都好醒吖。」

她並沒有追擊我，脅持正愛，和那些人一步步離開禮堂。

「唔理點啦!格殺勿論!丿秀英下達命令。

「正愛仲係佢地手上架!」

「上頭話要咁做!你做唔到，等我黎!」

秀英不再理會我，要去捉知玉和正愛，我二話不說重拳打向她，她跌到一旁。

「對唔住!立功等我黎!賢美，跟住我!」

在成憲，特工處和那些人亂戰中，我們追趕知玉，而她身邊有幾個人，則由賢

美和中途支援的女教官應付，好不容易解決了，可是發現賢美手臂中彈!

「賢美!」

女教官替她照料，賢美笑說：

「未死得，原來做特工咁好玩......你快啲去救番正愛。」

「好!一間再見!」

只見宋知玉脅持正愛離開學校，車子旁佈滿屍體，她帶着正愛跟本沒法逃走。

我追她來到學校後山，她停下來。

「朴正愛係金正男私生女，你地亂黨需要佢做象徵，你係唔會傷害佢，你係聰

明人，不如為國效力。」我靠近她說。

「我地做既野先係為國效力!朴正愛真係咁重要?哈，你錯曬啦，佢唔係咩私生

女，只係用黎做替死鬼，冇老豆比我地利用既，冇諗過你地咁耐都唔郁手。而

金恩惠你既出現打亂左我地。」

我不明所以，但同時安心，正愛以後不會有麻煩。

她再說道：「我先係私生女啊，我叫金顏玉!金朱愛個大表姐，你地迫走我老

豆，搞到我自細見唔到佢，改名換姓比人收養，而家佢仲客死異鄉!」

居然真相是這樣!我可憐她和金正男，可是現在根本不能幫她。

「我明細細個冇啊爸既心情，但佢想你咁做咩?」正愛勸她。

「啊!」

不知從何而來的槍擊射中了我的腳!使我跌在地上，那時，聽到成憲的聲音，

黑衣男按着手臂出現在金顏玉身旁，說道：「走啦!」

成憲來到時，她留下最後一句：「我地會發動內戰，而家只係比你地睇下我地

既能力，唔好以為政權好穩。金恩惠，我地會再見。」

她推開正愛，二人急忙離去，成憲卻沒有追下去。

「做咩啊你?」我問。

「我都係得一個人，追黎都冇用。你受傷啊，我揹你番去......正愛過黎幫幫

我，揾衫布包住佢止血。」

「算你啦......係啊，宋知玉先係私生女，叫金顏玉，你地唔好再搞正愛啦。」

我說。

「你唔好淨係顧人啦，顧下自己好冇？慢慢上黎。」

他蹲下，我伏在他背上，感到甜蜜。

「有你顧我嘛，要一直揹起我。」

我們離開後山，回想起金顏玉強烈的的眼神，她的話：

「金恩惠，我地會再見。」

我捲入動盪之中，未來從此多事了。

chapter3完

更新過6000字了，聽日開CHAPTER4

方便觀看

希望可以每日加多份量
快D出完

有好多文 好精彩

打鬥位唔夠長
仲諗住睇恩惠盲拳打死老師傅
點知淨係KO咗女長官

我係唔寫咁長
因為佢根本未有咁既能力，仲要培訓

主角幾時俾人陪訓

下次先決勝負

陪邊個訓先

留名 好好睇！

CHAPTER4 特工南韓之旅

營內發生的騷亂，大家都三緘其囗，特别是那些全不知情的女學員，就當選拔

落敗了。

而我因腿傷要住院一星期，弟弟告訴父母是不小心跌倒而己。賢美和貞愛本想

來探望我，但我要她們好好休息一段時間，畢竟受傷的不只是我，相聚來日方

長呢。

成憲忙於處理事後工作，沒有時間見我，他怕我遭到金顏玉報復，派了兩個女

特工喬裝護士保護我，在醫院沉悶時，有她們陪伴也好，扶我去洗澡，亦交流

一些美容保健心得。

今日是弟弟接我出院回家的日子，腳也康復得七七八八，不用坐輪椅，等了一

會，沒想到善妍也來了。

「你慢慢落床啊。」

她扶着我手臂，貼得很近，每次我都能感到她的着緊。

「你比細佬扶我得啦。」我說。

「等我黎啦。」弟弟說。

我們一步步回家，途中善妍低聲問道：

「好掛住你啊，幾時再上黎睇野?」

「我都想啊，悶死，就聽日啦。」我說。

「嗯!」她撟着我手臂。

住院這段期間也沒好好睡過，我只好要善妍回去。自上次和李偉恩雨中激情

後，我整整二十日沒有再夢到他，他不知道我發生如此大事。

我又想起那强烈的白色液體味道!可是這次感覺不反胃，自己不禁摸着乾乾的

嘴唇，伸出脷來滋潤，把手指放進口中......

聽見開門的聲音，應該是父母回來，弟弟敲我房門。

「冇咩唔好嘈我，我要揾你家姐傾正經野。」我說。

「唔好搵佢住，柳長官黎左。」

成憲來了!他教我滿心歡喜!有一星期想念他。

「終於黎啦!」

我下床走出房，差點想上前擁抱他，可是,我是他的誰啊?朋友不用那麼親密。

「我今次黎專誠同你講，雖然捉唔到宋知玉同黑衣人，但你地三個總算機智咁

立功，所以選拔入圍，上頭正式邀請你地加入特工處受訓朴正愛已經私下向我

拒絕左，我接受，咁你同賢美會應承架啦?」他說道。

「真係架?!好野，我得左!細佬，我會做特工!」

但弟弟一面擔憂說道：

「細聲啲啦......我見你咁既樣，唔係好想你做，點同阿爸阿媽交代?咁危

險。」

「呃佢地囉。」我說。

「今次會對外宣佈你家姐入選新樂團，哩個係表面身份，實際係受訓特工。而

之後我會有個任務，安排假身份去敵國，有消息金顏玉係個邊。但未揾到合適

人陪我去，我其實想揾金恩惠同徐賢美去做，你地係韓國唔出名地下樂團歌

手，我係經理人。但係新人要訓練再諗諗。」他說。

我知道他想和我一起的，但都要循序漸進。工作上，我只能由低做起，之前只

是靠幸運解决，而且我也恐懼金顏玉的威脅。

「我決定左去做！細佬你支持我好唔好?有成憲睇住冇野既。」

弟弟一面無奈說道：「我唔夠你講，你好自為之。」

那麼金恩惠，現在就是一個美貌與智慧併重的特工啊!嘻。

「咁我過幾日再黎帶你去報到，暫時做住秘書文職先。冇野既，我走先，你抖

多啲......使咩送呢?」

我送他出到門外，走到樓梯間，他一手靠牆，問道：

「下個禮拜就係太陽節，而家你就係特工處既人，你仲未答應唔應我約?好

啦?我未試過咁正式約人。」

見他這麼熱情，我又戀上他，沒有理由拒絕吧?但還是要裝矜持，欲拒還迎。

我酸酸的說道：

「只係人地又唔係你邊個，你同秀英去咪得囉，我有咩位置，我唔係咁隨便同

人約會，上司。」

「咁下屬，我命令你做我女朋友，秀英我唔會理，得未?」

他笑說，一點不認真，還想吻下來，只是我阻止了。

「唔準錫!睇下個日表現點啦......錫臉仔就得。」

他輕吻我臉龐，這種感覺不是李偉恩可以給予的。

「咁我真係走，訓唔着打比我。」

「你一走就煩死你。」

我站在這裡。摸着臉兒依依不捨看他離開。

一齊啦

欲拒還迎
男主做左女人之後，性格變得好難估，又鍾意怪笑怪叫
嘻嘻

要好sweet

還是要快快回到床裡，希望今次可以看到李偉恩。

人累得很但是睡不到，才注意着房間內的金正日，金正恩父子畫像，活像惡夢

一樣，又不能將這海報取下來。我只好下床，吃安眠和止痛藥了。

我再次躺在床上，數着手指，一根，兩根，三根。不知數到多少，開始出現迷

幻感......無數的手指出現，他們在畫中咧嘴而笑，向我揮手!

持續了好一會轉而入夢。夜裡，我站在空無一人的金日成廣場，周遭大電視突

然響起警報：「敵人來襲!美帝攻擊我們!請所有市民到安全地方避難!」

我聽見嘈雜的飛機聲，一部部略過天空。

「金恩惠!你仲企起到做咩?!執起支槍，開戰啦!」

我不殺人的!一班特工與軍人出現在這裡，對迎面而來的美韓聯軍開槍!又投放

手榴彈!

「boom !boom !」

現場充斥着炸彈聲，子彈血肉横飛!嚇得我躲在銅像身後。

「做咩今次發啲咁既夢啊?痴線!李偉恩呢?我要成憲啊。」

說時遲，突然一隻血手搭在我大腿上!

「嗚啊，好恐怖!唔好摸我隻腳!」

我踢開血流披面的他，他扶着銅像起來，走到前面高呼：

「金元帥，朝鮮萬歲!」

就向敵方自殺式衝去，又一記爆炸!終於感受到屍橫遍野的可怕，原來從軍就

是這樣......要是未來成憲和我做特工時有甚麼事......不，現實不會發生這些

的。

我看到不遠處像是有防空洞，於是想跑過去，可是由於現實腳傷未癒影響，只

能拐着。

「金恩惠!」

李偉恩在我的對面，我們就像亂世兒女，向對方靠近，在飛機投彈之時，雙雙

跌下防空洞!真夠刺激。

幸好和上次天台夢一樣，根本是虛幻的，感覺不太痛。

「你最近咩事?發埋哩啲夢，拉我過黎，我同女朋友訓緊架。」他問。

我將營內發生的事與加入做特工，告訴他，他聽後臉色沉重，說道：

「你唔知新聞講美國同北韓局勢好緊張，可能係太陽節個日有料到。」

「你信得多你領導吹，有邊次真係打?」

我輕鬆地拍拍他臉上灰麈，他卻緊抱我，說道：

「我每次都期待見到你!有種好强烈既feel。我女友冇得比。可能係你就係我，

我就係你既，我唔想你有意外，我想有日係現實見到你!如果又可以一齊.....」

「哩種feel其實都令我心動啊。但係現實，大家都有另一半，我地只能做夢中

既一對.......偷下情囉,你唔好發開囗夢叫我就得啦。我遲啲去南韓做任務，睇

下你有冇機會見下。丿

他的手不安份撫摸着我大腿，我享受着依偎他。

「你睇你，搞到我身體咁，本來又白又滑，而家家鞋左又有痕，唉，你咁任性

架。你同成憲又點啊?仲曖昧緊?」

「......我比佢錫我臉珠咋，佢約左我太陽節出街，咁應該真係當我女朋

友。但我未正式接受，緊係問左你先。」

我掃着他胸膛，他表示：

「以後你鍾意就去做啦，反正你都係有一半屬於我，但係個處好緊要。你未真

係頂得順比佢破，我破人個時，睇到真係痛。」

我嬌羞答道：

「我夢入面留比你架啦......上次呢.....」

「boom !」

轟炸使我清醒，該死的，已經是第二天早上。

今日休息，聽日放假出多啲

少少善妍同女主以前的事，太陽節約會
可能寫到出發去南韓

照今晚出，麻煩等候

每次都要在重要時候中斷的，阻人歡樂！

想起今天要上善妍家看電影，不知有沒有我最期待的盧根?

現在的生活挺不錯，夢中和李偉恩偷情，現實有成憲這男朋友，閒時約三位好

姐妹來個聚會。那些北韓規距全都不重要了，我都捱過了。

發個短訊給善妍後，我出發到她的家。

在街上，總覺得有人監視着我，也許自己太疑神疑鬼了，但為了安全，還是要

急急行走。

到了善妍家，她是身穿睡衣，剛起床的樣子。

「你等我陣，洗個面先。」

我進房間坐着，打算翻那些usb 手指，找到了很多照片，從童年時到中學，她

和我的生活片段。可是這些相片全都是用膠紙黏好，我一直好奇她們之間到底

發生何事，每每問到金恩惠，她就不願提及。

她入來時，我正好拿着她的日記本。

「啊.....我諗住揾戲睇，唔係有心偷睇你啲野。」

唔緊要啦，你都知我既野，而家唔嫌棄我做番朋友。」

善妍有甚麼缺點要令我嫌棄?算了，我只懂得她的好就夠。

「係呢，你係營入面有咩趣事?」

她坐到床上問道。

「都係辛苦訓練咁囉，er......最開心我識左個靚仔長官，我地大家都有感覺，

佢約我太陽節出街。」

怎料她靠近我，着緊地說：

「下!點解咁突然!?你諗清楚未?啲軍人玩女人架!我唔想你受傷!」

「唔會架，點會呢?邊個係人，邊個係鬼，我睇得出。我知姐妹你關心我，你

應該要支持我架?我結婚一定請你。」

她悶聲不響望着我，擠出笑容說：

「支......持.......你睇你成對黑眼圈，我整啲野食，沖杯野比你，你睇住戲

先。」

她離開，我找了好一會兒，終於發現盧根的電影!雖然打開播放是低清，英文

字幕，總好過沒有。

剛開始，她拿着早餐回來，我們一邊吃着，一邊觀賞。

大概過了半小時，眼睛有點涩，我躺着合上眼小休，又覺得睡魔來襲了!

在快要睡着之時，我感到身體麻木了，這就像昨晚吃安眠藥協助入睡的狀

況.....

我的嘴脣感到有人觸碰，是入夢了嗎?誰吻我?

這時閃過了一些畫面，應該是金恩惠的記憶.....

我的視角看到在學校更衣室和善妍一起，自己躺在椅子歇息，她遞了一杯牛奶

給我，在迷糊之間，善妍過來....她撫摸我臉龐並打算吻下!

我驚醒，善妍正是在吻我的嘴!她看見我這樣，還不放手!我只好推開她!

「原來你係同性戀......」我說道。

不怪得金恩惠與她絕交，借安眠藥下手已經有先例!

「你知道架!頭先你同我講有男朋友，知唔知我好痛!有冇諗我感受?同我好番又

再次傷我!你寧願比啲污糟既男人錫，都唔理我哩個姐妹!我地由細玩到大，我

真係好想同你一齊，點解我唔係男人?我好憎自己！有諗過變性......」

她坐在地上嚎哭，我不是要大罵她，喜歡沒有錯，只是這些事情我不能接受。

「善妍......唔好咁啦，你冷靜啲，我地做姐妹都可以好開心.....」

我盡量安慰她，可是沒有辦法，她抱頭一直發脾氣跺腳。

「好辛苦......你走!去搵你既男人！」她叫喊。

那我只能這樣做，是她不放開。

「咁......你保重，對唔住。」

離開後，回家的過程中，我多次想回頭看善妍，怕她有事，她馬上就發了個信

息過來：「對唔住!我錯，可唔可以繼續做朋友?」

唉，她這樣子，教我如何回應她?我不理會了。

過了幾天，我並沒有將這事告訴明哲，在與成憲聊天時，她不斷發信息道歉，

使我覺得厭惡，忍不着回了一句：

「我們完了!」

我將手機號碼改了，還擺託成憲在特工處就近找了公寓，讓我搬進去，只有他

知道。

一會兒，我就正式上班了。

「你點解咁急搬?」成憲問。

「唔好提，想親近你，放工收工方便番屋企唔好咩?」我說。

「好啦，你想講先講我知......今日第一日報到，我早啲帶你去行下。」

「嗯。」

到了特工處所在地，他開始介紹各部門運作：

「哩到係負責分析既，你坐緊個位係你細佬，唔好搞亂佢啲野。咁今日你就打

文件，整理檔案先，遲啲教你密碼技巧，監聽，好多野學。」

眼前有一大堆檔案!原來做秘書也不容易，我戴上眼鏡。

「做咩戴眼鏡?」他問。

「最近發現有啲近視，同埋秘書戴眼鏡吸引啲，你唔覺我斯文又靚左咩?丿

我笑說。

「係？你有咩就揾人問啦，格黎哩兩個，你認得架啦，係醫院保護你既同

事。」

她們揮手，我再問他：「咁你收幾點啊?使唔使等你？一唔一齊食？還掂我搬

出去自己一個，上唔上黎坐下?」

「今日可以早啲走，太陽節之前街上都好熱鬧，我做野先，你加油。」

他走前，寫了張字條放在我桌面。

「放工係門口旁大樹等。」

我微笑點頭。

夜D出多次

男主食得多安眠藥入夢，有左副作用，係會麻個身體。

?

第一次處理這些煩瑣的工作，真是沉悶。

好不容易才捱到午飯時間，同事問道：

「你同唔同我地出去食啊?」

「恩惠緊係同柳長官食啦，你都叻啊，哩到好多人都對佢有意，但驚左秀英長

官，不過以後冇哩回事啦，佢主動調職去其他地方。」另一人說。

秀英真的放棄了成憲?不過勉强沒有幸福的。

「原來係咁......」我說。

她們走後，我繼續處理文件，等了他一段時間，餓得反胃了，只好去找他，但

根本不知他位置。

到處亂走下，一名人員叫着我：

「你係唔係新入黎既金恩惠?」

「係，你好，我想揾柳長官。」我說。

「我係佢下屬崔副官，佢聽緊電話應該忙完就出黎，你等等。」

崔副官離開，不久後成憲咬着麵包，傻氣地出現,我拿下他的麵包，吃掉。

「等左好耐?做咩頭先唔食飯啊?你執好啲野，換件衫，我地出去。」

「去邊?唔使做?」我說。

他過來，輕彈我鼻子,說道：「」我咪話太陽節前既活動。你鍾意啲文件咩?傻

既！見到你發夢。丿

「哦!你偷睇我!公器私用!」

我拍打他，他輕捉我雙手。

「做咩啊.....」

他轉而拖着手，說道：

「行啦。」

「嗯。」

我是第一次拍拖的，還是和男人，心情當然緊張，沿路一直貼着他手臂而行。

「做咩咁靜?戴左眼鏡怕怕醜醜，幾好睇吖。」他說。

「第一次出街，我唔知要點。」我說。

「咁我都係第一次咁約人，都唔知要點。」他說。

「秀英......話晒你同佢一齊八年，冇甜蜜過?」

他停下來輕嘆一聲，望着我再說：「問心，有.....但重要咩?而家都揀左你。對

你，我重新開始，就係愛情新人，好多野要學，難過做特工。」

「我都係新人架，大家一齊行。」我說。

「咁繼續行。」

走到大同江區一個會場外，寫着金日成與金正日花展覽會，他居然帶我來賞

花。這裡人頭湧湧，有各界人士，禮儀小姐，也看見一些小孩興奮地拿着糖果

餅乾，應該是每年慶祝也會派發的。

進內，只見金氏父子的畫像在正中央，我不禁留意身上的襟章是否端正。

而四周包圍紫紅色花，這令我想起日本富良野的美景。

第一次約會，我期待他會送花，可是當然是領導行先，他在會場一角獻花，我

跟隨他做法。

花展過後，我們回到特别熱鬧的大街，雖然過兩天才是正式節日，已經有文藝

團體在廣場表演，市民跳舞，他們圍繞我倆。

「一齊跳!一齊歌頌!」

我放膽地和他共舞，第一次聽他唱歌，歌聲就好像費玉清一樣。

成憲: 我送你離開 千里之外 你無聲黑白~~~

有聲有畫面

點解用.

感冒，今日休息

正評

今晚出番，希望下星期多d完chapter 4

雖然我不知北韓人是否抑壓真實的自己，每個就是影帝，影后，從這段日子觀

察。他們對於崇拜領袖十分熱衷，也許就是代表整個世界，生命，有時洗腦過

單純生活，好過活在紛亂的社會，自己很多事情無能為力，就當我是逃避。

「喂，你停晒手腳，又諗咩啊?」他問。

「冇啊，諗唔到今晚去邊到食姐。」我說。

「咁快諗定今晚，係屋企煮。」他說。

「我唔識架，唔想買野，煮麵ok ?」我說。

「女人要學煮野，我教你啦，反正放三日假，而家去買。」他說。

我們前往超市購物，雖然我還是不適應這裡的口味，很想念香港各種美食啊~

拿着一袋二包回到我的公寓，我滿身大汗躺在梳化，他走到廚房。

「你整住野先，我沖涼，唔好裝我啊。」我笑說。

「你唔幫手? 間屋我幫你揾架，要裝你我可以整鏡頭。」

他不懷好意地笑，令我想起剛才在特工處，他監視我......

我馬上在家左翻右翻，他撟着手看。

「你揾咩啊?唔係以為我真係偷拍你啊?你都係我女朋友啦，只要你同意，我都

可以睇啦。」

倒也是的，我太敏感了。

我進浴室，故意沒鎖上門，想考驗他?引誘他?

過了一會兒，沒有動静，他可以和秀英上床，但對我規行舉步，是我魅力不

夠?還是他尊重我?

「憲，我唔記得拎毛巾，你幫我吖。」我叫喊。

他就拿進來，放在一旁，走了，真的是令人沒趣!

洗澡後，要盡點女朋友本份，我幫他切東西，他替我抹走臉上油跡。

「你睇你，污糟到。」

完成這頓飯，看着我們的成果，感覺平凡而温馨。

平時我不會做的事，現在全因為他而做，我對自己的改變自豪，希望慢慢做個

出色的女人，和他組織幸福家庭。可惜的是就算結婚，香港的父母都不會知，

就這樣告别了，但無論我現在是甚麼身份性別，永遠是他們的兒子！

「睇唔出你咁大食，我要買多啲野放係到。」他說。

「係啊，我好大食架，嘻。」

我倆坐在梳化，安靜地看着電視，其實都是沉悶的。

「喂，好悶，你平時有咩做?」我問。

「番工收工，同秀英上床，冇啦。」他坦白回應。

說實話，我是可以和他享受的，只是暫時想經歷拍拖的甜蜜，多於性的快樂。

他人在，我隨時可以吃掉他呢，根本不用性急。

「哦，我眼訓啦，你......係唔係到訓?」

他穿上鞋子，說道：

「你訓先啦，哩兩日唔啦，我只係今日陪下你，但閱軍典禮哩啲大日子，都要

做好自己本份，睇下有咩幫到。你都想我有事業嘛。到個日晚會，我再揾你，

你諗下點着靚啲。高雅啲。」

「咁好啦，我期待個日。」

又要目送他離開，這次留我獨守空房，只能自己安慰着。

沒有他陪伴這兩天，我回家找媽媽學煮東西，以致各樣女人要懂的事。

「細佬，唔好味?做咩咁既樣?」我說。

「你知唔知你搬左出去，善妍日日黎問你住邊，你新電話，我地都唔知，煩

死。琴日成晚係樓下等，你又同佢搞咩?」弟弟抱怨道。

她真的是痴女!幸好她今天沒有來，我也不想當面起衝突。這只會令對她越來

越反感了!

「女，我知你大個想有自己空間，但唔係連哩啲野都唔同我地講，幾時帶個男

朋友見我地?」爸爸說。

「係囉，你咁快就同居。」媽媽說。

「冇啊，我都係自己一個住，好寂寞，唉。得啦，我地穩定左先講......食多

啲。」我說。

好不容易到了太陽節當日，我相約賢美，正愛去觀賞閱軍表演，到處逼滿市

民。第一次看到北韓大型軍備，可能是虛張聲勢吧。

我要預備今晚的晚裝，她們帶我逛街，再來個下午茶。

大食的恩惠
Btw 憲sir講到女長官好大食咁 唔通日日都啪啪啪？

其實真相唔係咁

琴晚要十二點後先出到

我不想裝份太休閒，又不要刻板。結果貞愛帶我來到一間傳統服飾店，內裡售

賣韓服和旗袍，一名老人與女孩在這。

「哩間店師傅係我阿公朋友，佢幫過好多上流人士襯衫。丿正愛說。

「孫女幫幫佢。」老人說。

女孩帶我到後面度身，她讚嘆道：

「有腰，膊頭同大腿比例好好，有啲肉唔太瘦。我揾件好啱你着既，你等

等。」

等了一會兒，她拿着一件深紫色蕾絲連身旗袍裙給我。

「有番咁上下歷史，試試。」她說。

我脱下衣服，花了些時間穿上，差點絆倒，她從旁協助。

「終於搞掂，睇下先。」

「咪住，差啲野.....」

她幫我紮起頭髮，我走到鏡子前欣賞。這真的是我嗎?穿上旗袍更突顯我身材

曲線，前突後翹，充滿古典美，紫色高貴，相信到時成憲一定賞心悦目。但還

是加件西服外套低調點。

我找正愛來看，她同樣讚賞：

「真係好成熟高貴。就咁啦，我送比你，當你係營到咁幫我。」

這令我不好意思。

「唔得，平啲就得。」我說。

「咁好啦，快啲番去揾賢美，唔係又話等到我地肚餓。」她說。

我們快快回餐廳，她已經在吃東西。

「買完啦?你就好啦，長官請你去晚會，我夠入圍左都冇份。」賢美說。

「開心完，我地就真係正式番工訓練。」我苦笑。

正愛拿手機相片給她看，她說：「係有料到wo。」

這時成憲發短訊過來：

「你準備成點?要見好多人，我搞埋啲野，七點黎接你。」

「包你鐘意，一間見，嘻嘻。」

「今晚正經啲啊。」

「得啦，我幾時都咁大方得體。」

「你食完未，又話行街?我行多陣走架啦」我說。

「七點黎接你~你地咁痴纏啊。」賢美笑說。

她們陪了我大半日，我也是時候回去準備。

在家梳洗休息了一會兒，化妝時聽見開門聲，成憲來了，我急不及待出房，擺

姿勢。

「點啊?得唔得。」我問。

他看見我身穿旗袍的模樣，一直盯着，只說了一句：

「好有女人味......」

「咁我係女人嘛，唔通有男人味咩。」

我上前，他摟着我的腰，說道：

「原來你身材咁好，着左仲明顯。」

「唔慣着旗袍，個胸個屁股位有啲緊，同埋凍，會唔會太性感？有傷風化？」

他替我披上軍褸。

「咁得啦，金秘書，我地行啦。」

「係!上司。」

我們就出發去慶祝晚會。

幾時主角被人強

未 出發左先

比埋哩少少幸福時間啦
去到做任務打後開始黑暗，又知道D真相

細佬一直好似路人，係有心咁。
到哩章最後先爆發

我相信樓主你一定唔會寫到女主比人強 ？

講真未至於係去到咁既地步，但身體少不免受虐。

識格鬥術應該唔會咁易比人強
我反而擔心佢會唔會比d司令級人馬強行包養

最初個版本，幾年前諗女主角係出身貧苦，屋企人比人捉去勞改。佢有男朋友，但比人睇中做特工，上位做埋權力人士情婦
真係

唔知點解我唔鍾意長官
好想女主同細佬一齊

大家鍾意亂倫

好睇到仆街屌你老母臭西

一般，因為真係冇幾多時間執，每晚趕住出，有時簡略交代

留名 真係好睇

男主係咪會主動kiss長官？

夜D出，到時用哩幕完太陽節哩一日

咁就正式講去任務啦

幾sweet下

十二點之前出

寫完喱個故
再寫喱個version

一邊走，我在想一會兒會看見甚麼人，又回憶起前次夢中的戰火，那些槍林彈

雨，那隻血手......

「嗚啊!我唔要你有事啊!」

我叫喊出來，他不知所措地問：

「我冇野啊......恩惠，你又亂諗咩?」

他掃掃我的背，我深呼吸冷靜說道：

「不如你唔好再做特工啦，我驚你有日死左?咁我點?我唔去晚會，都唔做特工

啦，寧願同你簡簡單單，煮飯，唱歌，跳舞，你揹我行。」

「原來你係驚咁......」

他再說：

「做哩份工係咁，我地唔可以咁自私，要為國家，國家有亂就影響人民安全，

咁又點會幸福?我明你擔心，不過我地一樣可以照做哩啲野架嘛。但如果你唔

想做，我冇理由要你冒險，.......你感受重要，你細佬都唔想做。」

也許我說服不了他，但就算自己脱離，又有何意思?

「我.....唉，我揀左啦，咁我地共同進退，有福同當，有難同擋。你要應承

我，我做咩都要痴住你。」

我要他勾手指尾，他卻拒絕?

「做咩啊?」

「應承一半就得，有難我擋，你做我支援，背後既女人。得唔得?兄弟!」

他手放在我雙臂說道。

「你仲記得我咁叫過你。」我笑說。

「笑番咪好!傻既，小小野就眼濕濕，好在個妝冇花，行啦。」他說。

那好吧，以後在公在私，我也要好好幫助他。

到了會場，到處也是穿軍服的人，不同兵種和高級人士，我根本不會知來自那

個部門，只能跟隨成憲揮手。

「柳成憲，今次帶左金恩惠黎啊?聽講佢唔只音樂水平高，仲好聰明，營入面

件事......以新人黎講好大膽。」中年西裝男說道。

成憲向我介紹他：

「佢係護衛總局既要員林正，同我地特工處一直緊密合作打擊亂黨。」

「你好。」我說。

林正問他：

「係呢，你個邊諗人選諗成點?」

「未決定好。」成憲說。

「揾啲陌生啲既去，整整冇人認到，方便行動。金恩惠有經驗啊，仲有個個徐

賢美，雖然係新，但可造之才，一代新人勝舊人，要比後生上位，新希望。考

慮下......今日咁高興，飲!」

林正向我們敬酒，我不喝酒的，但為面子而喝下幾标。

「我過去先，下次再見。」

他笑着離開，我才得以放鬆，酒精開始散發全身，臉兒通紅發燙。

「你唔飲得就唔好頂啦。」

成憲帶我走到一旁，我說道：「做你另一半唔可以失禮。」

隨着晚會到了最重要一環，現場配樂唱歌的情緒漸見高昂，發放一零五字樣的

煙花!

我說道：

「我未試過咁睇煙花，係電視機睇。」

「咁你覺得點?」

他注視我，在璀璨奪目的煙火下，再說：「你同煙花一樣咁奪目，但唔係一刹

那，深深刻入.....」

我勇敢的用嘴唇阻止他說下去，他抱緊我的腰，到隱閉處享受著熱吻。

夢中的戰火，都不怕了，只記得真實美好的煙火。

由這一吻開始我真正在北韓的新生活。

哩個難作得多 個時先放棄
不過手頭有其他故IDEA，都想快完成哩個

昨夜晚會過後，我倆情意綿綿回家，本以為在這環境下，大家會突破最後防

線，我也有心理準備了，但他就只是接吻和撫摸，有上床，不過是摟着我睡

覺.....當時我有點不甘心問了句：

「你係咪未接受到我?人地做咁多野你應該明架?到底我差D咩？」

「你好好，但比啲時間我，我唔想你後悔，而且我鍾意當日識既你，多於而家

咁熱情。」

我無言，難道像電視劇中的角色所說：

「你認為世上會有任何男人，面對赤身露體的美女會不動心嗎？

原因是我把你當心中的女神來尊重。」

早上我起來煮早餐，心總是不舒服，因為他還在房用電腦。

「衰人，明知我咁都唔理，切左你。」

我拿着刀用力切東西，突然他從後抱着我，我停下手，他由耳珠邊開始吻向頸

部，使我軟化。

「唔好嬲爆爆啦。」他說。

「嗯，唔.....唔嬲.....次次都係咁,哼，衰人，你要做番啲野。」我說。

「今日仲諗住帶你做第一個任務，當係同徐賢美去南韓前熱身。」他說。

南韓!?他意思是說我可以接這個重要任務?!

我可以有機會聯絡李偉恩。

「真係架!?點解既?我係新人咋。」我說。

「我諗左成晚，頭先同上邊傾過，因為查叛黨既事，派去前方既女特工好多比

人認得，都出左事，凌辱而自殺殉職，有啲變埋節。其實都唔想你去，但佢地

話決定左，叫你執執個樣。」他慨嘆着。

我本身已經漂亮，不要再去整容。

「唔啊!最多剪個短髮，戴眼鏡，痴啲雀斑上去，戴假牙，着吊帶工人衫，好

老土，玩田園音樂既農家女仔，點都唔整!」我强烈表示。

「好啦，再講。一間呢，我地會去黑市扮市民做突擊搜查，有脱北者既人，係

國家散播外國既文化，批評領導，要查佢地出黎。而哩班人同亂黨都有密切關

係。」

他帶我去大廳，電腦展示了多張相片，有外國人，還有一個是包着一邊眼睛的

年輕人。

「哩個係好多年前既脱北者叫裴永年，聽講佢係啞既，隻眼係比軍人射盲，近

哩兩年，操控黑市網絡，散播謠言，佢亦係幫金正男既脫北組織骨幹成員。因

為總有腐敗既人比佢收買，所以一直捉唔到佢。」

裴永年係重要人物，CHAPTER4最後知真正身份
林正都係關鍵人物

個女嘅比男嘅仲想要
羨慕死連登仔
Btw 終於可以去南韓J靚仔

開始認真黎料

今日應該休一日，聽日放假出番夠佢
南韓歷險

輕輕一推

先甜後苦，會有一件件殘酷野等佢地

咁係因為男做女，對哩方面覺得強烈好奇，就更投入，試過番唔到轉頭
靚仔身邊都有啦，係暫時唔搞姐

你講到好有經驗咁
That means you're ...

作故姐

等文

作緊，都係今晚出

看着裴永年的相片，令我感覺到他就是最後首腦的模樣，連同金顏玉，黑衣男

等等，背後勢力到底有多大?我真的有能力面對重重危險?

「你係咪好驚，其實我都面對唔到哩個人......」他說。

「點解?你識得既?」我問。

「冇人知......我咪話我未比秀英帶走之前，係好窮既地方生活.裴永年係個孤

兒，我地由細玩到大，兄弟咁。我走個時，佢覺得我為女人為權力。後黎幾年

後，我上左位，亦知佢變左，佢好似比派過去既女特工毒啞左，冇幾耐又比人

射盲左，但次次都走得甩。我好想捉佢番黎，帶佢行番啱既路。」

我沒想到成憲對兄弟如此殘忍，即使善妍當日過份，我也不會這樣。如果有日

他發現我的內心世界，他會傷害我嗎?越想越寒!畢竟他骨子裡是愛國的人，但

他會為愛我而不愛國嗎?

「你呆晒既?隻手咁凍，冇野嘛?」

他觸摸我的手，我卻縮開，說道：

「冇......食野啦。」

由早餐至出門期間，我們也沒有聊很多。

回到特工處，因為平壤很多人都知我的名聲，為了方便前往黑市，必須精心喬

裝。

「我會照柳長官所講，幫你執執。」同事說。

結果她真的將我扮成一個有着冬菇頭，戴圓框眼鏡和帽子，臉有雀斑，老土衣

着，還把衣服褲子撑起，形成少胖的身材，幾乎我都認不出自己了!這是胖虎

妹妹。

而成憲來到，他貼上滿臉子，把頭髮染灰，穿上中年人衣服，手拿拐杖。

「肥妹。」他笑說。

「又點啊?阿伯，使唔使我扶你?」

我上前撟着他的手，想取走拐杖時，他拍我的手。

「多手，把野有機關架。」他說。

「咁行得未啊?」我問。

他吩咐其他人工作後，我們前往黑市。

在臨近目的地的時候，有位女子跑過幾乎撞到我，這熟悉的身影是......善妍，

難道她又來冒險買usb，如果跟踪她，或者可以找到交易的人。

「我覺得唔係熟人去，好難知佢地巢穴係邊，我有方法。」我說。

「講黎聽下。」他說。

「唔好講咁多，跟住前面個女仔先，我再解釋。」我不耐煩地說。

「你又知佢去邊?古靈精怪.....做戲做全套，我行得慢，你拖實我啊。」他說。

黑市，掌握着北韓地下經濟，這裡到處是走私物品，其實和油麻地，深水埗擺

地檔差不多，龍蛇混雜。官方明知他們存在，但不會完全取締，要整頓的只是

背後製造混亂的人。

我們一直跟隨善妍，沿途都不敢接觸太多人，只是間中停下扮作看東西。

他拿起物品，厭惡說道：

「領導襟章都擺係到買.....」

我看到善妍停在一角，像是和人交談，

待她從對方手上取了一包東西，那個人走到其他地方，成憲想上前，我阻止

了，並說道：

「你咁既樣過去咪嚇親人。不如你跟個個人，我向哩個女仔入手。」

他思慮一會，我急忙說：

「做咩諗野啊?去追啦，我一個人唔會有事，好多人都係咁。」

「咁你小心啲，你個背囊有野防備。」

「得啦!門囗等。」

我推他走，轉眼已經不見了善妍。

「去左邊啊?」

這時卻有兩個身型健碩的人過來，我害怕得扮作若無其事，轉身離開，但他們

擋在面前!

「妹妹仔，係咪想揾人啊?係個邊。」

他指向善妍位置，我回答：「唔.....唔該，我走先啦。」

「我地大佬要見你!」

「下?!」

他們(禮貌)地帶走了我! 救命啊!成憲!

不知走了多遠，來到一個帳幕，一打開，只見身穿黑西裝，吸煙的裴永年坐在

這裡!？

為甚麼要見我?難道已識破我身份?

「我......唔知......揾我做咩呢?」

「金恩惠。」

他在旁有人翻譯手語，我沒有回應，焦急得心跳加快。

「一個堂堂樂團成員，扮成咁黎哩到，係咪想揾唔見得光既野呢?你唔知，我

一直有留意你讀書同出面表演，揾人拍比我，你入比賽作個首歌，我好鍾意

聽。」

他播放我唱歌的錄音，原來是忠實fans !嚇壞我了!

「咁就太好!使唔使簽名?請繼續支持我啦!冇咩，我走先啦。」

我走出帳篷，他們沒有阻我，只是這樣說：「希望你專心音樂，為你屋企人，

朋友着想，其它野唔好參予。我唔想再有機會見到你，相信你都唔會話見過

我。」

「緊......緊係......」

「金小姐。」剛才和善妍交易的人說。

「做咩?」

「個女仔係你朋友，提佢啲藥唔可以急住食。」他說。

我還以為她買外來影碟，善妍有甚麼病不能去醫院，而要到黑市買藥?

「佢買咩藥黎?」我問。

「男性荷爾蒙，佢仲問我識唔識黑市醫生，平啲幫佢變性，你朋友受咩刺

激?」他說。

我馬上離開這裡，但是看裴永年不像窮凶極惡的人，他剛才那番話就是要我置

身事外，奇怪的留意着我動向?不過我沒有理由因為他三言兩語，而放棄與成

憲共進退吧，現在不告發你已經幸運。

到了門囗，未見成憲，但善妍低頭走出來，我截停她。

「你邊個?做咩?」她問。

「我係恩惠，你痴夠未？食藥想變性?，醒下啦!男定女身體根本唔重要，最緊

要自己靈魂唔好扭曲!」

她帶點錯鍔，再理直氣壯反駁我：

「我靈魂就係想係男!你話我?你睇你而家似咩?以前既你係咁樣咩?跟左個男人

就變成咁!我為左你儲錢變性，已經離家出走，係黑市做妓女，忍受比污糟既

男人玩，唔緊要!到我做左男人，你就會接受我，我要你番我身邊，以前可愛

既恩惠，哈。」

我不要再理會病態的她了!

她離開不久，成憲回到身邊。

「跟甩左，你有咩消息?」

「我又跟甩左，哩到令我好不安，番去啦。」我說。

自那天起，我每天就是在特工處學習，執行小任務，而每晚發夢也看見男性化

的善妍，她想和我性行為!使我驚醒，而成憲在床上輾轉反側，大家也有心

事，但不坦白。

明天就是正式出發去南韓查案，家人方面都沒有多提及，只是要明哲說到外地

表演。

「喂，點解我番左成20日，今日都五月，都唔見賢美番工?去揾佢又冇人次次

問你，你都話就快再見，佢係咪有任務?」

「聽日佢會接我地。佢之前先係個邊安排好。早啲訓啦，聽日路程遙遠。」他

說。

大清早，我們回特工處準備好一切，裝扮好就由軍人帶領。雖然是有任務在

身，但離開北韓邊境也是經過曲折重重關卡。

在衞兵安排下，花了三，四小時來到離首爾幾十公里的京畿道坡州市，啊，南

韓的氣息!很興奮!如果可以一走了之的話.....

「你好似好開心？我第二次黎，其實好憎。希望有朝一日，我地會打低佢地，

成日抺黑我地國家。」他握緊拳頭。

我無言，成憲交給我假身份證件，金錢。

「你叫安知英，係地下樂團sun 成員，我係你經理人鄭元俊.......」

接待我們車子來到了，一名戴太陽眼鏡，啡金色曲髮，身穿低胸背心和熱褲的

性感女子，走過來時波濤胸湧，令我不禁問道：「你幾時識左個韓國妹啊?邊

個黎?」

「係我啊!唔認得我?」
這聲音有點熟悉，但有少許分别，她是......

「賢.....美?!唔通哩段時間你走去整容隆胸?仲打扮成咁，認唔到你。」我驚訝

道。

「係咪好索呢?哩邊興咁吖嘛，講真，黎左日日都有男人想約我，望我，我好

興奮!」

她面露喜悦，成憲無奈說道：「你咪咁投入哩到，比五光十色引誘，個啲係會

害死你，要記住自己身份。」

差唔多6千字，希望今星期完chapter4

恩惠唔通又跟住升cup?

表明唔整

打少左
地下樂團叫sun and moon
成員
性感風小美
田園風恩惠
兩種style

整容咁誇張 但做特攻咁張揚應該都唔會係咩好事

聽過話脱北者會換身份整容避險
特工為任務喬裝打扮，整都唔出奇既，大定小整，加上個角色係好貪靚，貪玩。
至於有冇事，事就一定有，不過唔關張揚先，一開始哩個任務已經係錯

派邊個都有事

好多文
正愛之後仲會唔會出場？

會

結局
但......繼續睇

會唔會去泡國做練習生

你估佢唔想咁玩咩
打緊文

她一臉風騷再說：

「小崔已經安排好地方比你地住。哩個月黎，多得佢睇住我。」

小崔?她說的是成憲的副官吧，稱呼如此親密，相信他們已經發展關係了。

「你地一齊左?我熟悉副官性格，佢咁都接受你?」成憲無奈。

「咩啊，你地夠一齊啦，上車。」她說。

她駕車帶我們離開坡州市，離首爾路程大概要一小時，沿途欣賞着城市的風

景，很掛念香港。既然來到南韓，就不愁沒有機會致電李偉恩，反正會逗留這

裡一段日子，他更可以來找我。其實如果我狠心一點，根本不用理會她家人，

當個脱北者，可是我愛的成憲呢?他不會認同我，我想與他一起走。

「哩到繁和平只係假象，朴謹惠做總統腐敗無能，同自己親信勾結商家，令幾

多市民反對，咪而家有咁既結局。我地偉大既國家冇哩啲發生。」成憲說。

賢美附和點頭，和他相處長久了，有時，他無疑是個大男人，沒有自己的想

法。

我換别個話題，問道：

「係呢，你係哩到咁耐跟到啲咩料?」

「我用歌手既身份接觸到個好鍾意音樂既脱北者，跟蹤佢，佢定期去首爾一個

地方聚會。我裝左偷拍發現，有外國人同韓國商人，似係有背景支援。佢地展

示緊一啲地方既相片，又話咩要加緊行動。就係得咁多。」她說。

「唔通係對我地恐怖襲擊?」我說。

「有冇啲相?」成憲問。

「係我手機.....」

她將電話遞給成憲，當他打開相簿觀看，我看到北韓平壤某山區的圖片，好像

是當天看見大規模閃電的地方，還有香港大帽山?!難道他們在發展神秘武器，

運作時令我和金恩惠交換靈魂?!

這是個關鍵，我不能就這樣告訴成憲，如果真的有方法可以恢復過來.....

我如何決定？天生的家人還是因身體錯誤而喜歡的人？

他無疑是個大男人，有自己的想法，令我不快。

頭痛訓，出住哩少少先

Pust

後期自由控制靈魂
No worries

我驚佢做番男兒身之後，都不自覺諗起比男人.....

變阿部高和

哩排休息唔好，頭痛
今晚暫停

Live左
題材好新鮮好吸引
樓豬係邊到搵到咁多資料 好似全部都好真實咁

其實唔深入，周圍揾，睇下新聞，同啲人遊記。

有機會真係好想去北韓體驗下
但又好怕無形嘅壓力

試下高呼「正男萬歲」

樓豬好好休息

係廣場高叫美帝萬歲

唔好意思，抖埋今日

慢慢，呢排個個都病

今晚夜啲出番，抱歉休左兩日
不過都預六月頭完

養好身體先再出

「雖然仲未明佢地想點，不過都要通知番去做調查。」成憲說。

「千其唔好！」我說。

「做咩你咁大反應?「他說。

「我覺得有人信唔過，諗起上次天台，黑衣人講過係護衛總局，可以有安排。

咁點知仲有咩部門係有二五，分分鐘特工處都有。都係暫時查多啲再算啦。」

「咁重要你唔早講既?點都好，我要叫林正提妨。」他說。

「個時咁煩，邊記得咁多姐，我地都要小心。」我說。

到了首爾市中心住宅一個單位，打開電視，正報道過幾天的南韓總統選舉。

也好，起碼有韓劇，還有其它國家頻道觀看。

但現在先處理最重要事情，聯絡李偉恩。

「賢美，你帶我出去行下。」我說。

「唔好四周圍去啦，好危險。」他反應變得很大。

「有咩所謂?佢係到成個月，咪又係冇穿冇爛，唔好講到哩到咁衰。」

成憲顯然對我帶點不滿，但也無可奈何。

「你地唔好嘈啦，行一陣，揾埋小崔去，你安心未?」賢美說。

他關上電視，揚揚手，再說：「保持警覺，有咩打電話。」

我們心急的出去，心想若副官在這裡，會監視我的舉動。

「去商場行，好多靚衫買。」賢美說。

「我哩個look 點着靚野姐......係啊，你真係揾阿崔陪我地?」我說。

「點會啊?我唔想你地鬧交講下咋，佢已經係我既人，唔會同柳成憲講，我地

慢慢行。係呢，你地做咩咁燥啊，冇滋潤?仲未做過?你唔肯?」她笑道。

「咩啊，佢唔肯咋，我幾想滋潤。」我苦笑。

她看着四周景象，說道：「恩惠咁正都唔搞，佢一係同志一係就性無能。我係

到一段時間，發覺都唔係國家講咁衰，同小崔做好多之前做唔到既野，好快

樂，長官太固執啦。雖然我咁諗係大錯，但有邊個唔想享受更多?」

「如果大家可以和平共處的話，但我地一出生只能揀一邊，而且已經揀左。」

我說。

「唔係架.......冇野lu.到啦。」

言語間感覺賢美對南韓生活的嚮往，她沒有錯的。

我假裝肚子痛說道：「可能水土不服，去洗手間先。」

「我係前面餐廳等你。」

待她離遠，我馬上找地方打長途電話。

「快啲聽電話。」

「你所打既電話......」

試了多次，電話終於接通了，卻是一把女聲......

「喂，邊個揾wayne?」

對方應該是他女朋友，下次他要好好教導她，不能亂接電話，不可看男朋友電

話。

我盡量用廣東話說：

「我.....我係wayne 既大陸表妹李瑩月，之前話去韓國玩。」

「wayne,你表妹係韓國打黎啊。」她叫喊。

「係?!我好快出黎，你叫佢等等。」他說。

「佢係洗手間。表妹啊，我係佢女友tara ，中韓mixed,老豆係首爾搞飲食架，

你幾時黎香港啊?」她問。

連女朋友都要韓國混血，真識選擇。

「我都想黎......但好難!」我說。

「終於都有機會打比我！咁我同tara 黎揾你，表妹。」李偉恩說。

「tara 都好純好易扼wo，表哥。丿我笑說。

表哥

Tara

表妹

本身想叫婉君表妹

講起有畫面

「唉......」我說。
'

「你唉咩姐，唔想見我地咩?」他說。

「唔係啊，就算黎到又點姐，都唔會咁易見到，阿憲哩排好緊張，點知有冇人

跟住我。我只可以好快傾幾句。你黎都帶唔走我架啦，祝你幸福，照顧好我屋

企人，咁我就開心。」我說。

「你做咩咁灰啊?之前唔係生活好地地咩?」他問。

「我覺得同佢之間多左啲問題，自從黎左南韓，大家價值觀唔同，佢好愛國。

我仲以為可以融入北韓，洗下腦，但骨子裡依然嚮往自由，掛住香港。而且我

地各自都有秘密唔坦白。」我說。

「咁哩樣係難搞啲既，但你又冇需要講靈魂交換哩件事，萬一佢接受唔到，傷

大家心。」他說。

「係啊，做特工既同事發現左樣野，唔知班亂黨有咩神秘計劃。北韓一個地方

同大帽山，可能同我地靈魂交換有關。」我說。

「真係?!揾日我去行山睇下有咩奇怪野。可能好似紅van入面的 Major tom設施

咁。」

「你有睇我書架啲書?仲有冇特别野?冇我要走啦。」我說。

「夢中見，我愛你，開心啲啦你。」他說。

「你唔怕tara 聽到?」我說。

「佢係房專心打緊機，哩排我教佢打機，佢好入迷。」他說。

「叻啦，睇佢似有錢女，仲要揾番韓國人。」我笑說。

「笑甚麼，你也是韓國人!唔講啦，一切小心。我地終有日一定會見既。」他

說。

「明白，約定你，再見。」

我依依不捨地掛線，不知甚麼時候才能再談，或許唯一也是最後一次。找賢

美，對着滿桌子美食，要化悲憤為食量。

「冇事嘛?」她問。

「難得黎到食夠佢玩夠佢，一間去睇戲好唔好?」我說。

「好!」她說。

歡樂時光過得特别快，她帶我逛至夜晚七點，要準時交人給成憲，大家都要專

心工作。

懷着疲累的身子回到住所，我躺在梳化，成憲在一旁，平時他會甜蜜般抱着

我，今天沒有，只是點起香煙呼氣。

「我咪話唔鍾意你食煙，你又食番?」我無奈地說。

他虛假的微笑回應：

「你今日玩得好開心wo，去邊?做過咩?」

「你啲語氣......而家審犯啊?我同賢美做得啲咩姐?咪行街食飯睇戲，你嬲咩

姐?」

我按捺着脾氣，他用力摔熄煙頭，直盯着我，重語氣地說：「咁你打電話比咩

人?唔用得自己手機?有咩秘密?」

他知道我舉動......沒想到他不信任我!

「你揾人跟我，我好失望!係啊，我係有秘密唔講得，你都係啦，咁點?」

此刻我明明想有勇氣解釋所有經歷，不想他誤解，但又徧要和他頂撞。

他站起來說：

「恩惠，對唔住，我係驚你有事先派人睇你。但一直以黎，我都覺得你唔係簡

單既女仔，好奇怪，你咁做，令我開始懷疑你同金明哲，係咪先係敵人派黎既

內應，埋我身。如果你再唔講真，為左國家安全......」

他居然找槍指向我!?沒有想到他衝動如此!懷疑至這個地步，我不害怕，但心

痛，眼眶凝淚。

我聲音略為沙啞地說：

「你咁認真？！我冇野好講，你係咪唔信我?」

結果他半低頭，手垂下，我拿起背包走向門囗，離開的一刻，我只是留下這

句：

「我地之間既問題唔係信唔信，而係諗野唔同，你愛國多過愛我，我唔再番

黎，我要脱北，你唔好阻我。」

我奔跑出大廈，滿臉淚水一直走，鬧市夜色燈光，想起當晚的煙花。

我獨坐街角，看著人來人往一對對，不知前去哪裡。

身在首爾心在他，想起李克勤的歌。

漢城夜晚，南山塔中，跟你再相遇。

想講你知生活不寫意。

漢城在變，人也在變，分手太輕易。

難道你 誰人都不愛

沒有自信建立未來

讓漢江將你我 像南北般分開

情非首爾好應境

我等左寫哩part 好耐
為左哩首歌

即刻去脱北咁就結局

撘飛機去香港

會唔會比人捉番，跟住......咩

男主做脫北者死硬

凌辱

未到哩part

要過埋男主同佢傾訴秘密先，就第一次
之後上山揾亂黨，比人捉走

走入大使館

暫時得成憲知姐，男主手機有追縱，實追到佢。

番緊工，不嬲每日夜晚九至十點後出
今日停，聽日放假得閒出番多啲。
除非唔舒服，以後逢一二三五六出文

今晚十一點前出，份量應該去到男主比亂黨班人捉左，黑衣人同金顏王出番場。

如冇意外，下星期一前開chapter 5

聽落好精彩

男主比人捉去雞姦

到底邊個幫黑衣人吹簫

原來未作到，哩兩三日先去到哩part

我真的有個念頭走去大使館叫喊：「我要脱北!」

可是我背負着金恩惠的家人性命，除非自己變得冷酷無情。說實話，我的家人

在香港，就算選擇脱北，根本是正常不過，還可以去香港，盡能力解釋一切，

多了個女兒吧，相信他們會接受。

更甚者，只要向國際供出我所知的事情，調查亂黨的陰謀，說不定能助我回到

原來身體。

這時，成憲打電話來，我索性把它關了。

現在我需要的是李偉恩!要立刻致電他。

「恩惠?你又可以打比我?咁嘈既，你係邊?」他問。

「我同阿憲鬧交，佢知我今日打電話比你，以為我有陰謀，仲揾槍指我!我嬲

起上黎話要脱北，走左出去。」我說。

「你揾啲咁既野黎講!?」他大驚。

「我真係有諗，但點會做得出姐，唉，我可以點?無處容身。」我說。

「如果佢係緊張你，一定會追番你架，唔好搞到咁大件事。或者你同佢交代清

楚，好過而家咁!」

他說得沒有錯，只是我沒有勇氣。

「真係要講真相?」

「你......」

他說着，電話居然中斷了，連唯一可以明白我的都不在。

我四處遊蕩，感覺好像有數人跟踪，於是加快腳步，他們如是。此刻沒有人可

以幫我，只能依靠自己。

看見路旁的士，我坐上了，不回去也不知該去何處，只好隨便問：

「有咩地方遠離城市，郊野公園可以睇夜景?」

「雪岳山，好多人夜晚上去架。」老司機說。

「咁去啦。」我說。

「你一個人?」他問。

「唔得咩?怕咩?我咁醜樣，開車唔該。」我說。

他不再說話，前往雪嶽山國立公園。

我重開電話，賢美和成憲繼續發信息過來。

「姐妹啊，有咩慢慢講，你番黎啦。」

「對唔住，我好擔心你，我黎揾你。大家好好傾下，我地坦白啦。」

看着這些文字，我泣不成聲，明明想放棄金恩惠的一切，但為何要這樣呢?

「到啦。我就唔知你咩事，不過冇目的亂咁行就唔係咁好，最緊要行你覺得啱

既路。」司機說。

「點為之啱?」我問。

「可以改變你靈魂更加好，不斷學習完善自己既路，幸福大於傷心既生活，你

仲執着以前係點點點，咪只會令而家一切添加缺囗。」老司機說。

啊......我好像明白了少許。

「多謝你啊，我會諗清楚。」我說。

「咁妹妹仔你自己小心啦。」

他駛離這裡，公園門囗有熊的雕像，遊客渺少。我google 了一下，雪嶽山有

寺廟以及自然宏偉的景觀，可惜這是夜晚，不能登山遊歷。

我任意地走，停在一旁遥望首爾的夜色，依然慨嘆，想起老司機的話，大概我

現在的靈魂才是最合適的，如果阿憲接受到真相，矛盾是可以磨合的。

「憲，對唔住，我發好大脾氣。你快啲黎揾我，我都想同你坦白。」

我靜待他回覆。

「我知你係雪嶽山，手機有定位，我就到，等我。」他說。

在這個時候，我聽見腳步聲向這邊走來，轉頭看，是兩名男人。我認出了，是

裴永年的手下!居然跟踪到南韓!

「你地想點?!」

「大佬叫過你唔好再理，你唔聽，唯有捉你番去，等件事完左先放番你。」

「你唔好掙扎，我地就好好對你。」

他們一步步靠近，我後退準備還手，在三步之間，想出拳之際，其中一人制伏

我。二人合力拖我到暗處草地!看樣子，要强姦的話，我生無可戀了!也是自己

任性，活該!阿憲，對不起!

「你地大佬冇教你咁做!」我叫喊。

「比人搞咁冇面，你會講出去?咁就冇人知」

他笑着脱去我假髮，眼鏡，衣服與褲子，說道：

「咁靚女做咩扮醜?」

另一人伸手撫摸我胸部乳頭和下體，用力揉，我當然有反應，不自覺夾緊雙

腿，濕得要命。

「唔，好，啊!嗯，唔.......」

他要強吻我，我合緊嘴巴，又轉而伸出脷在我臉上，很嘔心!我想死!

一會兒，他離開我身體，解開褲子掏出那東西!

「唔要啊!」

但我反抗不了，他說：「你想自己黎，定我格硬!?結果都係要架啦。」

我腦海一片空白，如何做都是屈辱之極。

「我......黎，你地唔好暴力，要對我好啲......」

「好好!你服從!」

我不顧尊嚴靠近那東西，用手扶着，想用力咬下去時.....

「啊!」

他卻倒下了!另一人也是同樣?!眼前是成憲拿着槍！

「死......死左?!」我結巴說道。

「係。」

成憲抱起我到一旁，拾回衣物替我披上，說道：「恩惠......」

「憲......嗚......」

我放聲大哭，他給予擁抱輕掃我背。

「嗚......我任性先會搞成咁......對唔住。」

「我衝動揾槍指你，令你走，我都有責任，對唔住。」他說。

「我咁既樣......明明比人姦都興奮，唔想做人!唔配做你女朋友!」

我低下頭，他要我直視。

「望住我!咁生理反應黎架!唔怪得你，錯係佢地到!而你走左，我先發現係國家

同你之間，你先最重要，就算你係間諜有問題，我都會接受。」

「我唔係間諜啊!但真係有問題，好想同你講真心話，但你真係會接受?」

現在我已經不算清白之身，如果他知道後厭惡我，那就去死好了。

「坦白，我信你。」

他捉緊我手，像是給我信心面對，我深呼吸，決定說出來!

「成憲，其實我原本係個香港男仔，叫李偉恩。姐係我今日打電話揾既人。兩

個月前夜晚，我同北韓既金恩惠交換靈魂，我靈魂好努力適應生活，因為遇到

你，鍾意你，令我真係想留係到做女人，為你改變。就係咁，聽落好痴線，但

係事實，我唔知你接唔接受到，但我就有勇氣講左。」

他沒有很大反應，只是一直看着我。

「你出句聲啦，嚇親?唔信?你話信我架，唔要我就冇人要我，我走啦。」

我要離開，他拉着我手。

「真係....唔知講咩好.....我一路聽，諗起同你既相識，又係有奇怪既，你之前

行為好男仔......」

「咁你姐係信?我男仔黎，你接受?」我說。

「我眼前既係金恩惠，係確確實實既女人!就算你身上係咩李偉恩靈魂，但正

如你所講，我都睇到你既靈魂，已經因為我而改變左，係個好好既女人，而

我......又有咩資格嫌棄你，我都唔算一個真男人。」

難道他又是和我一樣?

「你接受我，我都唔會嫌棄你，將心比心。」我說。

「其實我.....唔得，兩年前一次意外受創，之後又驗到少精症，醫生話

難有下一代。我唔同你做，係因為我滿足唔到你，比唔到完整家庭你。之前秀

英，我都係用工具輔助，佢唔離棄我，只係我自卑。」他低下頭說道。

原來真相是這樣......雖然女人是需要這方面激情，但對我來說，這重要嗎?

「到你望住我!我鍾意你唔係因為做唔做到愛。咩叫真男人，係勇於講出問

題，諗點去面對。我會幫你，而你都會幫我做個真女人!」

「點幫?」

我轉過面，嬌羞地答道：

「頭先比班衰人挑起我性慾，我想係到比你......你試下比信心自己，一次唔得

咪不斷試，感覺會番黎，心理戰勝生理。」

他不太確定地說：「吓.....哩......哩到?番去先啦。」

「就係哩到!風景靚有挑戰性，夠刺激!而家到我命令你!」

「使唔使打電話問下佢比唔比啊？」他說。

好正！洗唔洗打比佢問佢比唔比

聽落好痴線 兩個男人傾哩D

係咪會有甜

憲:「喂，我想屌你呀！」
偉:「ok」

有少不免

屌你老母

食完感冒藥好攰，今日休息

樓豬仲未病好 慢慢休息

其實未，一路食下藥頂住，抖下好少少又繼續

寧願你抖耐啲順便儲耐少少文先再續啲續啲出呀

ok,咁我想儲到星期五放假出，唔好意思

樓豬好好抖下

新讀者留名

久等，今晚會出番

打多少少就出

「使咩咁煩姐?我同佢有共識架啦。」我說。

「唔係咁好既，我尊重你本人嘛。」他說。

「好啦，咁Q婆媽!比你打去問，拎電話黎。」我說。

等了許久，電話再一次接通了，但在山上信號不佳，要開擴音功能。

「喂，邊個?係咪你啊?頭先傾傾下斷左線。」李偉恩問。

「係我啊，阿憲話呢......」

還未等到我說完，憲急不及待打招呼：

「我係柳成憲，你係金恩惠，我知道你地交換既事啦，而我地和好左。而家有

個重要問題問你，我要你既處女得唔得?要你同意。」

「你真係超級大傻仔，哩啲野使咩問我架，咁大個金恩惠係你面前，哩個身體

我都冇話事好耐啦......你屌還屌，記得温柔啲。」

「屌?」成憲問。

「廣東話啊，粗俗啲，姐係我愛你既意思。」李偉恩說。

我在旁聽得不太耐煩，再這樣下去慾火冷卻了!

「交代完啦，byebye 。下次再傾!做正經野!」

「唔阻你地。」

他關上電話，成憲依然看着我沒有舉動，唉，真是的!要人家來。

「你唔黎.....咁我黎啦!」

「下!咁......」

我推倒他在草地上，再整個人胸壓，貼到他臉上展開接吻，他反而比我害羞，

起初嘴巴微動，但在我帶領下，遂漸伸出舌頭，彼此交融熱吻，一邊在草上打

滾，他坐起來環抱我，我現在只餘下穿着胸罩和內褲，方便他在我身上肌膚游

走。

「嗯.......唔.....依......啊,哼.........」

我替他脱下衣服，玉手輕掃這結實迷人的胸膛。

「你做咩咁怕醜架，唔係同秀英好有經驗架咩?」

「我同佢，唔同你咁玩，大人同後生分别。你......繼續啦。」

我伏在他身上，聆聽心跳聲：「噗噗噗!」

我的嘴巴在他耳邊，頸部，胸膛，由上以下吸吮，他有輕微難為情，身子亂

動。

「好痕.......喂，哩啲我做架wo !你仲當自己係男人?」他氣憤地說。

「sor.....」

他抱着我立刻轉身，變成男上女下。

「你玩得咁開心，到我啦!」

他奸笑，脱去我胸罩，埋首吸吮乳頭。

「答我，你係唔係女人?」他問。

「唔唔......係......我係女人......」

他同時伸出手指挑弄我那裡，內褲都全濕了。

「嗯，唔，你手勢好.....啊~」

他轉而用囗攻，更使我快感加倍，我合上眼，雙腿張成內八字。

「我想搞你，但你靈魂係男人，頭先咁樣，咁我咪姐係同性戀?唔好啦。」

我知他不斷重複這問題，是想洗我腦，讓我身心都變女人，剛才確實有刻令他

害怕。

「我係女人!成憲既女人!快啲搞我!唔該你吖!求你吖，我以後唔敢啦!」

我叫喊着，他滿意站起來，解開褲子，露出那低頭東西，再說：

「好啦，我信你以後都係女人，而家比你幫我。不過我......唔知硬唔硬到。」

看見他灰心，我握着那東西，鼓勵他說：「我會盡力幫你地抬頭!」

我開始為他套弄，再放進囗裡，不斷想着要為成憲做點事。

可是過了一會，無論我的嘴巴如何努力，他始終是軟軟的。

「算啦，恩惠，我係有啲啲感覺，但都係唔得。」

「唔得!你試下破我處!」

我雙腿夾緊他腰間，他扶着，說道：「都唔硬，入去都係咁架啦。」

「我準備好!唔好講，黎!」

「唉。丿

他照我的話做，放進來的一刻，我也感到痛楚，只是不太强烈。

「嗯......好奇怪.......。」

我配合着他擺動，在摩擦中的快感漸生。

「.....唔，依，哼......」

「試......試下頂入啲......唔.....」

「咁你忍下。」

隨着他的東西走得越入，我的腦子發麻了，他嘗試衝去，使我淚水直下，大

叫：「啊!好痛!嗚......」

「對唔住，好緊，我咁樣破唔到架。」

最後他只是再抽送一會，就放棄了。我幫不到他重振雄風，可惜，但來日方

長。

我依偎着他，他輕撫我臉龐。

「我滿足唔到你。」

「算啦，急唔黎。今晚我好滿足架，已經係你女人，我地番去啦，我想同你講

下香港既生活，大家多啲了解下。」我說。

他打了道電話：「阿崔，我揾到恩惠，不過殺左兩個人，你揸車黎幫我執執，

仲有麻煩賢美拎啲衫褲比恩惠，唔該。」

過了半小時，他們來了，見我們這樣也見怪不怪。

回家後，我們到浴室戲水，又再纏綿一番，雖然性交上未必完全滿足，但我和

他心靈之間已經突破了。

在床上，他抱着我默不作聲，我說：

「我呢，從未試過咁既人生架，所有第一次都比你。」

「咁緊係，唔通你係男人比人搞咩?」

他笑說，輕拍我臀部。

「喂，拍咩啊，笑人既!」我說。

「不過你真係慣?原來你屋企人唔係你屋企人。」他說。

「其實唔慣架，我同你嘈都係因為價值觀唔同。嗱，我講完，你唔準嬲。」我

說。

「好，我試下接受。」他說。

「出面既人一直覺得北韓係極權國家，人民冇民主自由，冇温飽。係好愛國，

我一咁講你實西我面。」

他先問：「西面?」

「嬲啊，黑面。」我說。

他思索一會，認真問：「咁你生活左哩段時間，覺得點?想唔想留係到?」

「er......咁我又唔係窮，生活都算ok 既，只係有時好麻煩。但真心，阿憲，我

想同你走，唔再理啲國家大事，可唔可以啊?為左我幸福。就算係有方法換番

靈魂，我都寧願同你過埋之後日子。」我說。

「方法?」他問。

「賢美影個啲相，地方係香港既大帽山，同埋上次係舊校見到遠處山頭有奇怪

藍光。我懷疑佢地計劃同靈魂交換有關。」我說。

「佢地有咁既能力?!」他驚嘆地問。

「憲，其實我仲未坦白，上次係黑市，我見過裴永年，但佢冇對我點，奇怪原

來佢咁多年一直好留意我，仲勸我唔好做特工。頭先搞我個班衰人係佢手下，

但我信佢唔知情既。而黑市買野個女仔叫尹善妍，係以前朋友，佢係同性戀，

兩次落藥想搞金恩惠，所以絕左交啦，佢仲想變性。我冇野再呃你啦，唔好

嬲。」

他聽完我詳細報告，反而平淡地說：

「咁我要好好保護你啦，以後有咩都要同我講，一步都要跟住我。」

「一步都要跟住，咁我咪變左狗仔?話時話，頭先我冇試過狗仔式，姐係後

入......」

「你啊，咁都諗到哩D野。都唔知係因為我而改變，定天生潛在係咁，冇你咁

好氣啊。」他打呵欠說道。

自己本身是如何，也忘記了，只知道現在的我就像發情的動物。

「重要咩?嘻嘻，係啊，我而家真係淫，都想用任何方法刺激下你。黎啦，玩

下啦，主人啊。」

我挑逗想睡覺的他，他才大聲說:

「恩惠，唔玩啦......想玩仲唔比隻手我!手!」

自從那瘋狂一晚後，我和成憲如膠似漆，每天一起看港劇韓劇美劇，唱廣東

歌，打功夫，AV角色扮演，對他洗腦，他對外面的事物已經不怎抗拒了。

但是他還是想完成任務，今天很重要，選出了南韓總統。我們趁這個日子，約

了一間音樂公司的老闆看表現，他是脱北者的資金來源之一，據賢美情報，他

有參予聚會，應該知道亂黨計劃和藏身處。

星期一完chapter 4,開chapter 5
開始步入結局篇

冇打到，李偉恩係用韓文傾既

我想要你嘅處女

我想星期一先一次過出完chapter 4,開chapter 5

Btw 我地會自動腦補成「寵寵寵」

打緊，11點前出

「如果一切順利既話，完成任務之後，都要諗下我地既將來。」

成憲摟着我的腰說。

「要有家庭，生BB啊，但係你真係可以為左我，放棄係北韓所有野?都仲未救

到你屋企人.....」

「唔使再諗哩方面啦!」

他突然大聲說話嚇到了我，我說道：

「咩事?講出黎啦。」

他沉默了許久，拳頭握得緊緊的，打向桌上。

我看見他眼睛紅了，似是强忍着淚，大概也知道發生甚麼事情。

「佢地......係營入面死左，條屍仲好求其，同其他死既扔去山邊坑埋左.......我

冇用，做哩個位幫國家消滅敵人又點?自己屋企人都救唔到。」

他終於哭起來，我安撫着他。

「你終於明有幾殘酷。憲，仲有我係到，我地去面對，一齊走。」我說。

「要走都要計劃，帶埋你屋企人。我地而家仲有任務架，點都要從長計議。」

他說。

此時，賢美在外說道：

「老細到啦，但佢有班人係出面等佢，準備好未?」

「我地出黎。」我說。

「好好表演啦。」他說。

我和賢美開始表演原創歌曲Good life Bad life，過程中，音樂公司的老闆，一

直用色瞇瞇的眼神看着賢美，她亦知道這是勾搭他的機會，於是一邊唱一邊上

前賣弄性感，還坐到他的大腿上。

表演完畢後，他大拍手掌，說道：

「哩隊組合好有特色，由其係哩位女仔，我想簽佢個人發展，你介唔介意我地

出去傾下細節。」

在成憲示意下，賢美跟隨他離開。

「佢一個人搞唔搞得掂架?話時話我地冇backup 咩?」我擔心道。

「副官跟住佢既，我仲有秘密支援，就算我有咩事，都會有人幫我地。」

他一副胸有成竹的表情，但直覺告訴我這任務並不簡單。

我們靜候賢美的消息，晚上七時收到她的短訊：

「搞掂老細!知道左亂黨藏身處，我同而家去緊，發個位置比你地。你地快啲

同我會合。」

「有冇咁容易?打視象電話睇睇好啲。」

我對她的成功有所質疑，電話接通了，是滿臉通紅的賢美，後座是小崔和身旁

被綁的老闆。

「你地冇野嘛?」成憲說。

「冇......冇，啊~我地去緊，你地黎啦.......就上山唔講.....唔。」

賢美聲音在抖震，感覺很興奮，但馬上就掛線了。

「好奇怪。」我說。

「副官唔出聲，賢美好似比人控制住，可能係震蛋。」憲說。

「身份揚左。既然班人想引我地去，我地唔去唔得，要救番佢地。你有支援就

而家安排。」我說。

他馬上發了多個信息，之後我們帶了裝備，照着賢美手機的定位，一直前往南

山。今日是總統大選，所有治安注意力都集中在該場地，亂黨看着時機，要與

我們交鋒。

在南山上，景色優美，我能看見山頂上N首爾塔的夢幻燈光。但此時不應該有

好心情，要趕緊救人。

「黎左，正正常常咁有遊客，佢地係邊?點會揀啲咁開放既景點黎玩野。」我

疑問着。

「定位冇左。」成憲說道。

有對外國情侶過來，想我替他們拍照。但基於警覺性下，我拒絕了，全程緊貼

着成憲。

「我地坐纜車上去，既然佢要我地黎，一定會見到。」成憲說。

如果不是任務的話，我很享受在纜車上和他觀賞醉人景色。

到了南山頂，閃爍龐大的首爾塔矗立在眼前，還有一間泰迪熊博物館。

「憲，冇頭緒不如......」

我指向那方向，他没好氣地說：

「拍拖定救人啊?行啦。」

結果他也是陪我進入博物館，館內充滿各種teddybear 公仔，可愛得令我心

動。

在分區歷史館，有名工作人員向我們派發冊子，說道：

「今日有獎抽啊，你地留意本野最後既，對下哩塊版既幸運號碼。」

我看了看冊子，啊!，一模一樣，我中獎了!

「又會咁好彩!獎品係咩?」

工作人員 拿了隻巨大泰迪熊出來，要我到它背面看，怎料......上面寫着：

「要救徐賢美，唔好理柳成憲，自己一個黎Plaza 二樓露台，同心鎖既地

方。」

我猶豫着，根本由一開始已經不能選擇，整個南山，他們已安排好，不捉拿我

們是為了玩遊戲。

成憲留意到我的不妥，拿出槍，想上前拉我走，但工作人員馬上就用電槍將他

弄暈了!

「憲!」

我走到他身邊，接下來工作人員強行帶走我們。

plaza 的二樓位置佈滿他們的人，用商家身份包起場，不淮遊客進入是容易的

事。

露台正播放着交響樂，金顏玉如女王般優閒坐着喝咖啡，黑衣人並不在這裡。

難過的是小崔的屍體就在一旁，而賢美則是赤裸滿身血和白色液體，躺在地上

喘息，呻吟和哭訴。

「哈....哈......搞我啦......小崔啊，你做咩唔郁?啊，你地黎啦......嗚......」

「賢美，對唔住，佢地目標係我，害左你地......金顏玉!你口囗聲聲話人腐敗，

但你同佢地冇分别!」

我憤怒地叫喊，她冷笑說道：「哩啲人值得你去救咩?早係你地未黎前，佢

兩個早就因為生活吸引而變節，引你地入局，保住你地只係為左知多啲野。」

哎，我没想到賢美會如此出賣我們，但不能怪她，都只是想有好生活，誰預有

這種下場。

「你知道啲咩?」我問。

「除左想脱北，我發現到你身上一個好有趣既秘密，原來你呢係計劃入面其中

一個受影響既人，係咪?李生，定金小姐?」

「原來真係關你地事......」我說。

此時，成憲漸漸清醒。

「我而家想測試一樣野，頭先你朋友衰左，如果你得，我放走你地，反正我有

你地錄音罪證，唔怕。」

她放下咖啡，來到我面前，撫着我的臉龐，我不敢看她。

「李生，做左女人咁耐，玩個遊戲。柳成憲最後為左你放棄愛國，咁你愛自己

定愛佢多啲，我估愛自己。同心鎖.....同唔同心？」金顏玉說。

「你想點?」

「你寧願佢死定你比人搞?徐賢美係無限慾望底下做左性奴，揀左親手殺

人。」她嘴角上揚地笑。

「你痴線架!」我說。

我不捨棄自己尊嚴，成憲就會死，但在他面前接受人凌辱，是生不如死。

「咁我幫你啦!今次到你地過黎，好好滿足金小姐。」

她指使兩個男手下，帶我到一角!

「柳成憲性無能，你未破到處。咁我就幫你既性慾提升到最高，不能自拔到冇

左理智，到時要你做咩都應承。可以開始。」

在他們的壓逼下，我成大字形張開，二人分别在乳房和下體位置，用手指與嘴

巴搓弄，根本不能抵抗這快感!對不起，我真的要呻吟。

「唔唔，依，啊，哼.......嗚......唔。丿

我淚眼看着成憲，他一臉愧疚說：

「對唔住，如果我聽你講唔做特工，就唔會害到你咁......」

他轉而合上眼，那二人扶起我，要我模仿成狗仔，不知打算如何?!

「啊~」

我感到後面被放進了一個小東西，有些電流衝擊，不斷增强!

「啊~啊，放......放我.....好爽......憲......我要。」

「金小姐要，咪比佢。」金顏玉說。

電流時停時刺激，在調教下，我累得伏在地上，但已經想自慰，渴望性交，心

智開始迷失了。既然没有辦法反擊，那就盡情享受吧!

他們露出那東西，只少比成憲會挺起來。

「我係淫女，要啊!等我黎!」

隨着我為他們主動口交，成憲所愛的金恩惠已經不存在了，只餘下性奴的我。

我滿臉淚水，等待他們放進來，不能回頭了。

「求你地比我享受!嗚!」

在插進來一刻，這硬度使我尖叫：「啊!」

但是感覺很充實温暖，金顏玉命人拉成憲過來，把刀交到我手中，說道：

「你每插佢一下，就插你一下，如果你想不斷享受，咁就諗下點唔比佢死，捱

到你破處先死。」

有病的!魔女的!這樣變態的也能想出!

「恩惠......我冇問題。」成憲說。

「.......好啊!」

我向她心囗揮刀，她及時閃過，但也讓我劃傷臉孔。

「塊臉!你......」

她還未說完之際，身邊有人倒下有一班人從外攻入來!是成憲的救兵嗎?

「你地咪裴永年既人?作反啊?!」金顏玉怒道。

「我地係脱北者，但唔認同你做埋啲咁既野!大佬話要救金小姐。」

原來是裴永年但還是不明白為何如此關心我。

說罷，開始一場無聲槍戰!凌辱我的兩位男人馬上扶起我，走到安全位置，再

接成憲過來。

「你地！？」

「對唔住，金小姐，我地都係裴生既人，頭先為左拖時間，都要搞你做哩場

戲，好對唔住，金顏玉都有派內應去我地個到，就係個晚搞你既。柳生，我地

只係想過好生活而脫北，講真相，根本唔想做傷害人既野，大佬都係咁諗。」

其中一人說道。

事情被逼發生了，我們也不要追究下去。

「憲，點睇?」我穿上衣服說道。

「你決定。」成憲說。

「走左先講啦，萬一比南韓人捉到，仲麻煩.....」

只見賢美牽着小崔的手在傻笑，手中拿着刀!

我未趕及過去，她向自己身上狂刺!這恐怖的畫面令我銘記於心!

「賢美......」

我們急着離開現場，最後聽見金顏玉叫喊：

「你地係到走得甩，番到去一樣走唔甩!」

「唔好理佢，大佬話你地一定要番北韓阻止佢地陰謀。落山之後，應該會見到

你地啲人。」

在逃出中途，裴永年的人相繼死去，離開南山時，金顏玉快要追上來，另一班

人來到保護我們。

其中一人拉下護目鏡，說道：「走啦!」

居然是正愛!?她是秘密武器!我開始聽見附近的警車聲了。

「正愛你幾時加入架?」我問。

「都唔係我地班人。」成憲說。

「唔係解釋既時候，去安全地先講。」她東張西望說道。

我們上車，花了許多時間前往新的藏身處，一直留意突發新聞報道，暫時也不

知如何是好，等待上頭指示。

她從身上取出一封信，交給我。

「頭先我地諗住黎救你，但中伏，唔係裴永年既人，我早就死左。

恩惠，裴永年叫我比你。」

「信?」成憲疑惑。

「拆開一齊睇咪知。」我說。

我懷着複雜心情打開信件，內容如下：

「金恩惠，

我知道你會好奇怪，點解一個素未謀面既脱北者會留意你，緊張你，救你。可

能以下講既野你會以為我痴左線，但真相係我同你原本係好有聯結，我先係你

細佬!幾年前我有晚發燒，醒番之後就發現係裴永年個身上，我唔知點算!我好

掛住屋企，所以用盡方法睇你地生活。後黎知你居然做左特工，我好想你遠離

危險，如果你睇到哩封信，即係冇事，我好想有一日恢復原本身份，所以想你

揾出方法。信唔信我都好，我會繼續保護你，會再見面既，家姐，保重。

金明哲靈魂上。」

我和成憲互看，久久不能說話。這靈魂交換的秘密，就當是真，教我們如何面

對?

chapter 4 完

出左過八千字，聽日先開CHAPTER5

唔撚係掛
原來男主一直同裴永年相處緊

好早有少少提過，女主阿媽話佢兩姐弟由細到大都好好感情，但唔知點解之後大家冷淡左。
其實係女主feel 到細佬唔同左，對自己既情感有啲怪，所以唔理佢。
而裴永年係孤兒，當有個家庭，多左個家姐，就好想投入，或者戀姐。
無奈，而家真相揭開左

才想起恩惠母親的一句話：

「唉，你地以前唔係咁，唔知幾時開始，兩個變晒。難得最近恢復番，又嘈

過。」

大概是恩惠察覺出弟弟的不妥，從而遠離。

我們在房間談論此事。

「估唔到咁多人受計劃影響......咁真係要阻止。但你話係咪緣?原來我一直打

擊既人係你真正細佬，而你細佬，我既童年朋友一直係我面前扮野，點算?」

他慨嘆。

「我咪仲面對唔到，番去對住佢笑?定攤牌?但裴永年都對我好好，盡屋企人既

本份，我揭穿佢又點?」

我也不知如何是好，唉，兩個都是弟弟，加一個愛人，四角關係。

「我知佢渴望家庭温暖，由搞事既脱北者變左平凡既人係件好事。」他說。

「咁使唔使打比偉恩?佢係要知真相。」我說。

「唔好，而家風頭火勢，打個電話都可能比人監聽。我地要安全番去。」他

說。

「但番到去又係咪安全?黑衣人都仲係到，個八婆知我地咁多野。」我說。

「如果係有事，我都會帶你走架，去個冇人識我地既國家。」他堅定地說。

「真係得?好似我哩種人......」

我頭痛着，加上性勞累，不再說話躺在床上，看身上每寸肌皮膚，憶起接受凌

辱，感到污穢，我是個變態的女人!不，像成憲所說，我是男人天生也有這傾

向，要是做回自己還可能去變性，我承認吧，也無關重要。

我可以接受這些幸福嗎?

「我知你好唔舒服。」

他抱着我，此時我滿腦子是粗大的東西。

「成憲，對唔住，我真係賤女人，到而家仲想比人屌，啊，好亂啊!」

「唔緊要，我接受你所有，我一直係到。」他說。

「我知你對我最好。」

他不知我背着流淚，帶着滿身痛苦睡去......

我赤裸在床上，正和李偉恩在性交，他那東西已經進入了，在窄窄的地方感到

壓逼。

「啊?我地又發埋哩種夢.......仲真係搞埋。你喊?發生咩事?」

他想離開我身體，我拉着他雙手，說道：

「嗚......偉恩，做女人好辛苦，啲情感啲性慾!我咩都唔想諗，你快啲幫我!」

他替我抺淚，大家彷佛明白對方需要。

「咁我黎啦，真係會好痛。」

這次，我才感到真正的刺激，他控制抽插的速度和力度，一時像蟻咬磨擦使我

痕癢麻麻的，又如打椿機强烈撞擊。

「啊~啊......哼......你......你做左男人咁快上手......啊.....好正，我受唔住......救

命.....入去......要破處~」

我失神抱頭，最後他甪力向那防線一頂!

「啊!」

這痛楚超越了我想像，幾乎昏下去!他停下來，讓我休息，一片犯濫的下體，

流出處女血。雖然這是夢，終於體會到被男人奪去第一次的滿足!

「多謝你啊.....我終於成為真女人。」我微笑着。

「繼續?」他問。

我慢慢半起身子，說道：

「唔啦，冇時間，我要交代啲野，去沖涼慢慢講。」

他扶我到浴室清潔，二人享受浸浴。

「我知你細佬秘密啦，原來佢幾年前同個脱北者交換靈魂。佢寫信講我知。」

我說。

做咩

細佬唔係細佬 裴永年又唔係裴永年
咁即係幫成憲做特工嘅唔係細佬而係裴永年

佢未必係做敵人，可以亦敵亦友
敵人已經有痴線既善妍，有金顏玉，神秘既黑衣人

哩個chapter 叫靈魂之亂，結局篇
開始有其他角色經歷哩啲

有事，今日停

究竟邊個係黑衣人 仲未開估

可以話係final boss ，想實行靈魂交換計劃
出過場有名字

「我一早都覺得佢怪怪地，細佬真係慘，係出面經歷咁多危險，都仲關心我。

唉，家姐冇用，比個人佔左你身體咁耐。我好掛住以前既細佬。」

他面色不佳，我說道：

「原來靈魂交換真係關亂黨計劃事，如果我可以阻止佢地既，話唔定大家都會

恢復正常。」

「其實你同我都適應左啦，仲講換咩鬼?我仲諗住結婚，tara 生啲得意bb，你

都想幫成憲生，係咪?要見自己屋企人實有機會架。」

他對此抱有信心，我不以為言，也許他說得對。

他再說：

「咁你番到屋企之後點?」

「睇定啲先......哎!你睇下.......」我說。

我們的手腳逐漸變成透明，視野模糊得看不清對方，雖然大家抱着浸浴，開始

感覺不到身體觸感。此時場景變成一片空白，兩道門在旁，就好像那次在營內

靈魂失常。

「係咪要走啦?」我說。

「我驚係最後一次係夢見面，同你講埋哩句好重要既，我......」

但之後的話，我已經聽不見了，他努力重覆，不久，我們被吸回門裡，最後他

是微笑的模樣，做出心形的動作。

清醒過後，不見成憲的身影，我緊張地走出大廳，幸好他正在打電話，我跑去

擁抱他，不想再有任何人消失。

「好!」

他掛線，說道:(好好訓一覺，冇事啦，安排好聽朝番去。丿

「番我地既安樂蝸。」我說。

天還未亮，我們就出發了，在單位及衛兵秘密行動，輾轉多重地方，終於回到

平壤。正當我以為可以安心回去休息時，特工處高層卻要召見。

「唔知咩事呢?我地去韓國搞到咁混亂，聽同事講個邊指責我地從事間諜活

動，破壞社會，賢美同崔副官條屍，我地拎唔番，唉，客死異鄉。」

正愛搖頭慨嘆道。

「做哩行預左架啦，冇野既，見左先，有咩我保你地。」成憲說。

高層房內，没想到還有護衛總局的林正在。

我和正愛畏懼得不作聲，成憲主動詢問：

「唔知咁急揾我地咩事?不如我再報告一次。」

「我係想升你地職，雖然今次引起事件，但有邊次對方嘈完，我地係有後果

既?咪又係同其他國家話幾句，過段時間就冇野。雖然金顏玉走甩左，你地打

擊左佢勢力，有至親既朋友殉職，係難過既。柳成憲，我安排左個新副官比

你。」高層說。

有人敲門，高層示意可以進來，怎料那人是金明哲!?

「細佬......你係柳長官的副官?」

我和成憲也驚訝着。

「家姐，柳長官，以後多多指教，我會好好幫你地手。」

明哲向成憲伸手，使他反應不過來。

今個chapter氣氛 會係黑暗
再冇親情，輕鬆，就算有甜位都係唔安樂情節。
大家都有面對既危險，特别係成憲
而主角可能得正愛仲叫陪到佢。

裴永年殺到

「做咩啊?你地咁既樣既?」

現在看明哲的微笑，分分鐘有心寒的感覺。裴永年由一個策劃反動北韓的脱北

者，到意外成為金恩惠家一份子，加入特工處分析數據工作，再成為憲的副

官，過程看似巧合，但又像精心安排。

我打圓場說道：

「冇，冇啊，估唔到細佬咁叻。」

林正搭話：

「大家都係國家既人才，我睇好你地幾個。特工處同護衛總局以後可以加强合

作。」

「好啦，你地都攰，番去休息夠，再繼續為國效力。」高層說。

離開後，我和成憲對着他也不知如何交談，想回公寓時，他說道：

「家姐，你都好耐冇番屋企，啊爸媽好掛住你。」

「umm.....咁又係既。憲，一齊去，佢地都係時候見你。」我說。

他卻這樣强調着：

「不如下次先，家人緊要啲。我地兩姐弟好耐冇傾過計。」

他不像從前般對成憲客氣，我感到微煴，卻壓下去，說道:

「細佬......咁佢遲啲都係你姐夫架。」

成憲拍拍我肩膀，說道：

「恩惠，算啦，冇野既，番去有咩打比我。我仲有野安排比正愛做。」

既然成憲這樣說，我只有順（金明哲）的意回家，但我根本不會再好好對他。

回到久違的家，我到房間找父母，但空無一人?

「人呢?而家咁早佢地應該未起身。」

我致電他們，電話卻暫停服務了!?到底離家的一個月發生了甚麼事?

他没有回應，反而輕鬆般坐在沙發喝啤酒，開電視，正播放一宗新聞：

「近月，平壤市發生多宗人囗失蹤......」

難道父母也是同樣?可是看他毫不緊張的模樣，我知道另有內情。

我搶去他啤酒，關上電視，叫喊：

「喂!出句聲好冇?佢地去左邊?」

他站起來，輕笑說道：

「佢地......去左好遠既地方，同你一樣經歷，唔會再番黎。以後得番我地兩姐

弟相親......仲有相愛，你話好唔好?」

我不明白他的話，一樣經歷?意思是靈魂交換?没有理由的，除非金顏玉告知他

真相，又或者他根本知道計劃。

「家姐，到你唔出聲啦?你係咪唔明好多野？唔緊要，我忍左好耐，去到而家

哩刻得我地兩個，係咪要坦白啊?我一早就睇到你本日記，靈魂交換，李偉

恩......我地都係受影響既人，感同身受，關係係咪應該親密啲?」

他步步靠近，我小心地向後退。

既然他自己公開真面目，我也不需冷靜。

「裴永年!阿爸媽同啲失蹤既人，你同班亂黨想點?靈魂唔係比你地當玩具玩!」

Molamola

即係李偉恩初初靈魂交換成北韓妹後向細佬坦白講出真相時既細佬係細佬，而家既係裴生？

唔係，一開始識個細佬已經係裴生，佢兩個換左好多年

有個特别原因，佢係搞唔到恩惠既。
同埋雖然兩個靈魂係其他人，但畢竟身體同關係都叫姐弟，我未去到接受亂倫

但我唔係好明
一早坦白左係靈魂交換左
細佬（斐生）仲帶佢周圍走

佢呢段係睇完日記先知？

我好似打錯左啲野主角一開始已經同佢交代左，所以佢唔使睇日記都知。
裴生最初就算知道左，都冇所謂，佢要既係主角做既家姐，唔要以前唔理佢個個
sorry,會更正番，我傻左

就刪左一早睇過你日記哩句

作作下有時諗起諗過既其他版本，撈亂左

加酒

「裴永年......好耐冇聽過哩個名，你居然知道左。爸咩媽姐?我地都唔係真係

屋企人，我眼中得你架咋。柳成憲哩個人，我當佢兄弟，佢離開我！到我做脱

北者打擊我!，好啦，我變左細佬，佢又要搶走你，我仲要扮冇野，你知唔知

我好嬲!」

他走過來，捉着我雙臂搖晃。

「你同善妍一樣，對我都係變質既愛!冇資格愛我。」我大叫。

他馬上將我壓向牆角，我根本没有力量反擊，嗅着他一身酒氣，有點想作嘔。

「我只係想做細佬姐，點解你要知咁多?我真係好鍾意李偉恩你做我家姐，好

正。」

他想脱我衣服，我阻止他，急忙說道：

「裴永年!細佬!唔好啊!你想做細佬可以架，我地姐弟，你唔好搞我啦。」

「重要咩?冇得再扮，番唔到轉頭。我話你知靈魂交換有樣好有趣既地方，有

兩個結果，就係靈魂比身體同化，好似你咁。第二，就係身體既血緣dna 會隨

時間，逐漸比自己靈魂改變，即係我身上既dna繼續係裴永年。所以搞到你有

左都冇問題.....」

我不知他是否作謊話，當初認為他非一般戀姐是應驗的。

他正要吻下來之際，我咬緊牙關。

忽然他的動作停了下來，按着心口往後半蹲，感覺他不像騙我。

「你？我冇聽過金明哲有病。」我說。

「我每次對你有非份之想，就會輕微咁痛，估唔到想搞你真係唔得。」他說。

「所以你講大話！因為哩個係靈魂改變唔到既血緣，身體會阻止你邪惡諗法

。」

趁他有事，我走到門口，準備打電話給成憲。

「你要走?唔理我?你地由一開始已經入左局，係我地控制之內，講比佢聽都

冇用。你唔想佢同朴正愛係崔副官，徐賢美咁既下場，過黎照顧我。」

他微笑要脅我，但我不能就此離開，無奈般扶他到沙發休息。

「哩段時間你唔使出去，同我好好相處，我會同特工處交代。」

「咪姐係軟禁我。」

我不再理他，進房間時，他說道：

「到左適當時候，我會掌握靈魂技術，建立屬於我地兩姐弟不老不死既金氏王

朝，甚至全世界，我係皇帝，你係皇后，有個家庭。好唔好?金恩惠，我想你

幸福。」

「你根本唔明咩係幸福，裴永年，你真係好可憐。」

我關上門，呆坐在地上，思考不了之後的路向。

裴永年其實真係唔想咁對主角

裴永年好似好愛佢家姐咁
會唔會係佢本身係孤兒 自從佢地交換左靈魂
李偉恩比到家庭溫暖佢

係

今日休息，下星期六日到，5月30之前完chapter 5
之後冇意外就定六月七或九，出chapter 6成個結局

唔想咁快完

其實都作左3個月，十幾萬字差唔多，

最初係諗短篇故

可能有少少外傳既

推返上水面

在這段軟禁時間，我除了洗澡，整天也待在房間不想看見他。而每天的飯菜是

他放在門外，但我不願吃，因為知道吃過以後身子會發熱，性慾高，這有催情

作用，他下了春藥!

「為左要控制你屈服成為我地一份子，佢地話要用哩種方法，你一係就絕食，

一係就釋放本性。我唔想睇見你唔飲唔食搞到咁，乖啦，家姐，發情冇壞

架。」他說。

「你.....收.....聲....啊......」

我也沒有氣力說話，電話發訊息給成憲，他不回覆，想必是凶多吉少，那我就

去陪伴他好了。

不久，他收到命令，停止對我這樣控制，而成憲亦打電話給我。

「恩惠，我諗清楚啦，我地唔好同佢地鬥。國家係需要改變，我應承加入，你

會唔會同我一齊?」

我沒想到成憲屈服了，但知道他是為了救我的。

「你唔係話同我過簡單生活咩?」我說。

「咁冇左你，點過?聽我講，有着你，便有着我。」他說。

反正我現在眼中只有他，他要做甚麼，夫唱婦隨吧!北韓誰作主，我不理，只

要大家幸福。

「咁我地結婚啦。」我說。

「過多一段時間先再見你，好忙，你等我。」他說。

「忙咩姐?緊要得過我?」我問。

「我不知幾緊張啦，唔講啦，到時我要你第一次!要你有我bb!」

他激動說完，馬上就掛線了。

「成憲搞緊咩?」

我問裴永年。

「我唔知，哩個月我只係負責睇住你，而家你自由啦，你咪去揾佢。小心啲wo.。」

裴永年親自打開家門，我看着他，有種難以解釋的悲傷。

「到底我算啲咩?你地都睇少我.....」

他自顧自說在喝酒。

我前去公寓，不見成憲在這裡，於是發訊息給他。

「我而家係安樂蝸等你。」

等了一整夜，他都沒有來，我要上他的家看個究竟。途中，總覺得有人在跟蹤

我，但不會是亂黨的人吧，我們都歸順了。

到了門外，我居然聽見女人聲，感到訝異，沒理由的，成憲性無能，而且他只

愛我一個。

按門鈴，人過來開門，映入眼廉的是.....成憲摟着赤裸的秀英!這不可能的!

「係你啊?恩惠，你親自黎就啱啦!入黎!」

我滿腦子問題進屋，想開口也不知如何，他說道：

「我有性能力之後，日日揾佢練，原來男人係咁爽」

他用力插着秀英後面，使她腳快要站不穩。

「啊!啊!」

看他如此衝勁狂野，有點難以置信，他真的是成憲。

無論如何，我看不下去了!他傷透了我心!

正當我想轉身奪門而出時，他叫喊：

「同我番黎!秀英只不過係我練習玩具，賤女人一個!你恩惠先係我既女人。」

他推開秀英到一旁，過來抱起我到房間床上。

「柳成憲，我真係唔知你想點啊!」

我終於忍不着大哭。

「我真係好鍾意你！所有之前對你唔好既人我都會消滅，善妍比我通緝緊！」

成憲說。

咩料 成憲又同秀英打友誼波
係咪被落藥

諗下點解佢無啦啦點解要對善妍不利
同埋性能力咩事會恢復，裴永年講過身體同靈魂係可以互相影響

仲有成憲講既野

今日休息，聽日放假繼續
可能可以早啲完哩個chapter

好想知成憲發生咩事

想睇埋落去

今日會出番，會馬上解釋咩事

善妍同成憲交換咗？

成憲無緣故為何要對付善妍?我認識的他不是這樣的，這段期間他受了甚麼刺

激而性情大變?

不過我不想再理會他!永遠記得他當面和前度做愛!有顧及我的感受?

「你做哩啲野我唔會開心架!對我最傷害既人係你。」

我從床上起來，但被他壓制着。

「唔準走!我等左今日好耐，你想比我破處，有bb 。咁我就成全你，恩惠，

番黎我懷抱就好!」

他用力脱走我身上衣服和裙子，貪心般用力吸吮，嗅着每寸肌膚，時而輕咬和

用舌頭濕潤，使我整個人都軟化麻麻的，一點也不像平時的成憲，好像是第一

次和我做愛。

「嗯......唔......成憲.....我係咪最重要?」

他沒有答話，不斷用力揉弄我的乳房，手指在乳尖打轉，再用囗刺激私處，下

身濕得透頂。

「不如到我幫你。」

接下來，我替他口交，第一次看到他硬朗抬頭，這氣場迷倒了我，至於成憲為

何恢復性能力，不管了，可以享受就好。

「好啦，係時候!我等左哩刻好耐!恩惠終於可以做我女人!」他雙眼發亮地說。

我點頭，準備迎接他破我處。

他插入時，我再次體會粗壯的東西在陰道內壁走動，填補一直的空虛。他每次

一出一進非常用力。

「你要唔要啊?要就求我啦!以後唔好離開我啊!知唔知啊!」

「啊!好舒服~大力啲!快啲!啊.......求你，我唔走!啊，頂唔順~」

我腦海裡一片空白，雙手抓緊床單，他捏我的大腿，有節拍打我。我在痛楚和

快感之間交替，成憲給予我這意想不到刺激。

「啊!」

他向前一頂，衝破了難關，我痛得失神，淚水直下。怎科他沒顧我感受停下

來，處女血湧還繼續插!

「好痛.......啊!停......停啊，温柔......啊!再插要壞啦~啊~」

我一邊哭一邊享受，上次李偉恩是温柔的體驗，今次難受的破處。

「我一定搞到射到你!」

他表情越來越瘋狂，不斷重複，一刻他抖震，我感到有股微小的暖流進體內，

他終於射出了!對於少精症的他是奇蹟，而我極渴望懷有他的小孩，嘻嘻。

我們在床上歇息，他燃點事後煙，可是卻被它嗆到了，馬上將整根煙壓碎。

「咳咳，煙真係好難食。」

我依偎着他，說道：

「我都叫你戒架啦，以後我有左bb,唔好再食，仲有啊，對我要温柔，唔準搞

其他女......」

他吻着我的嘴，不讓我說話，我已累得合上眼，在快要入睡時，他撫著我的臉

以至全身，說道：

「好好訓啦，我話過你點都會係我身邊，以後我唔會放手......我可愛既恩

惠。」

在睡覺時我整個人身子發麻，醒來是凌晨時份，成憲卻不在房間裡。

我想打電話給他，發現收到很多正愛的訊息。

「我係成憲屋企附近，有野揾你。」

我馬上回覆她:：「而家落黎。」

梳理好後，我下樓找尋，但不見正愛身影，在漆黑環境用閃光燈四處照。

「嘩!」

一名黑衣人在巷子盯着我，看身型應該是女人。

「正愛?」我輕聲問。

對方點頭，但我依然小心靠近她。

「做咩扮成咁神秘啊?咩事?」

她馬上取下囗罩，居然是善妍?

「你......你點解有正愛部手機!你比人通緝緊仲黎揾我?」

我驚呼，她想掩着我的囗，但似乎手臂傷了不能發力。

「你?冇野嘛?因為黑市買違禁野所以......」

她委屈的落淚，輕抱着我，但不知為何，現在我卻不覺反感，更覺她的傷心，

有種熟悉感。

「恩惠......我.....我係.......成憲。」

好黑暗

善妍（成憲）會唔會搞返女主

到成憲體會做女性既感覺，如果換唔番咪以後同恩惠sheshe
好似仲好，除非唔係

有啲事，想儲到星期六一次過完chapter 5

推一推

成憲又同善妍交換左

所以哩個chapter 先叫靈魂之亂
得番比主角劃花臉既金顏玉冇試過姐
boss 身份 chapter 尾揭開

會唔會連正愛都同人交換靈魂

又 之前試過咩

佢唔會

又嘅意思係又有人交換左

十一點之前出

聽見這句話，我除了不相信，就是不相信。

「你講緊咩啊?！比番正愛部電話我，你快啲走啦，一場相識，當我冇見過

你。」我說。

她還是站在原地，那麽我走好了。

但她拉着我手臂，說道：「恩惠啊，你聽......」

「ok我聽你解釋，證明，我同成憲之間既野。」我說。

「我地第一次係練光亭相識，係營入面你比人整，我借衫比你着，你同我打

交，主動到用猛虎硬爬山騎住我。同我跳舞煮野食，去黑市，係雪嶽山做愛，

打比金恩惠問佢.....」

啊!她能夠說出我們的經歷，深入無遺!她真的是成憲!?到底發生甚麼事?

剛才那個野性的成憲是善妍，我不禁一顫，讓她奪去了我的第一次，我還

享受着，與心理變態的她性交真嘔心!

「憲?真係你?點解會咁......」

她哭得梨花帶雨的模樣，顯然成憲不適應這個身體。

「我初初都冇你咁弱，堅强啲啦。」

我吻下她的嘴，軟綿綿般，第一次和女人親嘴，可能知道她是成憲，所以我不

介意。

她抱緊我一會，才平復不安心情。

「你番屋企個晚，我行到中間，突然覺得暈，金顏玉就拎住舊野係我面前，仲

有尹善妍係到。到我醒番就發現係佢身體同一間屋到，原來係正愛及時帶走左

我。」

又是金顏玉搞的鬼!算她狠毒，找個痴戀我的人想玩弄我感情!

「咁點解正愛會知你係成憲?」我不明所以。

「自從去完韓國，我好難信人，驚番到黎有事。但我信正愛，所以個日將你靈

魂交換所有野講晒佢知，我叫佢有咩事既，揾我舊部，暗地保護我地。個晚正

愛有野去揾我，離遠就見到佢地換完我靈魂，唔係正愛開槍，我一早比佢地捉

走做性奴。」她說。

正愛知道我秘密沒有甚麼好擔憂，她是我知心，也是成憲的好幫手。她由當初

害羞獨來獨往的女孩，成長至今日獨當一面的女人。

「咁而家我地去揾正愛啦。」我說。

「你唔可以離開尹善妍住，佢為左留係我身體連自己都要殺，但唔會對你點，

委屈你繼續扮野先。我同正愛會組織力量反攻，查明佢地陰謀，我應承你，換

番我個身之後，我下半世咩都唔做，同你結婚過田園生活。」

她握着我的手，雖然他現在是善妍，但我仍感到窩心。

「原來裴永年講得冇錯，靈魂係會影響身體功能。頭先......善妍佢破左我處仲

射左一次。」

「真係?咁對我地都係好事，雖然我知你唔鍾意佢，當佢係我日日搞，諗下我

地既bb.....」她摸摸我肚子。

「就算我有左，你換唔番。我咪同你做les 囉，一齊養大細路，你變成點我唔

mind。.」我說。

「或者最後我同你一樣都鍾意做女人，都幾舒服......唔講啦，佢出去可能隨時

番黎，我再聯絡你啦，我要走，仲要揾你兩個細佬幫我，記住沉寂應對，恩

惠。.」她一副依依不捨模樣。

「吓?你要揾裴永年?我錯愕地問。

「佢始終都係我朋友，又當你親人，我信佢唔壞得去邊，以前係我做特工殘

忍，我想還番比佢，只要佢幫我地恢復平凡生活，我做咩都肯，預左比佢搞，

你接受到，我都頂得住。」她認真地說道。

「成憲啊......」我說。

「比個goodbye kiss我。」

我倆不顧一切抱擁深吻，此刻反而更覺甜蜜。

目送她離開，我回到恐怖的床上，合上眼憶起善妍操弄我的變態樣子，無比羞

恥。

再過一會兒，他歸來了，就立刻到床抱緊我，瘋狂般吻耳和頸。

「恩惠，恩惠.....好掛住你。」

他又要我起來做愛，為了懷有成憲的孩子，我只能盡量投入，你所有要求，我

忍!

在等待成憲復仇期間，我忍辱負重，每天和善妍裝作恩愛，不斷做愛。他不再

讓我回特工處工作，最近我開始感到不舒服，作嘔，m也沒來一段時間，我獨

個兒去檢查，是成功懷孕了，嘻嘻，這算是好事。

當善妍知道後，他對我的態度變得成熟温文，無微不至的照顧我們，如果他是

成憲就好。我回家找裴永年，打算告訴他這消息，雖然也不確定大家是否和好

了。

「你知唔知成憲有咩消息?」我問。

「你咁耐冇揾我，一黎就只係講哩啲?你肯定我真係幫你地?」裴永年無奈道。

我知道他是傲嬌，對着我這個姐姐囗硬心軟。

「喂，唔講哩樣吖，我有左bb 啊，你話哂都係我半個細佬，我唔嬲你，你做

舅父都想睇住佢平安出世，過好生活。」

他裝作不在意說道：

「關我咩事?個b係柳成憲，尹善妍搞你有既。你估你有方法，唔會換番你細佬

番黎，到時我咪係外人。」

「裴永年你話既，想我幸福嘛，改改諗法，世界唔係得我地兩個，而係仲有你

朋友成憲，我細佬，正愛，一家人既幸福，你最需要既，唔好再自己一個諗埋

一邊。」

他不發一言，我握他的手摸我肚子。

「bb你以後多個人照住。」

他意外展露笑顏，我說道：

「嗱，咁先係我細佬嘛。」

「我會同成憲講，辛苦你係痴線婆身邊。仲有以我所知，計劃準備開始......」

「叮噹。」

是誰啊?

「等我去開。」

裴永年前去，開門的一刻......來到的竟是善妍和手拿一物件的金顏玉!

「兩姐弟都係到。」

人員馬上捉起裴永年打暈他，而金顏玉坐在我身邊，搖頭苦笑道：

「我真係」恭喜你wo,有左bb。點解個天咁唔公平，比你毀我容。我天生子宮

又有問題，同柳成憲一樣冇得生。」

我同情她，但這不是做壞事的理由。

「成憲......」

善妍半怒半哭說道:：

「仲扮？知道我係善妍，只係想借我生你同柳成憲既bb......你始終冇真心同

我相處過，我真係好想有我地下一代，但而家我放棄你!金顏玉，你應承過我

啲咩?」

「尹善妍，我唔同金恩惠，只要你想我可以幫你，我仲會真心同你一齊，好簡

單。」

金顏玉拍拍他膊頭，善妍向她點頭，像示意可以做甚麽。

她拿着東西在我面前按動，我身體動彈不得，她亦倒在沙發上，大家漸漸沉

睡......

「真係金恩惠身體，仲有bb!」

被蒙上雙眼的我聽見自己興奮地叫喊.......金顏玉和我交換了!可惡啊!

四周有電子聲響及很多人的低吟聲，像是在進行實驗

她對某人所說：

「你想放棄我同裴永年，揾柳成憲同金恩惠取代做你左右手，但唔好唔記得

我都知計劃同入面技術，靈魂交換真係好有趣，你話係咪?林正，吖，你真正

身份係我親戚張成澤先啱。」

林正是幕後黑手，還要是早應死了的張成澤?!

到底他的靈魂計劃最終目的是?

chapter5完

定於六月五星期一出結局，麻煩等待

今舖真係靈魂之亂

唔亂吖
角色而家靈魂分佈

金恩惠(金顏玉)
柳成憲(尹善妍)
林正(張成澤

李偉恩(金恩惠)
金顏玉(李偉恩)
尹善妍(柳成憲)
裴永年(細佬)
細佬(裴永年)

我覺得好好睇！

一般，冇咩時間，好多位都係略略帶過，文筆又係麻麻
後期情節上簡述太多事，咩幾日後，過了一段時間 ，跳過咁作
其實可以再執得豐富啲既

林正(張成澤）
我唔記得左呢兩個角色幾時出現呀
有無人可以提提小妹🙈

林正係虛構既人物
出過兩三次，護衛總局要員，亦係黑衣人

張成澤係金正恩姑丈，幾年前比人處死左

黑衣人

好複雜
我需要時間組織

推！

好快星期一架

星期一啦

夜晚十半出文

差少少，改改

期待睇文

「你搞埋啲咁既小動作，對我冇影響，金顏玉又好，金恩惠都好，只要大家

目標一致就得。」張成澤說。

「帶金恩惠同柳成憲出黎，好好睇下我地研究既野。」金顏玉說。

我被人員脱下眼罩和口中毛巾，看見身旁的是成憲（善妍身體），她依然是

迷糊狀態，而除了我們，牢中還有數十個赤裸年青女子，她們一邊哭泣，一

邊愛撫自己，顯然是被下春藥。

「點......點解我會變成女人架?!嗯....好舒服......唔唔.......」

「做女人咁爽，我以後都會聽你地話!」

她們全都是被靈魂交換的人?!

「喂!你地發生咩事?振作啲好唔好?唔好比慾望打低啊!」

我想安慰她們，但大家根本聽不入耳，之後人員將我和成憲帶到金顏玉面

前。

「又見面啦!金恩惠，吖!你而家係叛黨金顏玉，仲有偷買外國野既尹善妍，

應該點處理好呢?交比國家判你勞改定高射炮好，嘻嘻。」

金顏玉那討厭的模樣教我怒火中燒，她摸着肚子，自言自語說道：

「唔知係仔定女呢?成憲，幫佢改名。」

善妍看着她再說：「做正經野先啦，恩惠。」

「個細路係我同成憲架，你地冇資格改名!比番個身體我地!仲有其他人!」

我叫喊道。

「咁要問下佢地想唔想啦，做左軍人打打殺殺咁耐，難得比個機會佢地有另

一番享受。以後可以受控於我，我有班非一般既女兵。」

她按動手中搖控器，那些女子受到刺激而興奮尖叫。

金顏玉絕對是個變態!

「玩夠啦，認真啲，實驗準備開始。」張成澤說。

「張成澤，冇估錯既話，你比金正恩殺之前，同林正換左身，佢做左你替死

鬼。你對金家政權唔滿意想報仇都算，咁做咩要係香港同其他地方做實

驗?」我問。

他來到我面前，笑道：

「李偉恩，你諗得太簡單啦。哩個計劃本來係由金正日發起既，當全世界都

以為我地想發展核武，金正日哩個老野就已經揾人研究靈魂哩樣野，妄想有

自己既不死皇朝。但可惜吖，佢未等到就已經死左，我就暗中繼續計劃。哩

個世界好多有權有錢既人都想長生，包括香港既富豪。」

這我明白了，那些有錢人貪北韓位置能夠秘密發展計劃，資助他們在世界各

地興建連結設施，只是為一代又一代，在社會奴役窮人，一直都是他們的世

界。

但為了生存，不斷交換靈魂，他們會忘記自己是誰。

「你仲諗緊咩?我地唔會諗咁多，要做就做到盡，如果你放低所謂既反感，

我可以保證你同柳成憲一世幸福，比番身體你地。」

張成澤的話很吸引，能夠不死和成憲快樂生活下去，但這是虛幻童話，寶藥

黨的謊話。

金顏玉聽見他的話，面露不悦，問道：

「你諗住佢地，咁我同尹善妍點?我死都唔會比!」

「你只不過係我隻棋，冇我，你咩都唔係，仲講換身?以為自己係金正男個

女?我呃你咋，細個揾番黎培訓，打正旗號團結啲反朝鮮既人，幫我壯大勢

力.......」

就在張成澤還未說完之際，金顏玉拿出換魂器想對他做出甚麼，可是按下卻

沒有任何事情發生。

「你想吸走我靈魂啊?我身上戴住啲野會干擾你舊野，哩啲小把戲對我冇

用。算啦，我唔同你計。karl 準備開始。」張成澤說。

她收起東西，不發一言，那個叫karl 的外國人在大型機器前調較，再不阻

止，很多人都會受害的。

我思前想後，現階段應該要假裝服從才對，他明顯不當金顏玉是一回事。

「咪住，我肯加入你地一份子，同李偉恩負責處理香港事務，只要我同阿憲

平安生活，仲有要番原本身體。」我說。

「好，諗，反正你根本冇反擊能力。」

張成澤指示人員為我們鬆綁，善妍和金顏玉都感到憂慮，我一定要搶回那換

魂器。

近距離看到像透明水族箱的巨大機器，內裡空空如也，而箱子上刻有數字

值，現在是零，是代表等一會兒收集靈魂的數目嗎?

karl 用不純正韓文說道：

「點啊?對部機器有興趣啊?一間開左之後，除左工廠內既人唔受影響，會覆

蓋三分之一平壤，靈魂會由腦電波變成能量流入去個箱到。而哩啲能量等於

人既生命，可以提煉出黎注入令我地青春，有治愈作用，好似中國秦始皇煉

丹咁。世界人口太多，有需要大幅減少，留番啲真係聰明既建設新世界。」

對我而言，那不就是鋼之練金術師中，父親大人犧牲五千萬人練成賢者之

石，用此力量壓倒真理。

希望弟弟和正愛不在覆蓋範圍。

「開始。」張成澤氣定神閒說道

karl 開動機器，這發出(隆隆丿之聲，才剛開始就有一點藍光紅光流進靈魂之

箱，箱上數值由二十一起跳，有說法靈魂是二十一克吧。

轉眼間，己經來到二十一萬，靈魂佔了箱子只是極少位置。

「嚓嚓。」

突然機器冒出少許煙，運作中斷了!?

「做咩?先係得一萬幾人，冇理由負荷唔到，你之前話得架。」

張成澤着急地問。

「唔關個機器事，而係用平壤既電力都唔夠運作咁大型實驗，如果要維持，

就要借其它地方既電，咁要花好多時間去吸取。」karl無奈說道。

他們始終敵不過大自然。

「都要繼續!如果今晚唔完成到，我就要發動內戰!。」他說。

他只好硬着頭皮重新啟動機器，待了很長時間，藍紅光緩緩地吸入箱子

內，面對這情況，張成澤按捺不了，怒道：

「快啲!提升部機去到最盡!」

「咁會爆......」